{"id":2420,"date":"2020-11-20T14:10:25","date_gmt":"2020-11-20T19:10:25","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=2420"},"modified":"2021-05-13T12:06:41","modified_gmt":"2021-05-13T16:06:41","slug":"noche-de-museos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/","title":{"rendered":"Noche de museos"},"content":{"rendered":"\n<p>La Noche de Museos es una iniciativa de <a href=\"http:\/\/www.timeoutmexico.mx\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Time Out M\u00e9xico<\/a> en colaboraci\u00f3n con la <strong>Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico<\/strong> que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada mes con el objetivo de darle una posibilidad al p\u00fablico que no puede acudir a los museos en su horario regular. Este d\u00eda podr\u00e1s visitar los recintos en un horario extendido con actividades especiales. Para el d\u00eda de hoy <strong>29 de octubre<\/strong>, 30 museos se suman creando una amplia oferta de exposiciones, horarios, visitas guiadas, conciertos y m\u00e1s. No hay pretexto para no entrarle.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p>Av\u00edsale a tus <a href=\"http:\/\/www.dadaroom.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" class=\"broken_link\">roomies<\/a> y empiecen a planear su ruta para esta noche que gracias a las fechas, contar\u00e1 con varias actividades centradas en la celebraci\u00f3n del <strong>D\u00eda de Muertos<\/strong> \ud83d\ude09<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/category\/museos\/\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"611\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/apartment-hacks\/how-to-sublet-in-nyc\/attachment\/norbert-levajsics-202945\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?fit=1000%2C563&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1000,563\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"norbert-levajsics-202945\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?fit=300%2C169&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?fit=1000%2C563&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Captura-de-pantalla-2014-10-29-a-las-11.20.54.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"museos\" class=\"wp-image-611\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p>Todos los detalles los podr\u00e1s encontrar en el micrositio <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Noche de Museos<\/a>&nbsp;e incluso seguir el circuito de tu zona: <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/tag\/ruta-norte\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">norte<\/a>, <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/tag\/ruta-sur\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">sur<\/a> o <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/tag\/ruta-centro\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">centro<\/a>. Sin embargo te compartimos una selecci\u00f3n de nuestras actividades favoritas: &nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>-En la <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/la-casa-del-cine-mx\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Casa del Cine<\/a> se realizar\u00e1 una proyecci\u00f3n gratuita de la pel\u00edcula &#8216;<em>Noroi: The Curse<\/em>&#8216; a las 21:00 hrs. Terror asi\u00e1tico \u00a1para morirte de miedo!<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-4-3 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>-El <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/laboratorio-arte-alameda2\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Laboratorio Arte Alameda <\/a>ofrecer\u00e1 un concierto de &#8216;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/thetrasherkids?fref=ts\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Trasher Kids<\/a>&#8216;; banda de punk, rock, hip-hop, reggae fusionado con m\u00fasica electr\u00f3nica a las 20:00 hrs.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-embed is-type-rich is-provider-soundcloud wp-block-embed-soundcloud wp-embed-aspect-4-3 wp-has-aspect-ratio\"><div class=\"wp-block-embed__wrapper\">\n<div class=\"media-wrapper\"><iframe loading=\"lazy\" title=\"Colors of my life - Fase 1 by The Trasher Kids\" width=\"1250\" height=\"400\" scrolling=\"no\" frameborder=\"no\" src=\"https:\/\/w.soundcloud.com\/player\/?visual=true&#038;url=https%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F305048667&#038;show_artwork=true&#038;maxheight=1000&#038;maxwidth=1250\"><\/iframe><\/div>\n<\/div><\/figure>\n\n\n\n<p>-En el <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/museo-de-el-carmen\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Museo de el Carmen<\/a> se realizar\u00e1 una proyecci\u00f3n gratuita al aire libre de una pel\u00edcula de terror mexicana a las 20:00 hrs. No olvides traer tu asiento (coj\u00edn, silla, colch\u00f3n o lo que mejor te acomode)<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Museo-de-El-Carmen\/106577052714531?fref=ts\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/museo-de-el-carmen.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"museo de el carmen\" class=\"wp-image-612\"\/><\/a><\/figure>\n\n\n\n<p>-El Museo Frida Kahlo ofrecer\u00e1 una visita dramatizada a las 19:00 hrs. con un costo de $140 pesos<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Museo-Frida-Kahlo1.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"Museo Frida Kahlo\" class=\"wp-image-614\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>-El <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/museo-de-la-luz\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Museo de la Luz <\/a>mostrar\u00e1 una ofrenda dedicada a la trayectoria que han tenido en el Centro Hist\u00f3rico a lo largo de 18 a\u00f1os. Adem\u00e1s podr\u00e1s recorrer el museo a trav\u00e9s de visitas guiadas realizadas por fantasmas de la Antigua Escuela Nacional Preparatoria. (19:00 hrs. $15 pesos)<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"615\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/apartment-hacks\/millennials-looking-live-nyc-right-now\/attachment\/may-monthly-report-01\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-01.jpg?fit=1654%2C2339&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1654,2339\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"May Monthly Report-01\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-01.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-01.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Museo-de-la-luz.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"Museo de la luz\" class=\"wp-image-615\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>-El <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/museo-del-chocolate-mucho\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Museo del Chocolate<\/a> ofrecer\u00e1 una cata de chocolate con especias a partir de las 19:30 hrs. (Cupo limitado, $75 pesos)<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"616\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/apartment-hacks\/millennials-looking-live-nyc-right-now\/attachment\/may-monthly-report-02\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-02.jpg?fit=1654%2C2339&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1654,2339\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"May Monthly Report-02\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-02.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-02.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Museo-del-chocolate.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"Museo del chocolate\" class=\"wp-image-616\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>-El <a href=\"http:\/\/nochedemuseos.com\/museo-panteon-de-san-fernando\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Museo Pante\u00f3n de San Fernando <\/a>tendr\u00e1 la Fiesta del D\u00eda de Muertos: inauguraci\u00f3n de la ofrenda, presentaci\u00f3n Cosmo Danza,&nbsp;Laboratorio Luz y Sonido y <em>performance<\/em> a las 20 hrs. (gratis)<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"617\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/apartment-hacks\/millennials-looking-live-nyc-right-now\/attachment\/may-monthly-report-03\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-03.jpg?fit=1654%2C2339&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1654,2339\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"May Monthly Report-03\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-03.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-03.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Museo-Pante%C3%B3n-San-Fernando.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"Museo Pante\u00f3n San Fernando\" class=\"wp-image-617\"\/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La Noche de Museos es una iniciativa de Time Out M\u00e9xico en colaboraci\u00f3n con la Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":2422,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3324],"tags":[3392,3374,3394,3373,3393,3395,3397,3398,3400,3396,3401,3399],"class_list":["post-2420","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tendencias","tag-aire-libre","tag-cine","tag-conciertos","tag-cultura","tag-dia-de-muertos","tag-exposiciones","tag-noche-de-museos","tag-ofrendas","tag-proyecciones","tag-secretaria-de-cultura-de-la-ciudad-de-mexico","tag-time-out-mexico","tag-visitas-guiadas"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Noche de museos | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"La Noche de Museos es una iniciativa de Time Out M\u00e9xico en colaboraci\u00f3n con la Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada mes\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Noche de museos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La Noche de Museos es una iniciativa de Time Out M\u00e9xico en colaboraci\u00f3n con la Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada mes\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-20T19:10:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-05-13T16:06:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Noche de museos\",\"datePublished\":\"2020-11-20T19:10:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-13T16:06:41+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/\"},\"wordCount\":396,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"keywords\":[\"aire libre\",\"cine\",\"conciertos\",\"cultura\",\"D\u00eda de Muertos\",\"exposiciones\",\"Noche de Museos\",\"ofrendas\",\"proyecciones\",\"Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico\",\"Time Out M\u00e9xico\",\"visitas guiadas\"],\"articleSection\":[\"Tendencias\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/\",\"name\":\"Noche de museos | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-20T19:10:25+00:00\",\"dateModified\":\"2021-05-13T16:06:41+00:00\",\"description\":\"La Noche de Museos es una iniciativa de Time Out M\u00e9xico en colaboraci\u00f3n con la Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada mes\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Noche de museos\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Noche de museos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Noche de museos | Roomi | blog","description":"La Noche de Museos es una iniciativa de Time Out M\u00e9xico en colaboraci\u00f3n con la Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada mes","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Noche de museos","og_description":"La Noche de Museos es una iniciativa de Time Out M\u00e9xico en colaboraci\u00f3n con la Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada mes","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-20T19:10:25+00:00","article_modified_time":"2021-05-13T16:06:41+00:00","og_image":[{"width":200,"height":200,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Noche de museos","datePublished":"2020-11-20T19:10:25+00:00","dateModified":"2021-05-13T16:06:41+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/"},"wordCount":396,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","keywords":["aire libre","cine","conciertos","cultura","D\u00eda de Muertos","exposiciones","Noche de Museos","ofrendas","proyecciones","Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico","Time Out M\u00e9xico","visitas guiadas"],"articleSection":["Tendencias"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/","name":"Noche de museos | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","datePublished":"2020-11-20T19:10:25+00:00","dateModified":"2021-05-13T16:06:41+00:00","description":"La Noche de Museos es una iniciativa de Time Out M\u00e9xico en colaboraci\u00f3n con la Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada mes","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Noche de museos"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Noche de museos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Noche-de-museos-TOM1-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-D2","jetpack-related-posts":[{"id":2631,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/dia-internacional-de-los-museos\/","url_meta":{"origin":2420,"position":0},"title":"D\u00eda internacional de los museos","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Entre el 16 y 18 de mayo se celebra\u00a0a los\u00a0museos y recintos culturales. Actividades especiales, transporte gratis, promociones y Noche Especial de Museos. Esta es una iniciativa conjunta de los museos y recintos culturales de la Ciudad de M\u00e9xico, bajo la organizaci\u00f3n de Time Out M\u00e9xico y el Museo Interactivo\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mknnfc.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":4032,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/colonias-para-vivir-en-la-cdmx-si-te-gusta-el-arte\/","url_meta":{"origin":2420,"position":1},"title":"Colonias para vivir en la CDMX si te gusta el arte","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"La Ciudad de M\u00e9xico tiene mucha cultura por ofrecer, pero existen colonias en las que la oferta cultural es mucho mayor. Si eres artista o un amante del arte y te gusta disfrutar de ir a eventos culturales, conocer nuevas galer\u00edas o visitar exposiciones seguramente amar\u00e1s vivir en estas colonias.\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3250,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/15-actividades-compartir-tus-roomies\/","url_meta":{"origin":2420,"position":2},"title":"15 actividades para compartir con tus roomies","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"\u00bfTus roomies y tu ya est\u00e1n cansados de noches de cena y pelis? No te preocupes, nosotros tambi\u00e9n amamos Netflix pero queremos compartirte otras actividades para realizar en casa, que no implican el uso de una pantalla, pero que sin duda te har\u00e1n pasarla bien. 1. Hacer una cena con\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/actividades.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/actividades.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/actividades.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/actividades.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/actividades.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4423,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/10-cosas-para-hacer-en-pareja-en-cdmx-por-menos-de-200-pesos\/","url_meta":{"origin":2420,"position":3},"title":"10 Cosas para hacer en pareja en CDMX por menos de 200 pesos","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Si andas medio roto, pero quieres hacer algo diferente, aqu\u00ed te dejamos 10 cosas para hacer en pareja por menos de 200 pesos. Te aseguramos que la van a pasar muy bien. \u00bfQui\u00e9n dice que para divertirte con tu amorcito necesitas mucho dinero? La Ciudad de M\u00e9xico tiene una oferta\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"cosas para hacer en pareja","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/cosas-para-hacer-en-pareja.jpg?fit=1201%2C802&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/cosas-para-hacer-en-pareja.jpg?fit=1201%2C802&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/cosas-para-hacer-en-pareja.jpg?fit=1201%2C802&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/cosas-para-hacer-en-pareja.jpg?fit=1201%2C802&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/cosas-para-hacer-en-pareja.jpg?fit=1201%2C802&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":2690,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/10-tips-para-vivir-en-el-df\/","url_meta":{"origin":2420,"position":4},"title":"10 Tips para vivir en el DF","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Para todos aquellos que empiezan a vivir en esta gran ciudad, les dejamos algunos tips para pasarla mejor: 1. Busca un departamento cerca de donde\u00a0trabajes o estudies para evitar el tr\u00e1fico y no perder tanto tiempo en transportarte 2. En el DF no puedes hacer muchas actividades en el d\u00eda,\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"giphy","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/giphy.gif?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":8825,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/que-hacer-en-ciudad-universitaria\/","url_meta":{"origin":2420,"position":5},"title":"Un d\u00eda en Ciudad Universitaria","author":"Team Roomi","date":"February 19, 2021","format":false,"excerpt":"El campus de Ciudad Universitaria en uno de los lugares m\u00e1s interesantes, bonitos y divertidos para visitar en CDMX. \u00a1Arma un plan con tus roomies y pasen todo un d\u00eda en CU!","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2420","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2420"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2420\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":13451,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2420\/revisions\/13451"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2422"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2420"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2420"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2420"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}