{"id":2424,"date":"2020-11-25T22:50:31","date_gmt":"2020-11-26T03:50:31","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=2424"},"modified":"2021-02-02T02:15:54","modified_gmt":"2021-02-02T07:15:54","slug":"planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/","title":{"rendered":"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos"},"content":{"rendered":"\n<p>Por todos lados se respira el ambiente de D\u00eda de muertos y como mezcla cultural por supuesto tambi\u00e9n de Halloween, y con ello miles de celebraciones en la ciudad. Estas son nuestras recomendaciones para que lo disfrutes al m\u00e1ximo.<\/p>\n\n\n\n<!--more-->\n\n\n\n<p>1. El <strong>plan saludable<\/strong> y buena onda: un paseo en bici disfrazado. La cita es el 1\u00ba de noviembre a las 19:oo hrs. en la glorieta de la Columna de la Independencia para registrarte. El recorrido inicia a las 20:30 hrs. y la ruta pasar\u00e1 por el Bosque de Chapultepec, Paseo de la Reforma y algunas calles del Centro Hist\u00f3rico.<\/p>\n\n\n\n<p>Pero no s\u00f3lo es un recorrido, dentro del mismo se organiza un concurso de disfraces para todas las edades. Si quieres participar debes tener un disfraz original y referente al Dia de Muertos tradicional. Tu disfraz debe incorporar tu veh\u00edculo (bici) y si utilizas materiales reciclados tendr\u00e1s puntos extra.<\/p>\n\n\n\n<p>Premios:<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"622\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/apartment-hacks\/millennials-looking-live-nyc-right-now\/attachment\/may-monthly-report-08\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-08.jpg?fit=1654%2C2339&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1654,2339\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"May Monthly Report-08\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-08.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-08.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Screen-shot-2014-10-02-at-1.06.53-PM.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"Screen-shot-2014-10-02-at-1.06.53-PM\" class=\"wp-image-622\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>2. El <strong>plan cultural<\/strong>:&nbsp;Alas y Ra\u00edces organiza su festejo anual de D\u00eda de Muertos en el <a href=\"http:\/\/www.cenart.gob.mx\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">CENART<\/a>. La Feria de las Calacas. En esta celebraci\u00f3n encontrar\u00e1s expos, ofrendas, conciertos, danza y mucho m\u00e1s. Todas de entrada gratuita.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"623\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/apartment-hacks\/millennials-looking-live-nyc-right-now\/attachment\/may-monthly-report-09\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-09.jpg?fit=1654%2C2339&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1654,2339\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"May Monthly Report-09\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-09.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-09.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Feria-Calacas-entrada.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"Feria-Calacas-entrada\" class=\"wp-image-623\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>16:00 hrs Concierto con&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/barcosDpapel\">Barcos D Papel<\/a><br>17:30 hrs Concierto con Arreola + Carballo<br>18:00 hrs Teatro Clown &#8216;P\u00e1jaro&#8217; con Compa\u00f1\u00eda&nbsp;Idiotas Teatro<br>18:30 hrs Danza con la C\u00eda Tania P\u00e9rez-Salas<br>19:30 hrs Pel\u00edcula musicalizada en vivo &#8220;El Fantasma de la \u00d3pera! con&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/labarrancamx\">La Barranca<\/a><\/p>\n\n\n\n<p>Consulta la programaci\u00f3n completa aqu\u00ed.<\/p>\n\n\n\n<p>3. El <strong>plan tradicional<\/strong>: visita la <strong>Mega Ofrenda de la UNAM<\/strong>.&nbsp;Del 30 de octubre al 2 de noviembre en el Espacio Escult\u00f3rico, este a\u00f1o estar\u00e1 dedicada a Frida Kahlo.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" height=\"271\" width=\"900\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"624\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/apartment-hacks\/millennials-looking-live-nyc-right-now\/attachment\/may-monthly-report-10\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-10.jpg?fit=1654%2C2339&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1654,2339\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"roomi app\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-10.jpg?fit=212%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-10.jpg?fit=724%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/mega14-banners-022-900x271.jpg?resize=900%2C271&#038;ssl=1\" alt=\"mega14-banners-022-900x271\" class=\"wp-image-624\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>4. El plan tranqui: <a href=\"http:\/\/cinemex.com\/landing\/clasicos\/peliculas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Cinemex<\/a> realiz\u00f3 una selecci\u00f3n de pel\u00edculas cl\u00e1sicas que se estar\u00e1n proyectando durante este mes en diferentes sedes los d\u00edas mi\u00e9rcoles, viernes y domingos. El ciclo comienza el d\u00eda de hoy con &#8216;El resplandor&#8217;. Conoce la programaci\u00f3n completa <a href=\"http:\/\/cinemex.com\/landing\/clasicos\/peliculas\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/Captura-de-pantalla-2014-10-31-a-las-13.44.14.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"Captura de pantalla 2014-10-31 a la(s) 13.44.14\" class=\"wp-image-625\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>5. El<strong> plan fiesta<\/strong>: noche terror\u00edfica en el <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/PatrickMillerMX?fref=ts\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Patrick Miller<\/a>.&nbsp;Hits y espeluznantes pasos en la pista. Si tienes disfraz ll\u00e9valo, si no, de cualquier manera l\u00e1nzate hoy viernes 31 de octubre.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"626\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/apartment-hacks\/millennials-looking-live-nyc-right-now\/attachment\/ellie-pritts-207027\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/ellie-pritts-207027.jpg?fit=1000%2C750&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"1000,750\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;1&quot;}\" data-image-title=\"ellie-pritts-207027\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/ellie-pritts-207027.jpg?fit=300%2C225&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/ellie-pritts-207027.jpg?fit=1000%2C750&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/10731136_816484758403540_5406363178797130839_n.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"10731136_816484758403540_5406363178797130839_n\" class=\"wp-image-626\"\/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Por todos lados se respira el ambiente de D\u00eda de muertos y como mezcla cultural por supuesto tambi\u00e9n de Halloween, y con ello miles de celebraciones en la ciudad. Estas&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":2427,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3318,3324],"tags":[3402,3374,3393,3403,3353,3404,3215,3405,3406],"class_list":["post-2424","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-mexico","category-tendencias","tag-arte","tag-cine","tag-dia-de-muertos","tag-disfraces","tag-fiesta","tag-frida-kahlo","tag-halloween","tag-ifrendas","tag-paseo-en-bici"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Planes para celebrar el D\u00eda de muertos | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Por todos lados se respira el ambiente de D\u00eda de muertos y como mezcla cultural por supuesto tambi\u00e9n de Halloween, y con ello miles de celebraciones\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Por todos lados se respira el ambiente de D\u00eda de muertos y como mezcla cultural por supuesto tambi\u00e9n de Halloween, y con ello miles de celebraciones\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-26T03:50:31+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-02T07:15:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos\",\"datePublished\":\"2020-11-26T03:50:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-02T07:15:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/\"},\"wordCount\":370,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"keywords\":[\"arte\",\"cine\",\"D\u00eda de Muertos\",\"disfraces\",\"fiesta\",\"Frida Kahlo\",\"Halloween\",\"ifrendas\",\"paseo en bici\"],\"articleSection\":[\"Mexico\",\"Tendencias\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/\",\"name\":\"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-26T03:50:31+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-02T07:15:54+00:00\",\"description\":\"Por todos lados se respira el ambiente de D\u00eda de muertos y como mezcla cultural por supuesto tambi\u00e9n de Halloween, y con ello miles de celebraciones\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos | Roomi | blog","description":"Por todos lados se respira el ambiente de D\u00eda de muertos y como mezcla cultural por supuesto tambi\u00e9n de Halloween, y con ello miles de celebraciones","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos","og_description":"Por todos lados se respira el ambiente de D\u00eda de muertos y como mezcla cultural por supuesto tambi\u00e9n de Halloween, y con ello miles de celebraciones","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-26T03:50:31+00:00","article_modified_time":"2021-02-02T07:15:54+00:00","og_image":[{"width":200,"height":200,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos","datePublished":"2020-11-26T03:50:31+00:00","dateModified":"2021-02-02T07:15:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/"},"wordCount":370,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","keywords":["arte","cine","D\u00eda de Muertos","disfraces","fiesta","Frida Kahlo","Halloween","ifrendas","paseo en bici"],"articleSection":["Mexico","Tendencias"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/","name":"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","datePublished":"2020-11-26T03:50:31+00:00","dateModified":"2021-02-02T07:15:54+00:00","description":"Por todos lados se respira el ambiente de D\u00eda de muertos y como mezcla cultural por supuesto tambi\u00e9n de Halloween, y con ello miles de celebraciones","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/tips-para-montar-tu-ofrenda-de-Di%CC%81a-de-muertos-1024x681-200x200-1.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-D6","jetpack-related-posts":[{"id":2420,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/","url_meta":{"origin":2424,"position":0},"title":"Noche de museos","author":"Team Roomi","date":"November 20, 2020","format":false,"excerpt":"La Noche de Museos es una iniciativa de Time Out M\u00e9xico en colaboraci\u00f3n con la Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada mes con el objetivo de darle una posibilidad al p\u00fablico que no puede acudir a los museos en su\u2026","rel":"","context":"In &quot;Tendencias&quot;","block_context":{"text":"Tendencias","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/"},"img":{"alt_text":"sublet","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?resize=700%2C400&ssl=1 2x"},"classes":[]},{"id":4572,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/guia-para-hacer-tu-ofrenda-de-dia-de-muertos\/","url_meta":{"origin":2424,"position":1},"title":"\u00a1Arma tu ofrenda de D\u00eda de Muertos por menos de 200 pesitos!","author":"Team Roomi","date":"November 20, 2020","format":false,"excerpt":"Ya bien sabes que la ofrenda de D\u00eda de Muertos es el m\u00e1ximo s\u00edmbolo de esta festividad y quiz\u00e1 la tradici\u00f3n m\u00e1s importante de la cultura popular mexicana.\u00a0 Parte de su magia radica en que cada quien puede hacer una en su casa para honrar a sus seres queridos. Y\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"Dia De Muertos Calavera GIF by Remezcla - Find & Share on GIPHY","src":"https:\/\/i0.wp.com\/media2.giphy.com\/media\/3ov9k7DfNyrSVTUkla\/giphy.gif?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/media2.giphy.com\/media\/3ov9k7DfNyrSVTUkla\/giphy.gif?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/media2.giphy.com\/media\/3ov9k7DfNyrSVTUkla\/giphy.gif?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x"},"classes":[]},{"id":4068,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/","url_meta":{"origin":2424,"position":2},"title":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas y se celebr\u00f3 con la ya cl\u00e1sica rifa de bicicletas, inform\u00f3\u00a0Rodada 2.0, blog que celebra la inclusi\u00f3n de la bici como estilo de vida en\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3025,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/vivir-colonia-cuauhtemoc\/","url_meta":{"origin":2424,"position":3},"title":"Lo cool de vivir en la colonia Cuauht\u00e9moc","author":"Team Roomi","date":"November 12, 2020","format":false,"excerpt":"La colonia Cuauht\u00e9moc es un pol\u00edgono de unas cuantas cuadras que est\u00e1 delimitado por Paseo de la Reforma, el Circuito Interior y la calle James Sullivan (que la separa de la colonia San Rafael).\u00a0 Tiene una ubicaci\u00f3n incre\u00edble que la hace ser el punto de partida ideal para un mont\u00f3n\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"Vivir en la colonia Cuauht\u00e9moc","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":3967,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/razones-para-ir-al-paseo-dominical-muevete-en-bici\/","url_meta":{"origin":2424,"position":4},"title":"Razones para ir al paseo dominical &#8220;Mu\u00e9vete en Bici&#8221;","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Para unos se acercan las vacaciones, para otros es oportunidad de visitar la CDMX, y para algunos m\u00e1s es una opci\u00f3n para pasarla bien sin necesidad de gastar una gran cantidad. Rodada 2.0, el blog que celebra la inclusi\u00f3n de la bici como estilo de vida en todas sus modalidades,\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":4290,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/5-frases-que-provocan-mas-sustos-que-los-disfraces-de-halloween\/","url_meta":{"origin":2424,"position":5},"title":"5 frases que provocan m\u00e1s sustos que los disfraces de Halloween","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Hay frases que dan m\u00e1s miedo que los disfraces de gigol\u00f3 en Halloween o las pel\u00edculas de monjas malditas... Por: Ariana S\u00e1nchez \u00a0 Ya en varias ocasiones hemos hablado de lo dif\u00edcil que es mudarse y dejar la comodidad que te brinda la casa de tus pap\u00e1s, pero tambi\u00e9n hemos\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Halloween.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Halloween.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Halloween.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Halloween.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Halloween.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2424","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2424"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2424\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7510,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2424\/revisions\/7510"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2427"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2424"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2424"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2424"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}