{"id":2519,"date":"2020-11-07T10:30:00","date_gmt":"2020-11-07T15:30:00","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=2519"},"modified":"2023-07-21T14:51:50","modified_gmt":"2023-07-21T18:51:50","slug":"balance-entre-la-vida-laboral-y-personal","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/","title":{"rendered":"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal"},"content":{"rendered":"\n<p>M\u00e1s de lo que quisieras aceptar, le das prioridad a tu trabajo sobre todo lo dem\u00e1s de tu vida. El deseo de triunfar profesionalmente puede empujarte a dejar de lado tu propio bienestar.<\/p>\n\n\n\n<p> No te preocupes, tambi\u00e9n hemos estado ah\u00ed y por eso sabemos que un buen balance entre la vida laboral y personal es fundamental para ser feliz y estar en equilibrio.<\/p>\n\n\n\n<p>Equilibrar tu trabajo con la vida personal tiene un mont\u00f3n de efectos positivos: reduce el estr\u00e9s, el agotamiento y una mayor sensaci\u00f3n de bienestar. <\/p>\n\n\n\n<p>Por si no sab\u00edas, en pa\u00edses como <a href=\"https:\/\/www.bbc.com\/mundo\/noticias-49411425#:~:text=Mientras%20que%20las%20naciones%20donde,%2C%20Suiza%2C%20Alemania%20y%20Australia.\">Australia, Alemania, Suiza, Dinamarca y Noruega<\/a>, la ley establece jornadas laborales de alrededor de 35 horas a la semana.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Para que tu paso por el mundo mejore considerablemente y te sientas m\u00e1s feliz, te compartimos 6 consejos que puedes comenzar a aplicar para tener un buen equilibrio entre la vida laboral y personal.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>#1 Acepta que no existe un equilibrio &#8220;perfecto&#8221; entre el trabajo y la vida personal<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/LxBkdq8-NYwe3YoUnCrU0F5GHR4EzREMgBOSXQSPibt0mPISDg_RhJyvHA5qInDRMwyCYbiHzFb96yB4eVS9O4lY9jLKx7_WZqLK3aP5lpdRcTCS_q19ZO3rxPSVYv5HirtWrpnyKUrwtAJdcw\" alt=\"balance entre la vida laboral y personal\"\/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Si bien el equilibrio perfecto no existe, s\u00ed puedes lograr un buen balance entra la vida laboral y personal.&nbsp;<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Cuando escuchas \u201cbalance entre la vida laboral y personal\u201d, probablemente te imaginas tener un d\u00eda de trabajo extremadamente productivo y salir temprano para pasar la otra mitad del d\u00eda con tus amigos. <\/p>\n\n\n\n<p>Claro que esto ser\u00eda ideal, pero no siempre es posible.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>No te esfuerces por tener el horario perfecto y considera uno que sea realista. Algunos d\u00edas, posiblemente te concentres mejor en el trabajo, mientras que otros tengas m\u00e1s tiempo para pasarla con tus cuates. <\/p>\n\n\n\n<p>El equilibrio se logra con el tiempo, no en un solo d\u00eda.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>#2 Encuentra un trabajo que te guste<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/_ka7zhS7vCP2XkhK60_nmNuiOSO2e2whULjIsTze73oZ-rMlC8xu0E_kVy7plYcT21r2cMUHLbqyEkbHoaE7fPExoedOjcBZWXXKZkoSOSrS8oOEXYlfK6fEL_DV1HAFMImjEqNVuRpFwDthhQ\" alt=\"Siempre busca un trabajo que te haga feliz y la pases bien. \"\/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Siempre busca un trabajo que te haga feliz y la pases bien.&nbsp;<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Aunque no siempre es posible tener el trabajo so\u00f1ado, s\u00ed es s\u00faper importante que tengas un trabajo que te guste. <\/p>\n\n\n\n<p>Si odias lo que haces todos los d\u00edas, no ser\u00e1s feliz y punto.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>No es necesario que ames todos los aspectos de tu trabajo, pero s\u00ed debe ser emocionante para que no te d\u00e9 flojera levantarte de la cama cada ma\u00f1ana.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Lo ideal ser\u00eda que tengas un trabajo que te apasione tanto que lo har\u00edas gratis. <\/p>\n\n\n\n<p>Aunque no siempre es posible, al menos tienes que asegurarte de no estar en un sitio con ambiente t\u00f3xico, haciendo algo que te choca hacer o con un jefe mala onda y si este es el caso, es hora de buscar un trabajo nuevo.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>#3 No tengas miedo de desconectarte<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/neqzphoUtyaOaxlaGtANTJ81kSt1icePqjnqUN6dmip1KocadCR1sHvAVcqinYpZSyIcn6McOiPexbh3Tyaa2qN3PBdwQR0aBpbb9IVd8oWT9qCQuFniZaoMxJr3eYfRZmwQbNLgyABN68F-sg\" alt=\"Todos necesitamos desconectarnos diario del trabajo. \"\/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Todos necesitamos desconectarnos diario del trabajo.&nbsp;<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Desconectarte por completo de lo que pasa en tu trabajo te ayudar\u00e1 a recuperarte del estr\u00e9s y equilibrar tu vida personal.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>No tengas miedo de cerrar por completo tu correo de la oficina y de poner tu celular en \u201cno molestar\u201d. <\/p>\n\n\n\n<p>Es v\u00e1lido que te desconectes para pasar un rato divertido con tus amigos o simplemente para descansar.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>#4 Establece un horario de trabajo y ap\u00e9gate a \u00e9l<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh4.googleusercontent.com\/Q25vsEVZMkQ2XmkHS_ZwpIGxZzLpsYgvaWQMoZObfwP1Q9KF_j1ilYKqdWFt_nKqg2sETmXAotPfVSa86iUoLuImwrYCiMNJwjA9O6n59oevOrnIp7yLWe2Xf2feqznOYLxDFIcj0iHkdk2oNw\" alt=\"Para tener un buen balance entre la vida laboral y personal debes establecer horarios. \"\/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Para tener un buen balance entre la vida laboral y personal debes establecer horarios.&nbsp;<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Ya sea que est\u00e9s haciendo <a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/blog.dadaroom.com\/7-desventajas-del-home-office-que-todos-estamos-sufriendo\/\">home office<\/a> o vayas a la oficina, es importante que establezcas un horario de trabajo. De lo contrario, es posible que termines atendiendo tu chamba a altas horas de la noche, durante tus vacaciones o en fin de semana.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Si lo ves viable, acostumbra a tus compa\u00f1eros de trabajo a que despu\u00e9s de cierta hora no est\u00e1s disponible. De ser posible, plat\u00edcalo con ellos para que tambi\u00e9n establezcan sus propios horarios y juntos logren un mejor balance entra la vida laboral y personal.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>#5 Define prioridades y ponte metas<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/ZxdkT7bx5_2Nyl3yaP6O9-Wa5ZOHlfeF6bi8-RknuCTZRkG2GTRNp6S05lePzHUHItHc88jam0VvZ4MPzXzdB09glmOgrvINqnQ5iBHKqjr6i-ytsr0Wt-_fge0PbQSBAAkx93WOqz7Zq1496w\" alt=\"Aprovecha tus momentos de mayor concentraci\u00f3n para ser m\u00e1s productivo en el trabajo.\"\/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Aprovecha tus momentos de mayor concentraci\u00f3n para ser m\u00e1s productivo en el trabajo.<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Pon atenci\u00f3n a cu\u00e1ndo eres m\u00e1s productivo en el trabajo y bloquea ese tiempo para hacer tus actividades laborales m\u00e1s importantes.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Evita revisar tu correo electr\u00f3nico y tel\u00e9fono cada 5 minutos, ya que eso hace perder tiempo, desv\u00eda tu atenci\u00f3n y afecta tu rendimiento. <\/p>\n\n\n\n<p>Estructurar tu d\u00eda laboral de acuerdo a prioridades y metas puede mejorar considerablemente la productividad en tu trabajo, lo que puede resultar en m\u00e1s tiempo libre para tu vida personal.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>#6 Haz tiempo para ti, tu familia y tus amigos<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/7AkDDpv18QtWS49XARV51QOAES4eEIbDHi9a2kWUm_NKpyrbRW5luN6dZKRjeqrmxrir7tMqBoASPaX4IFDiqwKVcRhrEfTVAdlIvEUYTWRaZ-RjHvuw5_MIFFJ5pXxaCwq8Vn3Po8o9n-xgfA\" alt=\"Tener un buen balance entre la vida laboral y personal est\u00e1 en tus manos. \"\/><figcaption class=\"wp-element-caption\"><em>Tener un buen balance entre la vida laboral y personal est\u00e1 en tus manos.&nbsp;<\/em><\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Si eres de los que de plano pasa semanas y hasta meses sin ver a tus amigos o familia, definitivamente tienes que hacer algo al respecto.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Tu trabajo no debe ser todo en tu vida. De verdad, con el tiempo te arrepentir\u00e1s de eso y hasta tu salud se puede ver afectada.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Tal vez te parezca \u201cextremo\u201d pero planea con agenda en mano el tiempo que quieres para relajarte o pasarla con alguien m\u00e1s. Aparta ese d\u00eda y hora en tu calendario y pase lo que pase, no lo cambies o pospongas. Ap\u00fantalo como una actividad m\u00e1s que s\u00ed o s\u00ed tienes que cumplir.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Y recuerda: nadie en la empresa en la que trabajas te querr\u00e1 tanto como lo hacen tus amigos o familia. Todos somos reemplazables y no importa qu\u00e9 tan importante crees que seas en tu trabajo, la empresa no parar\u00e1 ni se ver\u00e1 afectada si t\u00fa ya no est\u00e1s. Fuerte, pero cierto. <\/p>\n\n\n\n<p>As\u00ed que no esperes m\u00e1s \u00a1y aparta tiempo para estar con las personas que m\u00e1s quieres!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u00e1s de lo que quisieras aceptar, le das prioridad a tu trabajo sobre todo lo dem\u00e1s de tu vida. El deseo de triunfar profesionalmente puede empujarte a dejar de lado&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":2551,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3328],"tags":[3349,3473],"class_list":["post-2519","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-como-ser-adulto","tag-trabajo","tag-vida-laboral"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal |<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Tener un buen balance entre la vida laboral y personal puede parecer dif\u00edcil e inalcanzable, pero en realidad est\u00e1 en tus manos.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tener un buen balance entre la vida laboral y personal puede parecer dif\u00edcil e inalcanzable, pero en realidad est\u00e1 en tus manos.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-07T15:30:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-21T18:51:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"875\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"583\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal\",\"datePublished\":\"2020-11-07T15:30:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-21T18:51:50+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/\"},\"wordCount\":955,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1\",\"keywords\":[\"trabajo\",\"vida laboral\"],\"articleSection\":[\"C\u00f3mo ser adulto\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/\",\"url\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/\",\"name\":\"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal |\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-07T15:30:00+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-21T18:51:50+00:00\",\"description\":\"Tener un buen balance entre la vida laboral y personal puede parecer dif\u00edcil e inalcanzable, pero en realidad est\u00e1 en tus manos.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1\",\"width\":875,\"height\":583,\"caption\":\"balance entre la vida laboral y personal\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal |","description":"Tener un buen balance entre la vida laboral y personal puede parecer dif\u00edcil e inalcanzable, pero en realidad est\u00e1 en tus manos.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal","og_description":"Tener un buen balance entre la vida laboral y personal puede parecer dif\u00edcil e inalcanzable, pero en realidad est\u00e1 en tus manos.","og_url":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-07T15:30:00+00:00","article_modified_time":"2023-07-21T18:51:50+00:00","og_image":[{"width":875,"height":583,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1","type":"image\/png"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal","datePublished":"2020-11-07T15:30:00+00:00","dateModified":"2023-07-21T18:51:50+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/"},"wordCount":955,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1","keywords":["trabajo","vida laboral"],"articleSection":["C\u00f3mo ser adulto"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/","url":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/","name":"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal |","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1","datePublished":"2020-11-07T15:30:00+00:00","dateModified":"2023-07-21T18:51:50+00:00","description":"Tener un buen balance entre la vida laboral y personal puede parecer dif\u00edcil e inalcanzable, pero en realidad est\u00e1 en tus manos.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1","width":875,"height":583,"caption":"balance entre la vida laboral y personal"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/como-ser-adulto\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"6 consejos para alcanzar el balance entre la vida laboral y personal"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/balance-entre-la-vida-laboral-y-personal.png?fit=875%2C583&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-ED","jetpack-related-posts":[{"id":4340,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-encontrar-tu-primer-trabajo\/","url_meta":{"origin":2519,"position":0},"title":"Todo lo que necesitas saber para conseguir tu primer trabajo","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Entra al mundo laboral con el pie derecho con estas recomendaciones para conseguir tu primer trabajo. Quiz\u00e1s has o\u00eddo la frase \u201celige un trabajo que te guste y no tendr\u00e1s que trabajar ni un solo d\u00eda de tu vida\u201d. Suena bonito y motivador. Pero la realidad es que salir del\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":7797,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/productividad-laboral-para-trabajar-de-noche\/","url_meta":{"origin":2519,"position":1},"title":"Productividad laboral para noct\u00e1mbulos","author":"Team Roomi","date":"February 8, 2021","format":false,"excerpt":"Hemos o\u00eddo toda la vida que \u201cal que madruga, Dios le ayuda\u201d, pero no todos trabajamos mejor de d\u00eda. Hay a quien le gira m\u00e1s la ardilla cuando se hace de noche y reina el silencio. Si eres noct\u00e1mbulo y tu productividad fluye cuando el resto del mundo duerme, checa\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Meme-cullen.jpg?fit=501%2C500&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":13731,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mitos-de-la-vida-de-adulto\/","url_meta":{"origin":2519,"position":2},"title":"Mitos de la vida de adulto que cre\u00edas cuando eras chiquito","author":"Team Roomi","date":"May 19, 2021","format":false,"excerpt":"Cuando \u00e9ramos peque\u00f1os e inocentes, ten\u00edamos una concepci\u00f3n de la vida de adulto que se construy\u00f3 viendo a los adultos que estaban a nuestro alrededor o a los que ve\u00edamos en la televisi\u00f3n, por eso crecer y darnos cuenta que es otra onda bien distinta y de la que nadie\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"mitos de la vida de adulto","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/mitos-de-la-vida-de-adulto.jpg?fit=675%2C486&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/mitos-de-la-vida-de-adulto.jpg?fit=675%2C486&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/mitos-de-la-vida-de-adulto.jpg?fit=675%2C486&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x"},"classes":[]},{"id":12244,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-usar-linkedin-bien-para-impulsar-tu-carrera\/","url_meta":{"origin":2519,"position":3},"title":"Impulsa tu carrera: Sube al siguiente nivel y aprende c\u00f3mo usar LinkedIn BIEN","author":"Team Roomi","date":"April 16, 2021","format":false,"excerpt":"Ser adulto significa que te tienes que ganar el pan con el sudor de tu frente. En la era de las redes sociales, te ense\u00f1amos c\u00f3mo usar LinkedIn como un PRO.","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/linkedin.jpg?fit=1080%2C930&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/linkedin.jpg?fit=1080%2C930&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/linkedin.jpg?fit=1080%2C930&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/linkedin.jpg?fit=1080%2C930&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/linkedin.jpg?fit=1080%2C930&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3729,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/ventajas-de-vivir-cerca-de-tu-trabajo\/","url_meta":{"origin":2519,"position":4},"title":"Ventajas de vivir cerca de tu trabajo","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Si dedicas mucho tiempo para trasladarte de tu casa al trabajo, lo mejor es que comiences a considerar mudarte a un lugar m\u00e1s cercano, ya que si en promedio haces 2 horas de traslado en un mes estar\u00edas perdiendo 2 d\u00edas completos de tu vida atorado en el tr\u00e1fico de\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1498387727476-b30055b2ef21.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1498387727476-b30055b2ef21.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1498387727476-b30055b2ef21.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1498387727476-b30055b2ef21.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1498387727476-b30055b2ef21.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4453,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/trabajar-como-freelance-mientras-estudias-la-universidad\/","url_meta":{"origin":2519,"position":5},"title":"5 Razones para trabajar como freelance mientras est\u00e1s en la uni","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Trabajar como freelance mientras est\u00e1s en la universidad es una de las mejores decisiones que puedes tomar en esta etapa de tu vida. Te ayudar\u00e1 a darte cuenta si realmente te gusta hacer ciertas cosas, te traer\u00e1 muchos beneficios en tu futuro profesional y no le caer\u00e1 nada mal esa\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Trabajar_como_freelance_06-1200x800-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Trabajar_como_freelance_06-1200x800-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Trabajar_como_freelance_06-1200x800-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Trabajar_como_freelance_06-1200x800-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Trabajar_como_freelance_06-1200x800-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2519","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2519"}],"version-history":[{"count":6,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2519\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20409,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2519\/revisions\/20409"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2551"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2519"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2519"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2519"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}