{"id":2631,"date":"2020-11-25T22:51:03","date_gmt":"2020-11-26T03:51:03","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=2631"},"modified":"2023-07-21T15:07:18","modified_gmt":"2023-07-21T19:07:18","slug":"dia-internacional-de-los-museos","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/dia-internacional-de-los-museos\/","title":{"rendered":"D\u00eda internacional de los museos"},"content":{"rendered":"\n<p>Entre el 16 y 18 de mayo se celebra&nbsp;a los&nbsp;museos y recintos culturales. Actividades especiales, transporte gratis, promociones y Noche Especial de Museos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"2587\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/lifestyle\/12-savory-ways-to-use-thanksgiving-leftovers-roomi\/attachment\/mknnfc\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mknnfc.jpg?fit=480%2C721&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"480,721\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"mknnfc\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mknnfc.jpg?fit=200%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mknnfc.jpg?fit=480%2C721&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/DDLM_twitter-instagram.jpeg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"DDLM_twitter-instagram\" class=\"wp-image-2587\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Esta es una iniciativa conjunta de los museos y recintos culturales de la Ciudad de M\u00e9xico, bajo la organizaci\u00f3n de <strong><a href=\"http:\/\/www.timeoutmexico.mx\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Time Out M\u00e9xico<\/a><\/strong> y el<strong> <a href=\"www.mide.org.mx\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" class=\"broken_link\">Museo Interactivo de Econom\u00eda <\/a><\/strong>(MIDE) con el apoyo del <strong><a href=\"http:\/\/icom.museum\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">ICOM<\/a><\/strong>, por tercer a\u00f1o consecutivo convertimos el <strong>D\u00eda Internacional de los Museos<\/strong> en un fiesta en pro de la cultura.<\/p>\n\n\n\n<p>El DF es una de las ciudades con m\u00e1s recintos culturales del mundo. Es por eso que para estas fechas, se realiza&nbsp;una campa\u00f1a de comunicaci\u00f3n y acciones especiales que promueven la asistencia masiva del p\u00fablico a dichos recintos.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"2588\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/lifestyle\/12-savory-ways-to-use-thanksgiving-leftovers-roomi\/attachment\/bjbksksdf\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bjbksksdf.jpg?fit=550%2C550&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"550,550\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"bjbksksdf\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bjbksksdf.jpg?fit=300%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bjbksksdf.jpg?fit=550%2C550&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/10363782_847525801942015_4035947742159165384_n.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"10363782_847525801942015_4035947742159165384_n\" class=\"wp-image-2588\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>El <strong>D\u00eda Internacional de los Museos (DIM)<\/strong> es una celebraci\u00f3n mundial que se realiza desde 1977. Los museos del mundo organizan actividades alrededor del tema que el <strong>ICOM<\/strong> (Consejo Internacional de los Museos) propone cada a\u00f1o para articular este evento.&nbsp; Cada 18 de mayo, los recintos culturales (museos, casas de cultura, jardines bot\u00e1nicos, zool\u00f3gicos y bibliotecas) se vuelcan a invitar al p\u00fablico para hablar de su papel fundamental en nuestra sociedad.<\/p>\n\n\n\n<p>Este a\u00f1o, el tema de la celebraci\u00f3n se denomina&nbsp;<strong><em>Museos para una sociedad sostenible<\/em><\/strong>,&nbsp;el cual reconoce el papel de los museos para promover entre el p\u00fablico la idea de una sociedad m\u00e1s solidaria y que aproveche los recursos de una manera m\u00e1s respetuosa.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"2589\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/lifestyle\/12-savory-ways-to-use-thanksgiving-leftovers-roomi\/attachment\/bhjskdbjk\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bhjskdbjk.jpg?fit=900%2C1350&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"900,1350\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"bhjskdbjk\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bhjskdbjk.jpg?fit=200%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bhjskdbjk.jpg?fit=683%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/1901420_847524741942121_4346650538951780247_n.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"1901420_847524741942121_4346650538951780247_n\" class=\"wp-image-2589\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Gracias al esfuerzo que se realiza para esta celebraci\u00f3n, en 2013 se movilizaron&nbsp;70 mil personas. En 2014, la cifra aument\u00f3 a 153 mil. Este a\u00f1o, la meta es que 200 mil personas visiten m\u00e1s de 100 recintos.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u00bfQu\u00e9 ofrecer\u00e1 el DIM15?<\/strong><\/p>\n\n\n\n<ul class=\"wp-block-list\">\n<li>Actividades especiales en los diferentes recintos.<\/li>\n\n\n\n<li>Noche Especial de Museos con horario extendido el domingo 17 de mayo.<\/li>\n\n\n\n<li>Tres rutas que transportar\u00e1n de manera gratuita al p\u00fablico durante el 16 y 17 de mayo.<\/li>\n\n\n\n<li>Promociones especiales en restaurantes presentando el boleto de alg\u00fan recinto.<\/li>\n\n\n\n<li>C\u00f3digo de cr\u00e9dito en Cabify para facilitar la movilizaci\u00f3n.<\/li>\n<\/ul>\n\n\n\n<p>Encuentra toda la programaci\u00f3n y detalles&nbsp;dando click <a href=\"http:\/\/diadelosmuseos.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">aqu\u00ed<\/a>.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"2590\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/lifestyle\/12-savory-ways-to-use-thanksgiving-leftovers-roomi\/attachment\/turkeysd\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/turkeysd-scaled.jpg?fit=2560%2C1708&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"2560,1708\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"12 Savory Ways To Use Thanksgiving Leftovers | Roomi\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/turkeysd-scaled.jpg?fit=300%2C200&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/turkeysd-scaled.jpg?fit=1024%2C683&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/082_DiadelosMuseos_.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"082_DiadelosMuseos_\" class=\"wp-image-2590\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>\u00a1Festejemos a los museos de nuestra Ciudad! \u00a1Festejemos a la Ciudad de los Museos! \u00a1Juntos hacemos cultura!<\/p>\n\n\n\n<p>Fuente: <strong><a href=\"http:\/\/www.timeoutmexico.mx\/df\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">TimeOut M\u00e9xico<\/a><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Entre el 16 y 18 de mayo se celebra&nbsp;a los&nbsp;museos y recintos culturales. Actividades especiales, transporte gratis, promociones y Noche Especial de Museos. Esta es una iniciativa conjunta de los&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":2632,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3319,3318],"tags":[3501,3503,3504,3502,3505,3506],"class_list":["post-2631","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-donde-ir","category-mexico","tag-adictosalaciudad","tag-dia-internacional-de-los-museos","tag-dim","tag-mide","tag-museo-interactivo-de-economia","tag-sociedad-sostenible"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>D\u00eda internacional de los museos | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"El D\u00eda Internacional de los Museos, una fiesta en pro de la cultura.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"D\u00eda internacional de los museos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El D\u00eda Internacional de los Museos, una fiesta en pro de la cultura.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-26T03:51:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-21T19:07:18+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/dia-internacional-de-los-museos\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"D\u00eda internacional de los museos\",\"datePublished\":\"2020-11-26T03:51:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-21T19:07:18+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/dia-internacional-de-los-museos\/\"},\"wordCount\":390,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"keywords\":[\"adictosalaciudad\",\"D\u00eda Internacional de los museos\",\"DIM\",\"MIDE\",\"Museo Interactivo de Econom\u00eda\",\"sociedad sostenible\"],\"articleSection\":[\"Donde ir\",\"Mexico\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/dia-internacional-de-los-museos\/\",\"url\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/\",\"name\":\"D\u00eda internacional de los museos | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-26T03:51:03+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-21T19:07:18+00:00\",\"description\":\"El D\u00eda Internacional de los Museos, una fiesta en pro de la cultura.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"D\u00eda internacional de los museos\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"D\u00eda internacional de los museos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"D\u00eda internacional de los museos | Roomi | blog","description":"El D\u00eda Internacional de los Museos, una fiesta en pro de la cultura.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"D\u00eda internacional de los museos","og_description":"El D\u00eda Internacional de los Museos, una fiesta en pro de la cultura.","og_url":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-26T03:51:03+00:00","article_modified_time":"2023-07-21T19:07:18+00:00","og_image":[{"width":200,"height":200,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/dia-internacional-de-los-museos\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"D\u00eda internacional de los museos","datePublished":"2020-11-26T03:51:03+00:00","dateModified":"2023-07-21T19:07:18+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/dia-internacional-de-los-museos\/"},"wordCount":390,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","keywords":["adictosalaciudad","D\u00eda Internacional de los museos","DIM","MIDE","Museo Interactivo de Econom\u00eda","sociedad sostenible"],"articleSection":["Donde ir","Mexico"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/dia-internacional-de-los-museos\/","url":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/","name":"D\u00eda internacional de los museos | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","datePublished":"2020-11-26T03:51:03+00:00","dateModified":"2023-07-21T19:07:18+00:00","description":"El D\u00eda Internacional de los Museos, una fiesta en pro de la cultura.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"D\u00eda internacional de los museos"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/mexico\/dia-internacional-de-los-museos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"D\u00eda internacional de los museos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DIM.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-Gr","jetpack-related-posts":[{"id":2420,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/noche-de-museos\/","url_meta":{"origin":2631,"position":0},"title":"Noche de museos","author":"Team Roomi","date":"November 20, 2020","format":false,"excerpt":"La Noche de Museos es una iniciativa de Time Out M\u00e9xico en colaboraci\u00f3n con la Secretar\u00eda de Cultura de la Ciudad de M\u00e9xico que se realiza el \u00faltimo mi\u00e9rcoles de cada mes con el objetivo de darle una posibilidad al p\u00fablico que no puede acudir a los museos en su\u2026","rel":"","context":"In &quot;Tendencias&quot;","block_context":{"text":"Tendencias","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/"},"img":{"alt_text":"sublet","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/norbert-levajsics-202945.jpg?resize=700%2C400&ssl=1 2x"},"classes":[]},{"id":8825,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/que-hacer-en-ciudad-universitaria\/","url_meta":{"origin":2631,"position":1},"title":"Un d\u00eda en Ciudad Universitaria","author":"Team Roomi","date":"February 19, 2021","format":false,"excerpt":"El campus de Ciudad Universitaria en uno de los lugares m\u00e1s interesantes, bonitos y divertidos para visitar en CDMX. \u00a1Arma un plan con tus roomies y pasen todo un d\u00eda en CU!","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/ciudad-universitaria.jpg?fit=1184%2C720&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4032,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/colonias-para-vivir-en-la-cdmx-si-te-gusta-el-arte\/","url_meta":{"origin":2631,"position":2},"title":"Colonias para vivir en la CDMX si te gusta el arte","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"La Ciudad de M\u00e9xico tiene mucha cultura por ofrecer, pero existen colonias en las que la oferta cultural es mucho mayor. Si eres artista o un amante del arte y te gusta disfrutar de ir a eventos culturales, conocer nuevas galer\u00edas o visitar exposiciones seguramente amar\u00e1s vivir en estas colonias.\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/arte-3.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":11104,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/que-hacer-en-monterrey-gratis\/","url_meta":{"origin":2631,"position":3},"title":"Qu\u00e9 hacer en Monterrey sin pagar un solo peso (s\u00ed, GRATIS)","author":"Team Roomi","date":"March 21, 2021","format":false,"excerpt":"\u00bfQuieres darte un buen rol, pero no tienes lana? No te preocupes, hay muchas cosas que puedes hacer en Monterrey gratis y aqu\u00ed te las platicamos.","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/monterrey-gratis.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/monterrey-gratis.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/monterrey-gratis.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/monterrey-gratis.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/monterrey-gratis.jpg?fit=1200%2C600&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":5431,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/lo-cool-de-vivir-en-polanco\/","url_meta":{"origin":2631,"position":4},"title":"Lo cool de vivir en Polanco","author":"Team Roomi","date":"December 23, 2020","format":false,"excerpt":"Restaurantes, museos, tiendas de moda y parques. \u00a1S\u00ed, vivir en Polanco es s\u00faper cool! Aqu\u00ed te platicamos porque te encantar\u00e1 mudarte a esta zona de la ciudad.","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"Restaurantes, museos, tiendas de moda y parques. \u00a1S\u00ed, vivir en Polanco es s\u00faper cool! Aqu\u00ed te platicamos porque te encantar\u00e1 mudarte a esta zona de la ciudad.","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Vivir-en-Polanco.jpg?fit=1140%2C854&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Vivir-en-Polanco.jpg?fit=1140%2C854&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Vivir-en-Polanco.jpg?fit=1140%2C854&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Vivir-en-Polanco.jpg?fit=1140%2C854&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Vivir-en-Polanco.jpg?fit=1140%2C854&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":11101,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/dime-que-te-gusta-y-te-digo-a-donde-viajar-en-mexico\/","url_meta":{"origin":2631,"position":5},"title":"Dime qu\u00e9 te gusta y te digo a d\u00f3nde viajar en M\u00e9xico","author":"Team Roomi","date":"March 20, 2021","format":false,"excerpt":"Viajar en M\u00e9xico es uno de los m\u00e1ximos placeres que cualquier persona se puede dar. Es en serio, nuestro pa\u00eds es incre\u00edble y tiene opciones de viaje para cualquier gusto, inter\u00e9s y personalidad. Descubre en este art\u00edculo cu\u00e1l es tu destino ideal en M\u00e9xico.","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/viajar-en-mexico.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/viajar-en-mexico.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/viajar-en-mexico.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/viajar-en-mexico.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/viajar-en-mexico.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2631","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=2631"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2631\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20425,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/2631\/revisions\/20425"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2632"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=2631"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=2631"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=2631"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}