{"id":3112,"date":"2020-11-25T23:16:22","date_gmt":"2020-11-26T04:16:22","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=3112"},"modified":"2023-07-21T14:02:07","modified_gmt":"2023-07-21T18:02:07","slug":"guia-completa-medellin","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/guia-completa-medellin\/","title":{"rendered":"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN"},"content":{"rendered":"\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>\u00a1Bienvenidos a Medell\u00edn!<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Conocida como la ciudad de la eterna primavera, <strong>Medell\u00edn<\/strong> est\u00e1 ubicada sobre la cordillera central de los Andes. La bella capital del departamento de Antioquia, es reconocida por el esp\u00edritu emprendedor de su gente, por los maravillosos paisajes, por su clima excepcional y tambi\u00e9n por la belleza de sus mujeres, <em>las paisas<\/em>.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"http:\/\/dadaroom.com\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" class=\"broken_link\">Dadaroom.com<\/a><\/strong>,&nbsp;la plataforma m\u00e1s efectiva para encontrar <strong>roomies<\/strong> y compartir apartamento en toda Latinoam\u00e9rica, te quiere llevar a conocer esta linda ciudad a trav\u00e9s de su gu\u00eda completa, as\u00ed podr\u00e1s descubrir cu\u00e1les son los mejores barrios para compartir apartamento y todo lo que esta ciudad tiene para ofrecerte.<\/p>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><img data-recalc-dims=\"1\" loading=\"lazy\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.10.png?resize=500%2C280&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" width=\"500\" height=\"280\"><\/h3>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Mercado del alojamiento.<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p><strong>Los Laureles<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Uno de los barrios m\u00e1s verdes y agradables para vivir en Medell\u00edn por su gran poblaci\u00f3n de \u00e1rboles que transmiten tranquilidad y comodidad. En cu\u00e1nto a la&nbsp;arquitectura, este barrio se inspir\u00f3 en el&nbsp;dise\u00f1o franc\u00e9s y eso se refleja en la organizaci\u00f3n de sus calles. De d\u00eda se puede disfrutar de muchas actividades al aire libre, de hecho, el estadio de f\u00fatbol se encuentra en la zona. Los Laureles cuenta con una gran oferta de bares y restaurantes para disfrutar de ambientes muy diversos. De los bares destacan <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/tibiri.bar\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">El Tibiri<\/a>, el bar de la calle 70 que hace bailar los Medellinenses desde hace m\u00e1s de 20 a\u00f1os, <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Imperium-Discoteca\/309604512424694\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">el Imperium<\/a> que es m\u00e1s antro y d\u00f3nde se baila <em>reggaeton<\/em> a la <em>caribeanense<\/em>. Tambi\u00e9n est\u00e1 el <a href=\"http:\/\/www.sonhavana.com\/SubIndex.php\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" class=\"broken_link\">Son Havana<\/a> que representa el t\u00edpico bar cubano d\u00f3nde se baila salsa a gusto. Les recomendamos&nbsp;algunos restaurantes: Il Massimo, sencillamente el mejor restaurante Italiano en Medell\u00edn, <a href=\"https:\/\/es-es.facebook.com\/LaBodeguitaHavanera\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">La Bodeguita Havanera<\/a>, un tipo de fonda cubana del mismo due\u00f1o que el <a href=\"http:\/\/www.sonhavana.com\/\">Son Havana<\/a> quien es experto en dar un sabor extra a la comida cubana, y por \u00faltimo,&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/La-Catrina-Cocina-Artesanal-Mexicana-1480095878941160\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">La Catrina<\/a> que sirve comida mexicana deliciosa con un toque&nbsp;<em>gourmet<\/em>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.16.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4601\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>El Poblado<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Este barrio se volvi\u00f3 el m\u00e1s popular de Medell\u00edn desde hace pocos a\u00f1os, los extranjeros lo aman y hay varios viviendo por aqu\u00ed. Es conocido por ser un barrio residencial <em>trendy<\/em> y tambi\u00e9n el \u201c<em>hotspot<\/em>\u201d para salir en la noche. Tiene una concentraci\u00f3n de bares, restaurantes, antros&nbsp;y plazas, d\u00f3nde podr\u00e1s encontrar todo para tu apto. El <strong>Parque Lleras<\/strong> es uno de los grandes atractivos y es considerado como el epicentro de los bares, restaurantes, discotecas, <em>malls<\/em> y hoteles del Poblado y de Medell\u00edn. Es por esto que el&nbsp;parque tiene el apodo de<strong> la Zona Rosa<\/strong>, en referencia a una zona de mucha fiesta. Extra a todo, pueden encontrar una buena oferta cultural con el <a href=\"http:\/\/www.elmamm.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Museo de Arte Moderno<\/a> y el <a href=\"http:\/\/www.museoelcastillo.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Museo El Castillo<\/a>, d\u00f3nde puedes hacer un picnic y tener el domingo cultural perfecto en compa\u00f1\u00eda de&nbsp;tus <strong>roomies<\/strong>.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.21.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4602\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>La Am\u00e9rica<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Es una zona residencial donde se aprecia la tranquilidad y la vida cotidiana, muy c\u00f3modo para vivir. No es tan animado como El Poblado y Laureles pero la gente que vive ah\u00ed es muy amigable, y el barrio est\u00e1 lleno de peque\u00f1os&nbsp;lugares de comida local y de espacios para <em>hangear<\/em>. <a href=\"https:\/\/es.foursquare.com\/v\/parque-de-la-floresta\/4d5df0a85c39b1f74b0be649\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">El Parque Floresta<\/a> est\u00e1 considerado como el coraz\u00f3n de este barrio y es muy lindo, ideal para pasear con tus roomies. El plato tradicional colombiano a base de frijoles, chicharr\u00f3n, arroz, pl\u00e1tanos machos, aguacate, y huevos fritos puedes disfrutarlo en el <strong>Madrigal<\/strong>, un lugar de comida y ambiente t\u00edpico colombiano. Aunque sea una zona tranquila, en la noche tienen opciones para salir como <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Blue-Medellin-145792858776714\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">el Blue<\/a>&nbsp;un bar tranquilo y divertido a la vez, y el Night que se llena de gente buena onda. Los mejores restaurantes son el Caf\u00e9 del Baluarte muy agradable donde sirven buen caf\u00e9 y crepas, y Pizza El Imperio donde les recomendamos ordenar una <em>fugazzeta<\/em> con queso, una de las exquisiteces de la casa. Otro plan ideal para la noche&nbsp;es ir al parque Floresta a tomar una cervezas con tus&nbsp;compa\u00f1eros de piso.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.29.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4603\"\/><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Informaciones pr\u00e1cticas.<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p><strong>D\u00f3nde estudiar.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Medell\u00edn<\/strong>, sin ser la Capital de Colombia, es una ciudad universitaria muy grande para todos los colombianos. Tres de las universidades presentes en Medell\u00edn aparecen en un ranking de las cien mejores universidades de Latinoam\u00e9rica, por Quacquarelli Symonds. La <a href=\"http:\/\/www.udea.edu.co\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" class=\"broken_link\">Universidad de Antioquia<\/a> aparece primera (23\/100), luego la <a href=\"http:\/\/www.eafit.edu.co\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Universidad EAFIT<\/a> (77\/100), y la <a href=\"http:\/\/www.upb.edu.co\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Pontificia Bolivariana<\/a> (89\/100). Las tres son muy buenas y reciben anualmente muchos estudiantes de&nbsp;intercambio provenientes de&nbsp;diversas&nbsp;partes del mundo. Una buena oportunidad para compartir apartamento y descubrir nuevas culturas y estilos de vida.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Transporte.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Al nivel del transporte, Medell\u00edn cuenta con algunas l\u00edneas de Metro, bastante eficiente y veloz. Gracias a sus extensiones llegan&nbsp;hasta puntos muy&nbsp;lejanos. Los taxis son baratos y se pueden tomar en la calle de d\u00eda. En la noche, de preferencia, mejor hacer fila en un sitio de taxi o llamar a una compa\u00f1\u00eda de taxi. Pueden llamar al 034 &#8211; 444 &#8211; 5555, les dar\u00e1n un c\u00f3digo de cuatro d\u00edgitos que \u00fanicamente debes compartir&nbsp;con el conductor&nbsp;como \u201cidentificaci\u00f3n de seguridad\u201d cuando te recoja. Deben de probar el MetroCable,&nbsp;pasa encima del valle con una vista imperdible de Medell\u00edn seg\u00fan las rutas, y te lleva a lugares m\u00e1s naturales como el parque ecol\u00f3gico de Piedras Blancas que cuenta con un lago incre\u00edble.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.34.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4604\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>Compras.<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Medell\u00edn es famosa en Am\u00e9rica Latina por su industria textil y la existencia de centros comerciales modernos que hacen de esta ciudad un gran destino para los aficionados a las compras. El Poblado es la zona donde se encuentran varios <em>shopping malls<\/em> enormes tal como El Tesoro, Oviedo y el <a href=\"http:\/\/www.centrosantafe.com.mx\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Mall de Santa Fe<\/a>. Este \u00faltimo es el m\u00e1s grande de Colombia, cuenta con 450 tiendas, 25 restaurantes, y un teatro VIP. Encontrar\u00e1s productos&nbsp;locales, artesan\u00edas de madera, cer\u00e1mica, cuero y piedras preciosas. No puedes perderte el Mercado Artesanal de Sanalejo,el primer s\u00e1bado de cada mes junta 450 artesanos en el Parque Bolivar; la Feria Artesanal en el cerro Nutibara, que se realiza el segundo y tercer fin de semana de cada mes; y el Parque de San Antonio, donde artesanos locales exponen sus creaciones de manera regular. As\u00ed pueden adornar su apto compartido con piezas&nbsp;tradicionales hechas a mano.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.38.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4605\"\/><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Costo de la vida<\/strong>.<\/h3>\n\n\n\n<p>Te compartimos algunas datos curiosos acerca del costo de la vida en Medell\u00edn que podr\u00e1n servirte para hacer un presupuesto :<\/p>\n\n\n\n<p>Una comida en McDonald\u2019s: COL$ 12.500<br>Boleto de Metro (solo ida): COL$ 1.550<br>Una cerveza en un bar: COL$ 3.000<br>Gimnasio por mes: COL$ 107.000<br>Entrada a un club: COL$<br>Un jean Levi\u2019s: COL$ 152.000<br>Boleto de Cine: COL$ 9.000<br>Un cuarto en apartamento compartido en el centro de la ciudad: COL$ 275.000<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.43.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4606\"\/><\/figure>\n\n\n\n<h3 class=\"wp-block-heading\"><strong>Actividades entre roomies.<\/strong><\/h3>\n\n\n\n<p>Para salir en la noche, les damos a\u00fan m\u00e1s opciones. En Laureles se encuentra el Bar Underground,&nbsp;que constituye una de las mejores ofertas para rockeros&nbsp;con m\u00fasica desde los 70&#8217;s hasta ahora. Caminando en la avenida 33 van a encontrar el para\u00edso de las rumbas de salsa cubana, con el <a href=\"http:\/\/www.sonhavana.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Son Havana<\/a>, que es la mejor opci\u00f3n con bandas en vivo cada jueves y s\u00e1bado. Otra propuesta interesante es &nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/tibiri.bar\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">El Tibiri<\/a>; un bar al cual asiste gente animada para bailar salsa un buen rato. En El Poblado, una buena opci\u00f3n de bar es el <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Calle-91-220620564738766\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Calle 9+1<\/a>, cerca del Parque Lleras, ofrece un rango de m\u00fasica desde el rock de los 80\u00b4 hasta el house contempor\u00e1neo; en las noches de buen clima, deja su canopy abierta lo que permite disfrutar a\u00fan m\u00e1s del ambiente. El famoso bar <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Rock-Caf%C3%A9-Dal%C3%AD-171985596190784\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Dal\u00ed<\/a> tambi\u00e9n se encuentra en este mismo barrio, tiene un ambiente <em>cosy<\/em> y caluroso por la gente que va y el staff del lugar, adem\u00e1s de contar con&nbsp;charlas o conciertos en vivo de rock y jazz. M\u00e1s en el centro de la ciudad, no se pueden perder <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Eslab%C3%B3n-Prendido-145411115567828\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">El Eslab\u00f3n Prendido<\/a>, lugar de salsa imparable donde se baila como nunca acompa\u00f1ado de un rico shot de Aguardiente, bebida alcoh\u00f3lica local. Haciendo un paseo nocturno con sus roomies en la carrera 70 descubrir\u00e1n m\u00e1s lugares de salsa y tambi\u00e9n de reggae.<\/p>\n\n\n\n<p>Del lado de los restaurantes, Medell\u00edn tiene una gran riqueza culinaria, su&nbsp;comida tradicional, los productos locales y la influencia de otras culturas se combinan dando un resultado \u00fanico. En Laureles te recomendamos&nbsp;Opera Pizza, las mejores pizzas en competencia con <a href=\"http:\/\/www.tripadvisor.com\/Restaurant_Review-g297478-d3470839-Reviews-EL_graspo_de_Uva-Medellin_Antioquia_Department.html\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">El Graspo de Uva<\/a> en El Poblado. Para cambiar de estilo&nbsp;visiten&nbsp;el exquisito y colorido restaurante <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/comidamexicanaorale\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Orale<\/a>, especializado en ofrecer lo mejor de la gastronom\u00eda Azteca para deleitar a los paisas. Pasando al arte franc\u00e9s, el restaurante <a href=\"https:\/\/www.tripadvisor.com.mx\/Restaurant_Review-g297478-d6699566-Reviews-Paris_Paris-Medellin_Antioquia_Department.html\">Paris Paris<\/a>, adem\u00e1s de ser muy accesible, trae una oferta diversa de platitos franceses deliciosos y elaborados por un due\u00f1o de Britannia. Lo mejor de la comida Peruana la encontrar\u00e1n en <a href=\"http:\/\/perumix.co\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Peru Mix<\/a>:y para degustar algo brasile\u00f1o conviene ir a &nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/AmareloRodizio\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Amarelo Rodizio<\/a>&nbsp;en el Poblado. Tu roomie vegetarianos amar\u00e1&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.ricoverdeo.com\/\">el Verdeo<\/a>.&nbsp;Pero si lo que m\u00e1s quieres es&nbsp;comida realmente local, colombiana, les aconsejamos darse una vuelta cerca del Parque Poblado al <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/elpilonguarceno\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Pilon Guarce\u00f1o<\/a>, un lugar encantador, sabroso y accesible.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.51.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4609\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>En pleno centro cultural de Medell\u00edn, cerca al Parque Berr\u00edo, el <a href=\"https:\/\/www.museodeantioquia.co\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\" class=\"broken_link\">Museo de Antioquia<\/a> y el <a href=\"http:\/\/www.culturantioquia.gov.co\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Palacio de la Cultura Rafael Uribe<\/a>, se encuentra la Plaza Botero. Un parque de esculturas con un \u00e1rea de 7.500 m\u00b2 que aloja 23 obras de arte del maestro <strong>Fernando Botero<\/strong>. Este pol\u00edgono cultural es un encuentro no solo para los turistas, sino tambi\u00e9n un espacio para disfrutar de conciertos, exposiciones y conferencias. De ah\u00ed se pueden dar una vuelta al <a href=\"https:\/\/www.museodeantioquia.co\/\" class=\"broken_link\">Museo de Antioquia<\/a>. Un espacio que ha venido impulsando el inter\u00e9s en el arte contempor\u00e1neo y promoviendo proyectos expositivos de resonancia pol\u00edtica y social. Adem\u00e1s de las exposiciones permanentes como la Sala Fernando Botero y la Sala de Arte Internacional, tambi\u00e9n cuenta con varios ciclos de cine, charlas y talleres tanto para adultos como para ni\u00f1os.<\/p>\n\n\n\n<p>Para divertirte con tus&nbsp;roomies te&nbsp;aconsejamos ir al <a href=\"http:\/\/www.parqueexplora.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Parque Explora<\/a>, un centro cient\u00edfico interior y exterior con el acuario&nbsp;m\u00e1s grande de Am\u00e9rica y un cine 3D. En el Parque Llera, puedes visitar&nbsp;<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/VinacureMedellin\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Vinacure<\/a>, un lugar con un&nbsp;ambiente de circo donde algunas personas vienen con m\u00e1scaras a admirar performances acrob\u00e1ticos. Otro lugar alternativo es el <a href=\"http:\/\/www.matacandelas.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Teatro Matacandelas<\/a> donde pasan obras experimentales, pueden tomar un caf\u00e9 y apreciar la galer\u00eda de arte antes del espect\u00e1culo.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.56.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4610\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Una de las principales feria que toma lugar en la capital Antioque\u00f1a es la Feria de la Flores en el mes de agosto. Se prepara todo el a\u00f1o por los medellinenses y con raz\u00f3n: tiene una duraci\u00f3n de 10 d\u00edas y ofrece 140 eventos culturales. Hay feria equina, festival de orquestas, grupos&nbsp;populares y el desfile de silleteros donde se puede apreciar un sinf\u00edn de colores de los arreglos florales&nbsp;que los campesinos llevan a sus espaldas.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.25.01.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4611\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Otra de las atracciones de Medell\u00edn, aunque sea un complemento al sistema de transporte p\u00fablico, es el MetroCable; te permite hacer recorridos a gran&nbsp;altura y hacia comunas o \u00e1reas espec\u00edficas como el Parque Biblioteca Espa\u00f1a, el corregimiento de Santa Elena y el Parque Arv\u00ed.<\/p>\n\n\n\n<p>Finalmente les recomendamos&nbsp;visitar el <a href=\"http:\/\/www.botanicomedellin.org\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Medell\u00edn<\/a>, all\u00ed podr\u00e1n dar un paseo tranquilo&nbsp;y disfrutar con sus roomies&nbsp;de la diversidad de flora de la regi\u00f3n. Adem\u00e1s podr\u00e1n visitar el Orquideorama, donde extra&nbsp;a&nbsp;la hermosa colecci\u00f3n de orqu\u00eddeas, helechos, bromelias y anturios, encontrar\u00e1s una arquitectura espectacular.<\/p>\n\n\n\n<p>Sobre el cerro de Nutibara, que tiene una altura de 80 metros, se encuentra la representaci\u00f3n de un t\u00edpico pueblo antioque\u00f1o de comienzos del siglo XX. Con una arquitectura colonial, el <a href=\"http:\/\/www.tripadvisor.com\/Attraction_Review-g297478-d650877-Reviews-Pueblito_Paisa-Medellin_Antioquia_Department.html\">Pueblito Paisa<\/a>&nbsp;es un&nbsp;lugar para deleitarse con comida t\u00edpica de la regi\u00f3n, encontrar artesan\u00edas para llevar de regreso a casa y apreciar la bella vista tanto de d\u00eda como de noche desde los balcones.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.25.06.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia\" class=\"wp-image-4612\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>En <a href=\"http:\/\/www.dadaroom.com\/\" class=\"broken_link\">dadaroom.com<\/a>, nuestra misi\u00f3n es ayudarte a encontrar <strong>roomies incre\u00edbles<\/strong> para compartir apartamento, \u00a1vis\u00edtanos!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a1Bienvenidos a Medell\u00edn! Conocida como la ciudad de la eterna primavera, Medell\u00edn est\u00e1 ubicada sobre la cordillera central de los Andes. La bella capital del departamento de Antioquia, es reconocida&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":3113,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3325,3324],"tags":[3443,3351,3634,3646,3346,3737,3825,3593,3535,3355,3702,3651,3826],"class_list":["post-3112","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-latam","category-tendencias","tag-colombia","tag-compartir-depa","tag-compartir-departamento","tag-costo-de-vida","tag-dada-room","tag-entretenimiento","tag-fernando-botero","tag-medellin","tag-renta","tag-roomies","tag-transporte","tag-vivir-con-roomies","tag-vivir-en-medellin"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a1Bienvenidos a Medell\u00edn! Conocida como la ciudad de la eterna primavera, Medell\u00edn est\u00e1 ubicada sobre la cordillera central de los Andes. La bella capital del departamento de Antioquia, es reconocida...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-26T04:16:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-07-21T18:02:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"200\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"11 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/guia-completa-medellin\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN\",\"datePublished\":\"2020-11-26T04:16:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-21T18:02:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/guia-completa-medellin\/\"},\"wordCount\":2117,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"keywords\":[\"Colombia\",\"compartir depa\",\"compartir departamento\",\"costo de vida\",\"Dada Room\",\"entretenimiento\",\"fernando botero\",\"Medell\u00edn\",\"renta\",\"roomies\",\"transporte\",\"vivir con roomies\",\"vivir en medellin\"],\"articleSection\":[\"LATAM\",\"Tendencias\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/guia-completa-medellin\/\",\"url\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/\",\"name\":\"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-26T04:16:22+00:00\",\"dateModified\":\"2023-07-21T18:02:07+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN | Roomi | blog","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN","og_description":"\u00a1Bienvenidos a Medell\u00edn! Conocida como la ciudad de la eterna primavera, Medell\u00edn est\u00e1 ubicada sobre la cordillera central de los Andes. La bella capital del departamento de Antioquia, es reconocida...","og_url":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-26T04:16:22+00:00","article_modified_time":"2023-07-21T18:02:07+00:00","og_image":[{"width":200,"height":200,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"11 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/guia-completa-medellin\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN","datePublished":"2020-11-26T04:16:22+00:00","dateModified":"2023-07-21T18:02:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/guia-completa-medellin\/"},"wordCount":2117,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","keywords":["Colombia","compartir depa","compartir departamento","costo de vida","Dada Room","entretenimiento","fernando botero","Medell\u00edn","renta","roomies","transporte","vivir con roomies","vivir en medellin"],"articleSection":["LATAM","Tendencias"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/guia-completa-medellin\/","url":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/","name":"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","datePublished":"2020-11-26T04:16:22+00:00","dateModified":"2023-07-21T18:02:07+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/roomiapp.com\/blog\/latam\/guia-completa-medellin\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Plaza_de_Cisneros_Medellin_Colombia-.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-Oc","jetpack-related-posts":[{"id":3356,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/descubre-las-mejores-y-peores-ciudades-de-latam-para-ser-joven\/","url_meta":{"origin":3112,"position":0},"title":"Descubre las mejores y peores ciudades de LATAM para ser joven","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Dada Room, la plataforma n\u00famero uno para compartir departamento, presenta el estudio Las\u00a0mejores ciudades para ser joven en Am\u00e9rica Latina, una herramienta para que los j\u00f3venes puedan\u00a0elegir la ciudad m\u00e1s adecuada para estudiar o comenzar su carrera profesional, de acuerdo a sus\u00a0objetivos. Ciudad de M\u00e9xico, Buenos Aires, S\u00e3o Paulo, Santiago\u2026","rel":"","context":"In &quot;LATAM&quot;","block_context":{"text":"LATAM","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1447953782071-20f632fe0d68-.jpeg?fit=200%2C200&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":2718,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/conozca-dada-room-app-para-encontrar-con-quien-compartir-vivienda\/","url_meta":{"origin":3112,"position":1},"title":"Conozca Dada Room, &#8216;app&#8217; para encontrar con quien compartir vivienda","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"V\u00eda:\u00a0El Tiempo\u00a0(Colombia) La plataforma permite crear anuncios gratuitos y hallar un 'roommate' La tendencia de compartir apartamento sigue creciendo en el pa\u00eds. Se estima que j\u00f3venes de entre los 20 y 30 a\u00f1os recurren a esta opci\u00f3n para evitar gastos econ\u00f3micos. A continuaci\u00f3n descubra una herramienta con la cual podr\u00e1\u2026","rel":"","context":"In &quot;Tendencias&quot;","block_context":{"text":"Tendencias","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/"},"img":{"alt_text":"IMAGEN-16133638-2","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/IMAGEN-16133638-2.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":2821,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/es-mejor-compartir-depa-en-puebla-o-en-cholula\/","url_meta":{"origin":3112,"position":2},"title":"\u00bfEs mejor compartir depa en Puebla o en Cholula?","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Por: Alix Bayle Dada Room, la plataforma m\u00e1s efectiva para encontrar roomies y compartir departamento en todo M\u00e9xico, te ayuda a elegir entre vivir en Puebla o Cholula seg\u00fan tu perfil y hobbies. Cholula adem\u00e1s de ser un lugar tur\u00edsticamente conocido por su parque arqueol\u00f3gico que cuenta con la pir\u00e1mide\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=700%2C400&ssl=1 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=1050%2C600&ssl=1 3x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=1400%2C800&ssl=1 4x"},"classes":[]},{"id":2811,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/la-guia-completa-para-compartir-apto-en-bogota-d-c\/","url_meta":{"origin":3112,"position":3},"title":"Bogot\u00e1 D.C: La gu\u00eda completa para compartir apto","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"\u00a1Bogot\u00e1 D.C! La incre\u00edble capital de Colombia Todos hemos escuchado de las grandes atracciones de Bogot\u00e1 D.C (Distrito Capital), tales como su caf\u00e9 suave y delicioso, sus calles coloridas, las bellezas naturales, y sus incre\u00edbles museos; es por eso que DadaRoom, la plataforma m\u00e1s efectiva para encontrar roomies y compartir\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/roomie-hippie-1.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/roomie-hippie-1.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/roomie-hippie-1.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x"},"classes":[]},{"id":2929,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/la-guia-completa-para-compartir-depa-en-lima\/","url_meta":{"origin":3112,"position":4},"title":"La gu\u00eda completa para compartir depa en Lima","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"\u00a1Bienvenidos a Lima! La capital del pa\u00eds de las llamas, del impresionante Machu Picchu y del delicioso ceviche. La llamada Ciudad de los Reyes tiene la gran ventaja de estar ubicada a las orillas del oc\u00e9ano Pac\u00edfico, lo cual la hace una ciudad muy atractiva para realizar diferentes actividades en\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-en-renta.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-en-renta.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-en-renta.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x"},"classes":[]},{"id":2721,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/10-cosas-que-te-haran-amar-colombia\/","url_meta":{"origin":3112,"position":5},"title":"10 cosas que te har\u00e1n amar Colombia","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Dada Room,\u00a0la\u00a0plataforma m\u00e1s efectiva para encontrar roomies y compartir depto en Am\u00e9rica Latina. Te presentamos 10 cosas\u00a0que har\u00e1n que te enamores de\u00a0Colombia. 1. Su\u00a0biodiversidad, Colombia es considerado el segundo pa\u00eds con mayor diversidad del mundo despu\u00e9s de Brasil. 2. El pa\u00eds es \u201cla puerta de las Am\u00e9ricas\u201d, el \u00fanico acceso\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"08ae461f14a3d195f7e52b850155dc3c_L","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/08ae461f14a3d195f7e52b850155dc3c_L.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3112","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3112"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3112\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":20366,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3112\/revisions\/20366"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3113"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}