{"id":3591,"date":"2020-11-25T23:12:52","date_gmt":"2020-11-26T04:12:52","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=3591"},"modified":"2020-11-25T23:12:52","modified_gmt":"2020-11-26T04:12:52","slug":"departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/","title":{"rendered":"6 depas cerca de Reforma"},"content":{"rendered":"\n<p>Reforma es una de las avenidas m\u00e1s importantes de la Ciudad de M\u00e9xico. Cerca de ella hay muchos centros de trabajo, zonas de bares, restaurantes, monumentos importantes, y todo tipo de oferta cultural. Si est\u00e1s buscando rentar departamento cerca de Reforma, estas recomendaciones te ser\u00e1n de mucha ayuda.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.dadaroom.com\/mx\/CuartoEn\/Calle+G%C3%A9nova,+Ju%C3%A1rez,+CDMX,+M%C3%A9xico\/546650\" class=\"broken_link\">Ju\u00e1rez; $5,900<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Jorge renta una recamara amueblada e incluye todos los servicios. El tiempo de estancia es flexible.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/cuarto-en-renta-juarez-1.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7399\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.dadaroom.com\/mx\/CuartoEn\/Calle+Rio+de+La+Plata+31,+Cuauht%C3%A9moc,+06500+Ciudad+de+M%C3%A9xico,+CDMX,+M%C3%A9xico\/544504\" class=\"broken_link\">Cuauht\u00e9moc; $7,500<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Alejandro comparte departamento amueblado a unas calles de la Diana. La renta incluye servicios y mantenimiento.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/cuarto-en-renta-reforma.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7400\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.dadaroom.com\/mx\/CuartoEn\/Paseo+de+la+Reforma+5,+Guerrero,+06300+Ciudad+de+M%C3%A9xico,+CDMX,+M%C3%A9xico\/536361\" class=\"broken_link\">Guerrero; $5,000<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Patt busca roomie para compartir departamento sobre Reforma, a un costado de la PGR. La habitaci\u00f3n disponible tiene ba\u00f1o propio.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/departamento-en-reforma.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7401\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.dadaroom.com\/mx\/CuartoEn\/Av+de+los+Insurgentes+Sur,+Ju%C3%A1rez,+Ciudad+de+M%C3%A9xico,+CDMX,+M%C3%A9xico\/541763\" class=\"broken_link\">Ju\u00e1rez; $7,500<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Jose ofrece una habitaci\u00f3n con ba\u00f1o propio; incluye todos los servicios y tiene caj\u00f3n de estacionamiento. A unos pasos de metro Insurgentes.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/deaprtamento-zona-rosa.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7402\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.dadaroom.com\/mx\/CuartoEn\/Calle+Julio+Verne,+Polanco+IV+Secci%C3%B3n,+Ciudad+de+M%C3%A9xico,+CDMX,+M%C3%A9xico\/543812\" class=\"broken_link\">Polanco; $8,000<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Thania renta un cuarto en el coraz\u00f3n de Polanquito; est\u00e1 amueblado y la renta incluye servicios.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/departamento-en-polanco.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7403\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><strong><a href=\"http:\/\/www.dadaroom.com\/mx\/CuartoEn\/Calle+Marsella+68,+Ju%C3%A1rez,+06600+Cuauht%C3%A9moc,+CDMX,+M%C3%A9xico\/537898\" class=\"broken_link\">Ju\u00e1rez; $8,000<\/a><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Raul comparte departamento amueblado, muy bien ubicado.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2017\/10\/departamento-amueblado.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-7404\"\/><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Reforma es una de las avenidas m\u00e1s importantes de la Ciudad de M\u00e9xico. Cerca de ella hay muchos centros de trabajo, zonas de bares, restaurantes, monumentos importantes, y todo tipo&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":3592,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3318,3324],"tags":[3330],"class_list":["post-3591","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-mexico","category-tendencias","tag-slider"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>6 depas cerca de Reforma | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Si est\u00e1s buscando departamentos en renta df cerca de Paseo de la Reforma, estas recomendaciones te ser\u00e1n de mucha ayuda...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"6 depas cerca de Reforma\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si est\u00e1s buscando departamentos en renta df cerca de Paseo de la Reforma, estas recomendaciones te ser\u00e1n de mucha ayuda...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-26T04:12:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"639\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"426\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"6 depas cerca de Reforma\",\"datePublished\":\"2020-11-26T04:12:52+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/\"},\"wordCount\":169,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1\",\"keywords\":[\"slider\"],\"articleSection\":[\"Mexico\",\"Tendencias\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/\",\"name\":\"6 depas cerca de Reforma | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-26T04:12:52+00:00\",\"description\":\"Si est\u00e1s buscando departamentos en renta df cerca de Paseo de la Reforma, estas recomendaciones te ser\u00e1n de mucha ayuda...\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1\",\"width\":639,\"height\":426,\"caption\":\"6 depas cerca de Reforma\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"6 depas cerca de Reforma\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"6 depas cerca de Reforma | Roomi | blog","description":"Si est\u00e1s buscando departamentos en renta df cerca de Paseo de la Reforma, estas recomendaciones te ser\u00e1n de mucha ayuda...","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"6 depas cerca de Reforma","og_description":"Si est\u00e1s buscando departamentos en renta df cerca de Paseo de la Reforma, estas recomendaciones te ser\u00e1n de mucha ayuda...","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-26T04:12:52+00:00","og_image":[{"width":639,"height":426,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"6 depas cerca de Reforma","datePublished":"2020-11-26T04:12:52+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/"},"wordCount":169,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1","keywords":["slider"],"articleSection":["Mexico","Tendencias"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/","name":"6 depas cerca de Reforma | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1","datePublished":"2020-11-26T04:12:52+00:00","description":"Si est\u00e1s buscando departamentos en renta df cerca de Paseo de la Reforma, estas recomendaciones te ser\u00e1n de mucha ayuda...","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1","width":639,"height":426,"caption":"6 depas cerca de Reforma"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-en-renta-df-cerca-de-reforma\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"6 depas cerca de Reforma"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado.jpg?fit=639%2C426&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-VV","jetpack-related-posts":[{"id":4056,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/colonias-baratas-para-vivir-cerca-de-reforma\/","url_meta":{"origin":3591,"position":0},"title":"Colonias baratas para vivir cerca de Reforma","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Reforma es una de las avenidas m\u00e1s importantes de la Ciudad de M\u00e9xico, en ella se albergan importantes hoteles, corporativos, adem\u00e1s de \u00a0exclusivos comercios y restaurantes, sin embargo vivir en Reforma no es muy accesible para todos debido al alto costo de las rentas. Si te quieres mudar a esta\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/vivir-cerca-de-reforma.jpg?fit=1000%2C667&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/vivir-cerca-de-reforma.jpg?fit=1000%2C667&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/vivir-cerca-de-reforma.jpg?fit=1000%2C667&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/vivir-cerca-de-reforma.jpg?fit=1000%2C667&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":3747,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/departamentos-con-mucha-luz\/","url_meta":{"origin":3591,"position":1},"title":"Departamentos con mucha luz","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Un departamento bien iluminado, y con una buena decoraci\u00f3n siempre har\u00e1 m\u00e1s agradable pasar tiempo en casa. Adem\u00e1s, tener un espacio con ventanas grandes llenar\u00e1 el lugar de mucha vitalidad y garantiza una ventilaci\u00f3n adecuada.Es por eso, que en esta ocasi\u00f3n te recomendamos siete departamentos con mucha luz. Cuauht\u00e9moc; $8,000\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado-j.jpg?fit=639%2C426&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado-j.jpg?fit=639%2C426&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-amueblado-j.jpg?fit=639%2C426&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x"},"classes":[]},{"id":4086,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/5-cuartos-economicos-cerca-de-polanco\/","url_meta":{"origin":3591,"position":2},"title":"5 cuartos econ\u00f3micos cerca de Polanco","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Vivir cerca del trabajo no siempre es una tarea f\u00e1cil y mucho menos cuando tu oficina se encuentra en una de las zonas m\u00e1s caras de la Ciudad de M\u00e9xico. Al igual que Santa Fe o la Condesa, Polanco es una colonia en donde las habitaciones llegan a rentarse hasta\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Polanco_Skyline_Mexico_City_DF.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Polanco_Skyline_Mexico_City_DF.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Polanco_Skyline_Mexico_City_DF.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Polanco_Skyline_Mexico_City_DF.jpg?fit=1024%2C768&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":3955,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-rentar-barato-si-trabajo-en-polanco\/","url_meta":{"origin":3591,"position":3},"title":"\u00bfD\u00f3nde rentar barato si trabajo en Polanco?","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Polanco es una de las colonias m\u00e1s caras para rentar en la Ciudad de M\u00e9xico, por suerte hay colonias a su alrededor que son m\u00e1s accesibles para vivir. Si te encuentras buscando un departamento compartido para vivir cerca del trabajo y as\u00ed evitar perder horas en el transporte, aqu\u00ed te\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/trabajo-en-polanco.jpeg?fit=800%2C450&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/trabajo-en-polanco.jpeg?fit=800%2C450&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/trabajo-en-polanco.jpeg?fit=800%2C450&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/trabajo-en-polanco.jpeg?fit=800%2C450&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":3379,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tres-colonias-buenas-bonitas-baratas-vivir-en-la-ciudad-mexico\/","url_meta":{"origin":3591,"position":4},"title":"Tres colonias buenas, bonitas y baratas para vivir en la Ciudad de M\u00e9xico.","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Si est\u00e1s en la b\u00fasqueda de un nuevo depa, es probable que muchas veces una de tus opciones sea una de las colonias \u201cde siempre\u201d como lo son la Condesa, la Roma o incluso la Del Valle o Narvarte. Sin embargo, debido a que los precios por habitaci\u00f3n han aumentado\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/colonias-baratas.jpg?fit=600%2C381&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/colonias-baratas.jpg?fit=600%2C381&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/colonias-baratas.jpg?fit=600%2C381&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x"},"classes":[]},{"id":3848,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/depas-ideales-para-godinez\/","url_meta":{"origin":3591,"position":5},"title":"6 depas ideales para God\u00ednez","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Si algo caracteriza a los God\u00ednez de la Ciudad de M\u00e9xico, es que dedican gran parte del d\u00eda al trabajo; el recorrido diario de dos horas para llegar a la oficina es una aventura com\u00fan que sufre gran parte de los God\u00ednez de esta ciudad. Levantarse antes de las 7\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-en-renta-polanco.jpeg?fit=639%2C426&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-en-renta-polanco.jpeg?fit=639%2C426&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamento-en-renta-polanco.jpeg?fit=639%2C426&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3591","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3591"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3591\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3593,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3591\/revisions\/3593"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3592"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3591"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3591"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3591"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}