{"id":4068,"date":"2020-11-18T16:05:25","date_gmt":"2020-11-18T21:05:25","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=4068"},"modified":"2020-11-18T16:05:25","modified_gmt":"2020-11-18T21:05:25","slug":"feliz-cumpleanos-muevete-en-bici","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/","title":{"rendered":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!"},"content":{"rendered":"\n<p>Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas y se celebr\u00f3 con la ya cl\u00e1sica rifa de bicicletas, inform\u00f3&nbsp;<a href=\"https:\/\/rodadadospuntocero.mx\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Rodada 2.0<\/a>, blog que celebra la inclusi\u00f3n de la bici como estilo de vida en todas sus modalidades.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/muevete-en-bici.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8160\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><em>fuente: Capital 21<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>El&nbsp;objetivo&nbsp;&nbsp;del&nbsp;&nbsp;Paseo Dominical Mu\u00e9vete en&nbsp;Bici&nbsp;es&nbsp;ofrecer una alternativa para hacer ejercicio, disfrutar la ciudad, patinar o simplemente recrearse.&nbsp;Y cuando&nbsp;comenz\u00f3, s\u00f3lo ten\u00eda 24 kil\u00f3metros de extensi\u00f3n, actualmente tiene 55 kil\u00f3metros.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEl arraigo del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en&nbsp;<a href=\"https:\/\/rodadadospuntocero.mx\/\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\">Bici<\/a>&nbsp;en el imaginario de los capitalinos, nos hace estar seguros de su permanencia y ampliaci\u00f3n en \u00e9sta y las siguientes administraciones. El \u00e9xito de estos programas lo hacemos&nbsp;todos\u201d, inform\u00f3 la Secretar\u00eda de Medio Ambiente (SEDEMA).&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>El&nbsp;Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici&nbsp;forma parte de la Red de Ciclov\u00edas Recreativas de las Am\u00e9ricas. Y como parte del \u00e9xito que tuvo el uso de&nbsp;Ecobici&nbsp;durante el verano, los domingos ofrecer\u00e1 el doble de tiempo, es decir, que puedes disfrutar de&nbsp;viajes de hora y media sin costo adicional.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas y se celebr\u00f3 con la&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":4071,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3318,3324],"tags":[],"class_list":["post-4068","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-mexico","category-tendencias"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI! | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-18T21:05:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!\",\"datePublished\":\"2020-11-18T21:05:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/\"},\"wordCount\":226,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1\",\"articleSection\":[\"Mexico\",\"Tendencias\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/\",\"name\":\"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI! | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-18T21:05:25+00:00\",\"description\":\"Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1\",\"width\":1280,\"height\":720,\"caption\":\"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI! | Roomi | blog","description":"Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!","og_description":"Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-18T21:05:25+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":720,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!","datePublished":"2020-11-18T21:05:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/"},"wordCount":226,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1","articleSection":["Mexico","Tendencias"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/","name":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI! | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1","datePublished":"2020-11-18T21:05:25+00:00","description":"Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1","width":1280,"height":720,"caption":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1280%2C720&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-13C","jetpack-related-posts":[{"id":3967,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/razones-para-ir-al-paseo-dominical-muevete-en-bici\/","url_meta":{"origin":4068,"position":0},"title":"Razones para ir al paseo dominical &#8220;Mu\u00e9vete en Bici&#8221;","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Para unos se acercan las vacaciones, para otros es oportunidad de visitar la CDMX, y para algunos m\u00e1s es una opci\u00f3n para pasarla bien sin necesidad de gastar una gran cantidad. Rodada 2.0, el blog que celebra la inclusi\u00f3n de la bici como estilo de vida en todas sus modalidades,\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":3911,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/que-hacer-en-la-cdmx-por-menos-de-50-pesos\/","url_meta":{"origin":4068,"position":1},"title":"Qu\u00e9 hacer en la CDMX por menos de 50 pesos","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"La historia de siempre, el mes avanza peligrosamente y el dinero comienza a escasear. Especialmente despu\u00e9s de aquel fin de semana de fiesta en el que lo diste todo mientras te repet\u00edas que \u201csolo se vive una vez\u201d. Sin embargo, ahora est\u00e1s sufriendo las consecuencias y no hay forma de\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/que%CC%81-hacer-en-la-CDMX.jpeg?fit=800%2C450&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/que%CC%81-hacer-en-la-CDMX.jpeg?fit=800%2C450&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/que%CC%81-hacer-en-la-CDMX.jpeg?fit=800%2C450&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/que%CC%81-hacer-en-la-CDMX.jpeg?fit=800%2C450&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":3025,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/vivir-colonia-cuauhtemoc\/","url_meta":{"origin":4068,"position":2},"title":"Lo cool de vivir en la colonia Cuauht\u00e9moc","author":"Team Roomi","date":"November 12, 2020","format":false,"excerpt":"La colonia Cuauht\u00e9moc es un pol\u00edgono de unas cuantas cuadras que est\u00e1 delimitado por Paseo de la Reforma, el Circuito Interior y la calle James Sullivan (que la separa de la colonia San Rafael).\u00a0 Tiene una ubicaci\u00f3n incre\u00edble que la hace ser el punto de partida ideal para un mont\u00f3n\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"Vivir en la colonia Cuauht\u00e9moc","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":2424,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/planes-para-celebrar-el-dia-de-muertos\/","url_meta":{"origin":4068,"position":3},"title":"Planes para celebrar el D\u00eda de muertos","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Por todos lados se respira el ambiente de D\u00eda de muertos y como mezcla cultural por supuesto tambi\u00e9n de Halloween, y con ello miles de celebraciones en la ciudad. Estas son nuestras recomendaciones para que lo disfrutes al m\u00e1ximo. 1. El plan saludable y buena onda: un paseo en bici\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-08.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-08.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-08.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-08.jpg?resize=700%2C400&ssl=1 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-08.jpg?resize=1050%2C600&ssl=1 3x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/May-Monthly-Report-08.jpg?resize=1400%2C800&ssl=1 4x"},"classes":[]},{"id":3908,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/lo-que-ahorrarias-si-vas-al-trabajo-en-bici\/","url_meta":{"origin":4068,"position":4},"title":"Lo que ahorrar\u00edas si vas al trabajo en bici","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Los costos asociados al uso del autom\u00f3vil se llevan el 27% de los ingresos anuales de un capitalino, esto equivale a 36 mil 989 pesos si tomamos como ejemplo a un profesionista que gana 11 mil 186 pesos. Este dinero es por el precio asociado a pago de impuestos, verificaci\u00f3n,\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bici.jpg?fit=760%2C428&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bici.jpg?fit=760%2C428&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bici.jpg?fit=760%2C428&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bici.jpg?fit=760%2C428&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":3986,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/millennials-viven-en-departamentos-compartidos-y-se-mueven-en-bici\/","url_meta":{"origin":4068,"position":5},"title":"Millennials viven en departamentos compartidos y se mueven en bici","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Los millennials est\u00e1n remodelando la econom\u00eda y la experiencia de c\u00f3mo se vive, compra y vende; por ejemplo un autom\u00f3vil ya no es un elemento aspiracional que define qui\u00e9n eres y cada vez m\u00e1s personas eligen una bici como medio de movilidad. De acuerdo con\u00a0\u00a0Rodada 2.0, sitio web que celebra\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4068","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4068"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4068\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4073,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4068\/revisions\/4073"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4071"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4068"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4068"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4068"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}