{"id":4097,"date":"2020-11-18T16:05:24","date_gmt":"2020-11-18T21:05:24","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=4097"},"modified":"2021-02-01T01:30:12","modified_gmt":"2021-02-01T06:30:12","slug":"presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/","title":{"rendered":"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX"},"content":{"rendered":"\n<p>El pasado jueves 18 de octubre de 2018 fue presentada &nbsp;<strong><a href=\"http:\/\/www.ciudadabierta.mx\/\">www.ciudadabierta.mx<\/a><\/strong>, una plataforma creada por Time Out M\u00e9xico, Ache y Foo, usando herramientas de Google M\u00e9xico, y con el apoyo de la Secretar\u00eda de Turismo de la Ciudad de M\u00e9xico, CONAPRED, COPRED, Museo Memoria y Tolerancia y la Red de Museos para la atenci\u00f3n a personas con discapacidades.<\/p>\n\n\n\n<p>A pesar de que la Ciudad de M\u00e9xico ha tenido avances significativos en el tema de inclusi\u00f3n y combate a la <a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/discriminacion-al-rentar-que-dice-la-ley\/\">discriminaci\u00f3n<\/a>, todav\u00eda queda mucho trabajo por hacer y as\u00ed lo demuestran diversas estad\u00edsticas que se\u00f1alan como persisten conductas negativas hacia diferentes grupos de la publicaci\u00f3n ya sea por su estatus socioecon\u00f3mico, g\u00e9nero, orientaci\u00f3n sexual, origen, discapacidad o hasta tenencia de mascotas, entre otros. &nbsp;Es por ello, que hoy m\u00e1s que nunca es necesario generar acciones que sigan incidiendo en el cambio de la cultura ciudadana. Tomar a din\u00e1mica de inclusi\u00f3n social que ha iniciado y llevarla a un nivel in\u00e9dito que produzca un cambio hist\u00f3rico a la no discriminaci\u00f3n y total accesibilidad.<\/p>\n\n\n\n<p>Ciudad abierta busca fomentar la creaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas que fomenten la inclusi\u00f3n y combatan la discriminaci\u00f3n, creando un punto de origen que impulse m\u00e1s acciones con el mismo objetivo, al mismo tiempo que busca sensibilizar a los responsables de diversos espacios p\u00fablicos y recreativos con los que cuenta la ciudad, para que se convierta en normatividad que cuenten con la infraestructura necesaria para atender la diversidad de audiencias y usuarios que los frecuentan.<\/p>\n\n\n\n<p>Esta plataforma busca centralizar &nbsp;habilitar informaci\u00f3n para que se m\u00e1s f\u00e1cil para los usuarios encontrarla, dado que actualmente no existe una plataforma similar.<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/WhatsApp-Image-2018-10-18-at-13.22.13.jpeg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8229\"\/><\/figure><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El pasado jueves 18 de octubre de 2018 fue presentada &nbsp;www.ciudadabierta.mx, una plataforma creada por Time Out M\u00e9xico, Ache y Foo, usando herramientas de Google M\u00e9xico, y con el apoyo&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":4099,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3318,3324],"tags":[],"class_list":["post-4097","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-mexico","category-tendencias"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"El pasado jueves 18 de octubre de 2018 fue presentada \u00a0www.ciudadabierta.mx, una plataforma creada para la inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El pasado jueves 18 de octubre de 2018 fue presentada \u00a0www.ciudadabierta.mx, una plataforma creada para la inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-18T21:05:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-01T06:30:12+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"630\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"472\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX\",\"datePublished\":\"2020-11-18T21:05:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-01T06:30:12+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/\"},\"wordCount\":316,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1\",\"articleSection\":[\"Mexico\",\"Tendencias\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/\",\"name\":\"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-18T21:05:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-01T06:30:12+00:00\",\"description\":\"El pasado jueves 18 de octubre de 2018 fue presentada \u00a0www.ciudadabierta.mx, una plataforma creada para la inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1\",\"width\":630,\"height\":472,\"caption\":\"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX | Roomi | blog","description":"El pasado jueves 18 de octubre de 2018 fue presentada \u00a0www.ciudadabierta.mx, una plataforma creada para la inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX","og_description":"El pasado jueves 18 de octubre de 2018 fue presentada \u00a0www.ciudadabierta.mx, una plataforma creada para la inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-18T21:05:24+00:00","article_modified_time":"2021-02-01T06:30:12+00:00","og_image":[{"width":630,"height":472,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX","datePublished":"2020-11-18T21:05:24+00:00","dateModified":"2021-02-01T06:30:12+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/"},"wordCount":316,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1","articleSection":["Mexico","Tendencias"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/","name":"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1","datePublished":"2020-11-18T21:05:24+00:00","dateModified":"2021-02-01T06:30:12+00:00","description":"El pasado jueves 18 de octubre de 2018 fue presentada \u00a0www.ciudadabierta.mx, una plataforma creada para la inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n en la Ciudad de M\u00e9xico","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1","width":630,"height":472,"caption":"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-145","jetpack-related-posts":[{"id":3690,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cuanto-cuesta-vivir-en-monterrey\/","url_meta":{"origin":4097,"position":0},"title":"\u00bfCu\u00e1nto cuesta vivir en Monterrey?","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Monterrey, es una ciudad pragm\u00e1tica e industrial que empuja el emprendimiento, que tiene mucha historia y permite la expresi\u00f3n art\u00edstica.\u00a0Dada Room, la plataforma m\u00e1s efectiva para encontrar roomies y compartir departamento en todo\u00a0M\u00e9xico, se ha dado a la tarea de investigar cu\u00e1nto cuesta vivir en esta hermosa ciudad del norte\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Monterrey-2.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Monterrey-2.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Monterrey-2.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Monterrey-2.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Monterrey-2.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":2862,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/merida-y-chilpancingo-las-ciudades-con-mejor-y-peor-calidad-de-vida\/","url_meta":{"origin":4097,"position":1},"title":"M\u00e9rida y Chilpancingo, las ciudades con mejor y peor calidad de vida","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"DadaRoom, la plataforma m\u00e1s grande para encontrar roomies y compartir depa en Am\u00e9rica Latina, te dice\u00a0cu\u00e1les son las ciudades con mejor y peor calidad de vida en M\u00e9xico. De acuerdo a una encuesta realizada por el\u00a0GCE (Gabinete de Comunicaci\u00f3n Estrat\u00e9gica), que toma\u00a0en cuenta: vivienda, educaci\u00f3n, movilidad, limpieza atmosf\u00e9rica, ambiente de\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mudanza.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mudanza.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mudanza.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mudanza.jpg?resize=700%2C400&ssl=1 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mudanza.jpg?resize=1050%2C600&ssl=1 3x"},"classes":[]},{"id":4414,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/10-razones-para-vivir-en-la-ciudad-de-mexico\/","url_meta":{"origin":4097,"position":2},"title":"10 Razones para querer vivir en la Ciudad de M\u00e9xico","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Entre eventos de todo tipo, comida deliciosa y cientos de cosas que hacer, \u00a1es imposibe no querer vivir en la Ciudad de M\u00e9xico! Por ah\u00ed se dice que a la Ciudad de M\u00e9xico la amas o la odias.\u00a0 Nosotros definitivamente la amamos porque es un lugar s\u00faper cool para vivir.\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":2821,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/es-mejor-compartir-depa-en-puebla-o-en-cholula\/","url_meta":{"origin":4097,"position":3},"title":"\u00bfEs mejor compartir depa en Puebla o en Cholula?","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Por: Alix Bayle Dada Room, la plataforma m\u00e1s efectiva para encontrar roomies y compartir departamento en todo M\u00e9xico, te ayuda a elegir entre vivir en Puebla o Cholula seg\u00fan tu perfil y hobbies. Cholula adem\u00e1s de ser un lugar tur\u00edsticamente conocido por su parque arqueol\u00f3gico que cuenta con la pir\u00e1mide\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=700%2C400&ssl=1 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=1050%2C600&ssl=1 3x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Gui%CC%81a-Rentar-Depa-CDMX.jpg?resize=1400%2C800&ssl=1 4x"},"classes":[]},{"id":18986,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/que-hacer-en-ciudad-de-mexico\/","url_meta":{"origin":4097,"position":4},"title":"Qu\u00e9 hacer en Ciudad de M\u00e9xico: experiencias imperdibles","author":"Team Roomi","date":"December 31, 2021","format":false,"excerpt":"Como una de las ciudades m\u00e1s antiguas de Am\u00e9rica, hay un sinf\u00edn de cosas que hacer en la Ciudad de M\u00e9xico. Sitios hist\u00f3ricos, parques, galer\u00edas de arte, museos, monumentos y una inagotable escena gastron\u00f3mica con restaurantes, bares y cantinas por doquier. Si bien la ciudad es interminable, incluso para los\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"que-hacer-en-ciudad-de-mexico","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/que-hacer-en-ciudad-de-mexico.jpg?fit=1200%2C734&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/que-hacer-en-ciudad-de-mexico.jpg?fit=1200%2C734&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/que-hacer-en-ciudad-de-mexico.jpg?fit=1200%2C734&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/que-hacer-en-ciudad-de-mexico.jpg?fit=1200%2C734&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/que-hacer-en-ciudad-de-mexico.jpg?fit=1200%2C734&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":2682,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/pechakucha-vol-42\/","url_meta":{"origin":4097,"position":5},"title":"PechaKucha Vol. 42","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Las PechaKucha Nights son eventos bimensuales donde personas creativas convergen para conocerse, hacer networking y presentar sus ideas usando el formato japon\u00e9s de 20 im\u00e1genes por 20 segundos. En M\u00e9xico, las PechaKucha Nights se han llevado a cabo desde el 2005 hasta el 2010. La Ciudad de M\u00e9xico fue la\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"ibero9092010","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/ibero9092010.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4097","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4097"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4097\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6989,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4097\/revisions\/6989"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4099"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4097"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4097"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4097"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}