{"id":4107,"date":"2020-11-18T15:22:24","date_gmt":"2020-11-18T20:22:24","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=4107"},"modified":"2021-01-29T01:28:37","modified_gmt":"2021-01-29T06:28:37","slug":"movilidad-en-bici-es-una-tendencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/","title":{"rendered":"Movilidad en bici es una tendencia"},"content":{"rendered":"\n<p><strong>Movilidad en bici es una tendencia<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La <a href=\"https:\/\/rodadadospuntocero.mx\/\">bici<\/a> es un modo eficiente de transporte. Con ello, nos referimos a que es un medio que emplea menos tiempo de traslado, y que genera un impacto ambiental y econ\u00f3mico, permiti\u00e9ndonos conducirnos en la ciudad con un poco m\u00e1s de &nbsp;comodidad.<\/p>\n\n\n\n<p>De acuerdo con <a href=\"https:\/\/rodadadospuntocero.mx\/\">Rodada 2.0<\/a>, blog que celebra la inclusi\u00f3n de la bici como estilo de vida en todas sus modalidades, si m\u00e1s habitantes en las urbes se dan cuenta de ello, podemos incrementar el n\u00famero de ciclistas en la calle y por consecuencia incidir en un cambio de percepci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>El 24 de octubre se conmemor\u00f3 el D\u00eda Internacional contra el Cambio Clim\u00e1tico y en consecuencia, al igual que en el D\u00eda Mundial de las Ciudades, se mencionaron distintas vertientes para convivir mejor, y entre ellas se ha priorizado migrar al uso de los coches el\u00e9ctricos que no dependan de combustibles f\u00f3siles.<\/p>\n\n\n\n<p>Sin embargo, el tema de la movilidad en las ciudades sostenibles va mucho m\u00e1s all\u00e1, pues necesitamos recuperar y reutilizar el espacio p\u00fablico de maneras que nos beneficien como sociedad y que no s\u00f3lo prioricen su uso para estacionar autom\u00f3viles.<\/p>\n\n\n\n<p>Y aunque se prev\u00e9 que para 2040 existir\u00e1n alrededor de 41 millones de veh\u00edculos el\u00e9ctricos, porque la movilidad ser\u00e1 aut\u00f3noma, conectada, el\u00e9ctrica y compartida, tambi\u00e9n se vislumbra el uso de la bicicleta como un modo de transporte m\u00e1s que una moda.<\/p>\n\n\n\n<p>Si has cotizado el valor de los departamentos con caj\u00f3n para auto, seguramente sabes de qu\u00e9 estamos hablando, pero no te preocupes, porque en el espacio donde cabe un auto caben 10 bicis, y recuerda que, de acuerdo con el Reglamento de Tr\u00e1nsito, cuando no exista estacionamiento para bicicletas puedes estacionarte sobre la banqueta siempre y cuando permitan el libre paso al peat\u00f3n.<\/p>\n\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Movilidad en bici es una tendencia La bici es un modo eficiente de transporte. Con ello, nos referimos a que es un medio que emplea menos tiempo de traslado, y&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":4110,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3318,3324],"tags":[],"class_list":["post-4107","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-mexico","category-tendencias"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Movilidad en bici es una tendencia | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Movilidad en bici es una tendencia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Movilidad en bici es una tendencia La bici es un modo eficiente de transporte. Con ello, nos referimos a que es un medio que emplea menos tiempo de traslado, y...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-18T20:22:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-29T06:28:37+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"966\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"725\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Movilidad en bici es una tendencia\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:22:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-29T06:28:37+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/\"},\"wordCount\":322,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1\",\"articleSection\":[\"Mexico\",\"Tendencias\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/\",\"name\":\"Movilidad en bici es una tendencia | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:22:24+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-29T06:28:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1\",\"width\":966,\"height\":725,\"caption\":\"Movilidad en bici es una tendencia\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Movilidad en bici es una tendencia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Movilidad en bici es una tendencia | Roomi | blog","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Movilidad en bici es una tendencia","og_description":"Movilidad en bici es una tendencia La bici es un modo eficiente de transporte. Con ello, nos referimos a que es un medio que emplea menos tiempo de traslado, y...","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-18T20:22:24+00:00","article_modified_time":"2021-01-29T06:28:37+00:00","og_image":[{"width":966,"height":725,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Movilidad en bici es una tendencia","datePublished":"2020-11-18T20:22:24+00:00","dateModified":"2021-01-29T06:28:37+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/"},"wordCount":322,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1","articleSection":["Mexico","Tendencias"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/","name":"Movilidad en bici es una tendencia | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1","datePublished":"2020-11-18T20:22:24+00:00","dateModified":"2021-01-29T06:28:37+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1","width":966,"height":725,"caption":"Movilidad en bici es una tendencia"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/movilidad-en-bici-es-una-tendencia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Movilidad en bici es una tendencia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/movibilidad.jpeg?fit=966%2C725&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-14f","jetpack-related-posts":[{"id":3986,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/millennials-viven-en-departamentos-compartidos-y-se-mueven-en-bici\/","url_meta":{"origin":4107,"position":0},"title":"Millennials viven en departamentos compartidos y se mueven en bici","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Los millennials est\u00e1n remodelando la econom\u00eda y la experiencia de c\u00f3mo se vive, compra y vende; por ejemplo un autom\u00f3vil ya no es un elemento aspiracional que define qui\u00e9n eres y cada vez m\u00e1s personas eligen una bici como medio de movilidad. De acuerdo con\u00a0\u00a0Rodada 2.0, sitio web que celebra\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mueven-en-bici.jpeg?fit=1053%2C699&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3908,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/lo-que-ahorrarias-si-vas-al-trabajo-en-bici\/","url_meta":{"origin":4107,"position":1},"title":"Lo que ahorrar\u00edas si vas al trabajo en bici","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Los costos asociados al uso del autom\u00f3vil se llevan el 27% de los ingresos anuales de un capitalino, esto equivale a 36 mil 989 pesos si tomamos como ejemplo a un profesionista que gana 11 mil 186 pesos. Este dinero es por el precio asociado a pago de impuestos, verificaci\u00f3n,\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bici.jpg?fit=760%2C428&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bici.jpg?fit=760%2C428&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bici.jpg?fit=760%2C428&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bici.jpg?fit=760%2C428&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":3929,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/beneficios-de-ir-al-trabajo-en-bici\/","url_meta":{"origin":4107,"position":2},"title":"Beneficios de ir al trabajo en bici","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Si a\u00fan no te animas a comenzar a utilizar la bici para transportarte al trabajo, aqu\u00ed te decimos algunos de los muchos beneficios que tiene andar en bici, ya que no s\u00f3lo estar\u00e1s ayudando al medio ambiente, sino que tambi\u00e9n tu cuerpo y mente notar\u00e1n una diferencia y te sentir\u00e1s\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ir-al-trabajo-en-bici-6.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ir-al-trabajo-en-bici-6.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ir-al-trabajo-en-bici-6.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ir-al-trabajo-en-bici-6.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ir-al-trabajo-en-bici-6.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4068,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/feliz-cumpleanos-muevete-en-bici\/","url_meta":{"origin":4107,"position":3},"title":"\u00a1FELIZ CUMPLEA\u00d1OS MU\u00c9VETE EN BICI!","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Hace un par de semanas se conmemor\u00f3 el 11 aniversario del Paseo Dominical Mu\u00e9vete en Bici, ese d\u00eda asistieron a pedalear 90 mil 700 personas y se celebr\u00f3 con la ya cl\u00e1sica rifa de bicicletas, inform\u00f3\u00a0Rodada 2.0, blog que celebra la inclusi\u00f3n de la bici como estilo de vida en\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/muevete-en-bici.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3025,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/vivir-colonia-cuauhtemoc\/","url_meta":{"origin":4107,"position":4},"title":"Lo cool de vivir en la colonia Cuauht\u00e9moc","author":"Team Roomi","date":"November 12, 2020","format":false,"excerpt":"La colonia Cuauht\u00e9moc es un pol\u00edgono de unas cuantas cuadras que est\u00e1 delimitado por Paseo de la Reforma, el Circuito Interior y la calle James Sullivan (que la separa de la colonia San Rafael).\u00a0 Tiene una ubicaci\u00f3n incre\u00edble que la hace ser el punto de partida ideal para un mont\u00f3n\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"Vivir en la colonia Cuauht\u00e9moc","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-la-colonia-Cuauhte%CC%81moc.png?fit=877%2C584&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":3967,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/razones-para-ir-al-paseo-dominical-muevete-en-bici\/","url_meta":{"origin":4107,"position":5},"title":"Razones para ir al paseo dominical &#8220;Mu\u00e9vete en Bici&#8221;","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Para unos se acercan las vacaciones, para otros es oportunidad de visitar la CDMX, y para algunos m\u00e1s es una opci\u00f3n para pasarla bien sin necesidad de gastar una gran cantidad. Rodada 2.0, el blog que celebra la inclusi\u00f3n de la bici como estilo de vida en todas sus modalidades,\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/mue%CC%81vete-en-bici-5.jpg?fit=750%2C430&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4107","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4107"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4107\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6602,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4107\/revisions\/6602"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4110"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4107"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4107"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4107"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}