{"id":4198,"date":"2020-11-18T15:21:22","date_gmt":"2020-11-18T20:21:22","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=4198"},"modified":"2021-01-29T01:29:15","modified_gmt":"2021-01-29T06:29:15","slug":"mis-papas-son-mis-roomies","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/","title":{"rendered":"Mis papa\u0301s son mis roomies"},"content":{"rendered":"\n<p><strong><em>Porque quiero, porque puedo y porque se me da la gana\u2026<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Por Abril Mulato<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>La primera vez que pens\u00e9 que lo mejor que pod\u00eda hacer era independizarme eran las 5:00 de la ma\u00f1ana y acababa de caerme de la ventana de mi cuarto sobre el cofre de un carro. Hab\u00eda intentado entrar a mi casa sin que mis pap\u00e1s me escucharan despu\u00e9s de tomarme \u201cvario tequila\u201d y evidentemente fracas\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>Con 19 a\u00f1os y un putazo en la cabeza que me doli\u00f3 como dos semanas, me promet\u00ed terminar la carrera lo m\u00e1s pronto posible y conseguir un trabajo que me permitiera rentar un departamento para no volver a arriesgar mi vida de esa forma (LOL).<\/p>\n\n\n\n<p>Despu\u00e9s de cinco a\u00f1os lo logr\u00e9. A los 24 a\u00f1os me mud\u00e9 a un edificio que se encontraba en un lugar \u201cde cuyo nombre no quiero acordarme\u201d, junto a un canal de aguas negras y cuyas paredes estaban pintadas de color mel\u00f3n. Encima viv\u00eda con un roomie\/pareja que era m\u00e1s gris que Gandalf \u201cthe grey\u201d antes de enfrentarse a un balrog y bueno&#8230; todo mal.<\/p>\n\n\n\n<p>En retrospectiva, mi salida de casa no suena ni remotamente agradable, pero no la hubiera retrasado ni un minuto m\u00e1s. Ya no pod\u00eda. Sin embargo, hay quienes creen que no hay necesidad de forzar las cosas y que la salida del nido debe darse de manera natural, sin prisas y con calma.<\/p>\n\n\n\n<p>Una encuesta realizada por <strong><a href=\"https:\/\/www.dadaroom.com\/\" class=\"broken_link\">Dada Room <\/a><\/strong>en 2018, se\u00f1ala que en M\u00e9xico el 72% de los j\u00f3venes cree que la edad ideal para independizarse es entre los 21 y 26 a\u00f1os, pero la media nacional est\u00e1 en 28 a\u00f1os 9 meses, es decir, en la v\u00edspera de sus 30 a\u00f1os de edad.<\/p>\n\n\n\n<p>S\u00ed, al parecer yo estaba desesperada, pero en mi defensa, de acuerdo con el <a href=\"https:\/\/www.weforum.org\/agenda\/2018\/05\/chart-of-the-day-when-do-young-europeans-leave-home\" class=\"broken_link\">Foro Econ\u00f3mico Mundial,<\/a> en pa\u00edses como Suecia, Dinamarca o Finlandia, los j\u00f3venes se independizan desde los 21 a\u00f1os. En otros como Alemania, Pa\u00edses Bajos o Francia los chicos salen de casa entre los 23 y lo 24 a\u00f1os de edad.<\/p>\n\n\n\n<p>Entonces \u00bfcu\u00e1les son las razones por las que los mexicanos permanecen en casa tanto tiempo? Cuatro profesionistas entre los 27 y los 32 a\u00f1os nos platican por qu\u00e9 tomaron esa decisi\u00f3n y qu\u00e9 tan dif\u00edcil es que tus roomies sean tus pap\u00e1s.<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><strong>\u201cPorque no he estado econ\u00f3micamente estable los \u00faltimos dos a\u00f1os\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Me llamo Luis, tengo 29 a\u00f1os, tengo una empresa de realidad virtual y vivo en Estado de M\u00e9xico. Vivo con mis pap\u00e1s porque no he estado estable econ\u00f3micamente en los \u00faltimos 2 a\u00f1os. Apenas la empresa va creciendo entonces no puedo quebrar mis finanzas con un gasto recurrente mensual que en realidad no necesito.<\/p>\n\n\n\n<p>Vivir con mis padres no es para nada dif\u00edcil, son muy liberales y tengo una muy buena relaci\u00f3n con ellos. Todo est\u00e1 perfecto y para m\u00ed no es inc\u00f3modo, pero para mi novia s\u00ed. Muchas veces nos podemos llegar a sentir inc\u00f3modos en la intimidad; de hecho a ella no le gusta quedarse a dormir aqu\u00ed si ellos est\u00e1n.<\/p>\n\n\n\n<p>Me quiero salir a finales de a\u00f1o porque la empresa ya es un poco m\u00e1s estable y puedo hacer planes con el ingreso que ya tenemos. Lo m\u00e1s probable es que sea a un departamento que tienen mis pap\u00e1s porque pagar\u00eda muy poco de renta y en mi situaci\u00f3n econ\u00f3mica ser\u00eda lo m\u00e1s viable. Sin roomies.<\/p>\n\n\n\n<p>La verdad es que mi vida en casa de mis pap\u00e1s es muy tranquila. No creo que cuando me mude cambie radicalmente porque casi no estoy en mi casa. Sin duda ser\u00eda un cambio importante, pero no un giro de 180\u00b0.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u201cPorque estoy ahorrando para mi maestr\u00eda\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Soy Andrea, tengo 26 a\u00f1os, trabajo en el sector energ\u00e9tico como ingeniera y vivo en la Ciudad de M\u00e9xico con mis pap\u00e1s porque con lo que me pagan no podr\u00eda vivir sola y a la vez ahorrar para mi maestr\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<p>Tengo la ventaja de tener una relaci\u00f3n muy cercana con mis pap\u00e1s y eso hace que vivir con ellos sea sencillo. Pero el no haber salido de su casa a\u00fan a veces me genera la sensaci\u00f3n de estar en una adolescencia prolongada y eso me causa ansiedad.<\/p>\n\n\n\n<p>S\u00ed tengo planes de salirme de la casa, de hecho pienso irme al extranjero a estudiar la maestr\u00eda. Si pudiera hacerlo en este momento o en un futuro cercano me ir\u00eda a vivir con roomies o con mi novio.<\/p>\n\n\n\n<p>Creo que mi vida ser\u00eda diferente, en gran parte porque me sentir\u00eda m\u00e1s independiente y sin tanta ansiedad.<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><strong>\u201cPorque es muy c\u00f3modo\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Mi nombre es Adriel, tengo 32 a\u00f1os, soy un godinez que trabaja de 9 a 6 y vivo con mi mam\u00e1 en Estado de M\u00e9xico. Lo hago por comodidad principalmente y no me genera ning\u00fan problema porque mi mam\u00e1 y yo parecemos roomies.<\/p>\n\n\n\n<p>La convivencia es buena y tranquila porque regularmente no estoy en casa. Tal vez la \u00fanica situaci\u00f3n inc\u00f3moda es cuando quiero llevar a la novia a \u201cver Netflix a la casa\u201d o cuando hay fricciones porque no aviso en d\u00f3nde estoy o porque no llego. Al final mi madre dice que hay reglas y que se tienen que respetar.<\/p>\n\n\n\n<p>Aunque estoy muy c\u00f3modo, me interesa mucho mudarme y ya estoy ajustando mis finanzas para irme a vivir fuera, pero solo lo hago para vivir esa experiencia no porque est\u00e9 harto. De hacerlo me gustar\u00eda mudarme con roomies, porque creo que es algo que sin duda te hace madurar.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u201cPorque estoy ahorrando para construir mi casa\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Me llamo Fernando, soy periodista, tengo 31 a\u00f1os y vivo con mis padres en la Ciudad de M\u00e9xico para ahorrar dinero.<\/p>\n\n\n\n<p>En realidad no es dif\u00edcil. Tanto ellos como yo respetamos el espacio personal, que de por s\u00ed es poco. Adem\u00e1s, como todos salimos a trabajar diario y tenemos varias ocupaciones los fines de semana, casi no nunca estamos juntos en la casa.<\/p>\n\n\n\n<p>Quiz\u00e1 lo m\u00e1s inc\u00f3modo de vivir con ellos es la falta de espacio, la lejan\u00eda y el transporte para desplazarme a otros puntos de la ciudad. Sin embargo, aun contemplando ese gasto, me resulta m\u00e1s barato que pagar una renta.<\/p>\n\n\n\n<p>Me gustar\u00eda vivir fuera de casa de mis padres y aunque no descarto juntarme con roomies, siempre he pensado que primero preferir\u00eda estar solo. Actualmente estoy ahorrando para construir mi propio lugar y eventualmente ocuparlo, o bien, si necesito mudarme a otro sitio, rentarlo.<\/p>\n\n\n\n<p>No s\u00e9 si salirme de mi casa implique un cambio de vida radical, pero s\u00ed ser\u00eda un cambio de rutina.<\/p>\n\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Porque quiero, porque puedo y porque se me da la gana\u2026 Por Abril Mulato La primera vez que pens\u00e9 que lo mejor que pod\u00eda hacer era independizarme eran las 5:00&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":4199,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3323,3318],"tags":[],"class_list":["post-4198","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-cultura-roomi","category-mexico"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Mis papa\u0301s son mis roomies | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"\u00bfC\u00f3mo es vivir con tus pap\u00e1s cuando ya eres un adulto? Cuatro profesionistas entre los 27 y los 32 a\u00f1os nos platican por qu\u00e9 siguen viviendo con sus pap\u00e1s..\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mis papa\u0301s son mis roomies\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00bfC\u00f3mo es vivir con tus pap\u00e1s cuando ya eres un adulto? Cuatro profesionistas entre los 27 y los 32 a\u00f1os nos platican por qu\u00e9 siguen viviendo con sus pap\u00e1s..\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-18T20:21:22+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-29T06:29:15+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1140\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Mis papa\u0301s son mis roomies\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:21:22+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-29T06:29:15+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/\"},\"wordCount\":1154,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1\",\"articleSection\":[\"Cultura Roomi\",\"Mexico\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/\",\"name\":\"Mis papa\u0301s son mis roomies | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:21:22+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-29T06:29:15+00:00\",\"description\":\"\u00bfC\u00f3mo es vivir con tus pap\u00e1s cuando ya eres un adulto? Cuatro profesionistas entre los 27 y los 32 a\u00f1os nos platican por qu\u00e9 siguen viviendo con sus pap\u00e1s..\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1\",\"width\":1600,\"height\":1140,\"caption\":\"Mis papa\u0301s son mis roomies\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Mis papa\u0301s son mis roomies\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Mis papa\u0301s son mis roomies | Roomi | blog","description":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con tus pap\u00e1s cuando ya eres un adulto? Cuatro profesionistas entre los 27 y los 32 a\u00f1os nos platican por qu\u00e9 siguen viviendo con sus pap\u00e1s..","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Mis papa\u0301s son mis roomies","og_description":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con tus pap\u00e1s cuando ya eres un adulto? Cuatro profesionistas entre los 27 y los 32 a\u00f1os nos platican por qu\u00e9 siguen viviendo con sus pap\u00e1s..","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-18T20:21:22+00:00","article_modified_time":"2021-01-29T06:29:15+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":1140,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1","type":"image\/png"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Mis papa\u0301s son mis roomies","datePublished":"2020-11-18T20:21:22+00:00","dateModified":"2021-01-29T06:29:15+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/"},"wordCount":1154,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1","articleSection":["Cultura Roomi","Mexico"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/","name":"Mis papa\u0301s son mis roomies | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1","datePublished":"2020-11-18T20:21:22+00:00","dateModified":"2021-01-29T06:29:15+00:00","description":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con tus pap\u00e1s cuando ya eres un adulto? Cuatro profesionistas entre los 27 y los 32 a\u00f1os nos platican por qu\u00e9 siguen viviendo con sus pap\u00e1s..","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1","width":1600,"height":1140,"caption":"Mis papa\u0301s son mis roomies"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Mis papa\u0301s son mis roomies"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1600%2C1140&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-15I","jetpack-related-posts":[{"id":4204,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/","url_meta":{"origin":4198,"position":0},"title":"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Y no, no me da ni tantita pena Por Abril Mulato Por ah\u00ed de agosto de 2012 ten\u00eda 27 a\u00f1os, trabajaba en una agencia de relaciones p\u00fablicas que odiaba y viv\u00eda en un departamento horrible en la colonia Anzures. Mi relaci\u00f3n de tres a\u00f1os y algo acababa de terminar y\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4268,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/","url_meta":{"origin":4198,"position":1},"title":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"\"Desconocido, espero tus problemas se acaben y as\u00ed volver a la senda del bien\" Santiago Barrionuevo Por: Abril Mulato El d\u00eda que tembl\u00f3 yo estaba volando hacia la Ciudad y no me enter\u00e9 de nada. Fue hasta que el avi\u00f3n en el que viajaba aterriz\u00f3 y permaneci\u00f3 parado por m\u00e1s\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4283,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/","url_meta":{"origin":4198,"position":2},"title":"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Un estudio asegura que los padres cuyos hijos se han ido de casa presentan menos signos de depresi\u00f3n. Tsss... Por: Abril Mulato Hace poquito me top\u00e9 con una nota que dec\u00eda que los hijos hacen m\u00e1s felices a sus padres cuando se van de casa y la neta no me\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4189,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-es-vivir-con-un-roomie-que-odias\/","url_meta":{"origin":4198,"position":3},"title":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con un roomie que odias?","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Acomp\u00e1\u00f1ame a ver estas tristes historias Por Abril Mulato Me he mudado de casa pr\u00e1cticamente cada a\u00f1o desde hace 10 a\u00f1os. He vivido con novios, amigos, parejas, gatos, perros y seres peculiares que \u2013de acuerdo con mis mejores compas\u2013 jam\u00e1s tuve que haber dejado entrar en mi vida, pero qu\u00e9\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4227,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-es-vivir-con-roomies-que-son-pareja\/","url_meta":{"origin":4198,"position":4},"title":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con roomies que son pareja?","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con roomies que son pareja? Puede que cuiden de ti o que te corran de la casa. Nunca se sabe... Por Abril Mulato Van a pensar que yo me invento las historias, pero la realidad es que \u201clos caminos de la vidaaa\u201d (l\u00e9ase con voz de Vicentico)\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"vivir con roomies que son pareja","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":2935,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/me-voy-de-casa\/","url_meta":{"origin":4198,"position":5},"title":"Me voy de casa","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Por: Rull Mancera Que alivio es despertar tarde los s\u00e1bados :)\u2026. esperen, eso no es verdad, llevo como un mes y medio despertando a las ocho de la ma\u00f1ana con la m\u00fasica de Camilo Sesto de mi pap\u00e1 y el subir y bajar de mi mam\u00e1 limpiando los mismos muebles\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=700%2C400&ssl=1 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=1050%2C600&ssl=1 3x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=1400%2C800&ssl=1 4x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4198","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4198"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4198\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6654,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4198\/revisions\/6654"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4199"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4198"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4198"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4198"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}