{"id":4204,"date":"2020-11-18T15:21:21","date_gmt":"2020-11-18T20:21:21","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=4204"},"modified":"2021-03-09T02:18:32","modified_gmt":"2021-03-09T07:18:32","slug":"regrese-a-vivir-a-casa-de-mama","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/","title":{"rendered":"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos"},"content":{"rendered":"\n<p><strong><em>Y no, no me da ni tantita pena<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>Por Abril Mulato<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Por ah\u00ed de agosto de 2012 ten\u00eda 27 a\u00f1os, trabajaba en una agencia de relaciones p\u00fablicas que odiaba y viv\u00eda en un departamento horrible en la colonia Anzures. Mi relaci\u00f3n de tres a\u00f1os y algo acababa de terminar y <em>No me digas que te vas<\/em> de Jos\u00e9, Jos\u00e9 se escuchaba de fondo mientras yo terminaba de guardar mis cosas en varias cajas de cart\u00f3n (S\u00ed, soy una <em>drama queen<\/em> y me encanta).<\/p>\n\n\n\n<p>Durante un par de semanas intent\u00e9 vivir con unos amigos, pero aunque la idea de no pagar renta algunos meses sonaba incre\u00edble, las cosas no salieron como lo esperaba. Mi perro fue violentado por el perro de mis compas, mis cosas no cab\u00edan en su casa y bueno, yo estaba hecha mierda.<\/p>\n\n\n\n<p>Fue entonces cuando lo supe: Necesitaba un lugar seguro y conocido para curar mis heridas de batalla y ese lugar siempre ha sido la casa de mi mam\u00e1. As\u00ed que con el &#8216;cora&#8217; hecho a\u00f1icos, siete kilos menos y la dignidad por los suelos regres\u00e9 a dormir a una camita individual, a comer a mis horas y a llorar a l\u00e1grima suelta durante casi dos meses.<\/p>\n\n\n\n<p>El tiempo ayud\u00f3 mucho, pero puedo decir que la clave para mi total recuperaci\u00f3n fue la combinaci\u00f3n de calditos de pollo y el shot de apapachos de mi jefecita. Solo as\u00ed pude recuperar fuerzas y regresar al ruedo para que me volvieran a partir la madre algunos a\u00f1os despu\u00e9s (un cl\u00e1sico).<\/p>\n\n\n\n<p>Nunca lo he negado, mi mam\u00e1 es una de mis armas m\u00e1s poderosas y as\u00ed como yo hay varios que regresan a sus casas buscando consuelo, protecci\u00f3n o alguna brujer\u00eda maternal. Ojo: El regreso a los brazos de la madre, aunque sea temporal, nunca es f\u00e1cil, pero siempre hay cosas que por muy peque\u00f1as nos ayudan a seguir adelante.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u201cLo que m\u00e1s amo es el consuelo tras los ataques de ansiedad\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Me llamo Sof\u00eda, tengo 35 a\u00f1os y me independic\u00e9 a los 17 a\u00f1os. En mi caso volv\u00ed a casa de mi madre porque me mor\u00eda de hambre, no ten\u00eda para pagar el gas y porque en donde viv\u00eda solo hab\u00eda agua en la ma\u00f1ana y en la noche.<\/p>\n\n\n\n<p>Las ventajas de vivir con mi madre son muchas. Aqu\u00ed tengo un cuarto c\u00f3modo, internet, agua caliente, Netflix y mis gastos son menos. Pero tambi\u00e9n es dif\u00edcil; no puedo coger, ni llegar arrastr\u00e1ndome de borracha sin que alguien lo note. S\u00ed planeo volver a vivir sola, pero digamos que a mediano plazo.<\/p>\n\n\n\n<p>Lo que m\u00e1s amo de estar aqu\u00ed es la conexi\u00f3n a internet y quiz\u00e1 el consuelo tras los ataques de ansiedad.<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><strong>\u201cSi me duele la panza mi mam\u00e1 me prepara un t\u00e9\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Mi nombre es M\u00f3nica, tengo 37 a\u00f1os y recientemente volv\u00ed a casa de mis mam\u00e1 tras 13 a\u00f1os de vivir sola. Volv\u00ed porque estaba deprimida y tambi\u00e9n porque no ten\u00eda otro lugar en donde pudiera estar con mi perrita. Cuando termin\u00f3 mi relaci\u00f3n de pareja, me mud\u00e9 con una amiga, pero en el edificio donde viv\u00eda, no se aceptaban mascotas. Mi perrita entr\u00f3 en depresi\u00f3n tambi\u00e9n y baj\u00f3 mucho de peso, por lo que tuve que volver a un lugar en el que ella se sintiera segura<\/p>\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>Lo m\u00e1s dif\u00edcil de volver con mis padres, es que no es mi espacio. Tengo que adaptar mis tiempos a los de ellos y si de repente no quiero hacer nada en todo el d\u00eda siento la obligaci\u00f3n de levantarme a ayudar en casa o hacer planes con ellos para que no piensen que estoy tirada en depresi\u00f3n. Extra\u00f1o estar tirada en la alfombra tom\u00e1ndome un mezcalito.<\/p>\n\n\n\n<p>Por otro lado, amo el jard\u00edn que tienen en casa y que si me duele la panza mi mam\u00e1 me prepara un t\u00e9 y un caldito de pollo. Tambi\u00e9n que mi jefe me lave el auto y que siempre hay comida en el refri. Al final los jefes van a ser los mejores host ever, pero por supuesto que tengo planes de mudarme de nuevo sola.<\/p>\n\n\n\n\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><strong>\u201cLe estoy haciendo el paro a mi jefa\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Soy Joaquin, tengo 34 a\u00f1os y volv\u00ed a vivir con mi mam\u00e1 despu\u00e9s de 10 a\u00f1os de vivir solo. Estoy aqu\u00ed por jugarle al emprendedor y porque se muri\u00f3 mi jefe entonces le estoy haciendo el paro a mi jefa en su transici\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>No ha sido f\u00e1cil. El tr\u00e1fico y la distancia que me separa de mi trabajo y de mis amigos es lo m\u00e1s complicado. Por eso tengo planeado vivir solo de nuevo en un corto plazo.<\/p>\n\n\n\n<p>Digamos que para m\u00ed la ventaja de vivir con mi madre de nuevo es no pagar renta por algunos meses, pero la verdad es que no amo estar ac\u00e1. Lo hago por ella.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/Regrese-a-vivir-a-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom3.jpg?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p><strong>\u201cNada se compara con la comida de mi mam\u00e1\u201d<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Mi nombre es Esther, tengo 35 a\u00f1os y volv\u00ed a casa de mam\u00e1 tras 10 a\u00f1os de ser independiente. Me sal\u00ed de mi casa a los 22 y regres\u00e9 porque qued\u00e9 desempleada, pero me estoy dando un plazo m\u00e1ximo de un a\u00f1o para volver a vivir sola.<\/p>\n\n\n\n<p>No voy a mentir, no me gusta tener que avisar de nuevo si voy a llegar o no y tampoco me late acomplarme de nuevo a sus din\u00e1micas. Adem\u00e1s mi cuarto ya no es mi cuarto, ahora es el de los tiliches y eso puede ser bastante inc\u00f3modo.<\/p>\n\n\n\n<p>A\u00fan as\u00ed hay muchas ventajas: No pago ni internet, ni luz, ni agua y no me tengo que preocupar por pagar una renta. Pero lo m\u00e1s importante de todo, mi mam\u00e1 siempre tiene comida y nada se compara con la comida de mi mam\u00e1.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i2.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?resize=1200%2C900&amp;ssl=1\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Por los caldos de pollo, los espacios en los cuartos de tiliches, los tiempos que se dan para cuidar a los perrhijos y por darnos ese amor eterno al que tanto le cantaba Juanga: \u00a1Gracias jefas!<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Y no, no me da ni tantita pena Por Abril Mulato Por ah\u00ed de agosto de 2012 ten\u00eda 27 a\u00f1os, trabajaba en una agencia de relaciones p\u00fablicas que odiaba y&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":4205,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3328,3318],"tags":[],"class_list":["post-4204","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-como-ser-adulto","category-mexico"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"El regreso a casa de tus pap\u00e1s, aunque sea temporal, nunca es f\u00e1cil, pero siempre hay cosas que por muy peque\u00f1as nos ayudan a seguir adelante...\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El regreso a casa de tus pap\u00e1s, aunque sea temporal, nunca es f\u00e1cil, pero siempre hay cosas que por muy peque\u00f1as nos ayudan a seguir adelante...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-18T20:21:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-03-09T07:18:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2224\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1668\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:21:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-09T07:18:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/\"},\"wordCount\":1051,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1\",\"articleSection\":[\"C\u00f3mo ser adulto\",\"Mexico\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/\",\"name\":\"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:21:21+00:00\",\"dateModified\":\"2021-03-09T07:18:32+00:00\",\"description\":\"El regreso a casa de tus pap\u00e1s, aunque sea temporal, nunca es f\u00e1cil, pero siempre hay cosas que por muy peque\u00f1as nos ayudan a seguir adelante...\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1\",\"width\":2224,\"height\":1668,\"caption\":\"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos | Roomi | blog","description":"El regreso a casa de tus pap\u00e1s, aunque sea temporal, nunca es f\u00e1cil, pero siempre hay cosas que por muy peque\u00f1as nos ayudan a seguir adelante...","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos","og_description":"El regreso a casa de tus pap\u00e1s, aunque sea temporal, nunca es f\u00e1cil, pero siempre hay cosas que por muy peque\u00f1as nos ayudan a seguir adelante...","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-18T20:21:21+00:00","article_modified_time":"2021-03-09T07:18:32+00:00","og_image":[{"width":2224,"height":1668,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos","datePublished":"2020-11-18T20:21:21+00:00","dateModified":"2021-03-09T07:18:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/"},"wordCount":1051,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1","articleSection":["C\u00f3mo ser adulto","Mexico"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/","name":"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1","datePublished":"2020-11-18T20:21:21+00:00","dateModified":"2021-03-09T07:18:32+00:00","description":"El regreso a casa de tus pap\u00e1s, aunque sea temporal, nunca es f\u00e1cil, pero siempre hay cosas que por muy peque\u00f1as nos ayudan a seguir adelante...","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1","width":2224,"height":1668,"caption":"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=2224%2C1668&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-15O","jetpack-related-posts":[{"id":4227,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-es-vivir-con-roomies-que-son-pareja\/","url_meta":{"origin":4204,"position":0},"title":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con roomies que son pareja?","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con roomies que son pareja? Puede que cuiden de ti o que te corran de la casa. Nunca se sabe... Por Abril Mulato Van a pensar que yo me invento las historias, pero la realidad es que \u201clos caminos de la vidaaa\u201d (l\u00e9ase con voz de Vicentico)\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"vivir con roomies que son pareja","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-una-pareja.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":2727,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/roomie-de-terror\/","url_meta":{"origin":4204,"position":1},"title":"Roomie de terror","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Por: Depa de Soltera. Hace unos d\u00edas Depa de Soltera pregunt\u00f3 a sus lectores sobre sus (malas) experiencias con roomies y esto fue lo que le\u00a0contaron\u2026 \u201cCompart\u00edamos cuarto y llevaba a sus parejas a pasar la noche con ella, hac\u00eda ruidos toda la noche y no dejaba estudiar y\/o dormir;\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Captura-de-pantalla-2017-12-26-a-las-13.41.57.png?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Captura-de-pantalla-2017-12-26-a-las-13.41.57.png?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Captura-de-pantalla-2017-12-26-a-las-13.41.57.png?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Captura-de-pantalla-2017-12-26-a-las-13.41.57.png?resize=700%2C400&ssl=1 2x"},"classes":[]},{"id":4189,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-es-vivir-con-un-roomie-que-odias\/","url_meta":{"origin":4204,"position":2},"title":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con un roomie que odias?","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Acomp\u00e1\u00f1ame a ver estas tristes historias Por Abril Mulato Me he mudado de casa pr\u00e1cticamente cada a\u00f1o desde hace 10 a\u00f1os. He vivido con novios, amigos, parejas, gatos, perros y seres peculiares que \u2013de acuerdo con mis mejores compas\u2013 jam\u00e1s tuve que haber dejado entrar en mi vida, pero qu\u00e9\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":12954,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mi-perro-mordio-a-una-persona\/","url_meta":{"origin":4204,"position":3},"title":"Story time: mi perro mordi\u00f3 a una persona en la calle","author":"Team Roomi","date":"May 3, 2021","format":false,"excerpt":"Estr\u00e9s, angustia y verg\u00fcenza\u2026 fue lo que viv\u00ed cuando mi perro mordi\u00f3 a una persona. Les cuento mi experiencia y lo que hice para librarla en el incidente.","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"mi perro mordi\u00f3 a una persona","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/mi-perro-mordio-a-una-persona.jpg?fit=750%2C500&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/mi-perro-mordio-a-una-persona.jpg?fit=750%2C500&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/mi-perro-mordio-a-una-persona.jpg?fit=750%2C500&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/mi-perro-mordio-a-una-persona.jpg?fit=750%2C500&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":4244,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/asi-es-vivir-en-la-azotea-de-un-edificio\/","url_meta":{"origin":4204,"position":4},"title":"Sin glamour y con poco espacio, as\u00ed es vivir en la azotea de un edificio","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Dos chilangos nos cuentan nos cuentan su experiencia viviendo \u201chasta-hasta\u201d arriba. Por Abril Mulato \u201cSe renta cuarto de azotea, acogedor, con ba\u00f1o de regadera, perfecto para estudiantes o una persona sola. Excelente ambiente de respeto\u201d. \u201cRento habitaci\u00f3n con entrada independiente (Se ubica en azotea de edificio peque\u00f1o de 4 pisos).\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-azotea.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-azotea.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-azotea.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-azotea.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-en-azotea.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3804,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/5-personas-nos-cuentan-como-es-salir-con-un-roomie\/","url_meta":{"origin":4204,"position":5},"title":"5 personas nos cuentan c\u00f3mo es salir con un roomie","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Tenemos la creencia que los roomies ser\u00e1n como unos hermanos, pero no siempre pasa as\u00ed, la convivencia al compartir departamento puede crear sentimientos m\u00e1s fuertes hac\u00eda tu roomie y enamorarte profundamente o simplemente tener algo casual, pero \u00bfqu\u00e9 tan bueno es llevar una relaci\u00f3n con tu roomie?. Si no te\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/salir-con-un-roomie-3.png?fit=894%2C587&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/salir-con-un-roomie-3.png?fit=894%2C587&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/salir-con-un-roomie-3.png?fit=894%2C587&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/salir-con-un-roomie-3.png?fit=894%2C587&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4204","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4204"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4204\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":10279,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4204\/revisions\/10279"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4205"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4204"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4204"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4204"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}