{"id":4268,"date":"2020-11-18T15:20:40","date_gmt":"2020-11-18T20:20:40","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=4268"},"modified":"2020-11-18T15:20:40","modified_gmt":"2020-11-18T20:20:40","slug":"19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/","title":{"rendered":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Image-from-iOS.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8621\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><em>&#8220;Desconocido, espero tus problemas se acaben y as\u00ed volver a la senda del bien&#8221;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Santiago Barrionuevo<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Por: Abril Mulato<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El d\u00eda que tembl\u00f3 yo estaba volando hacia la Ciudad y no me enter\u00e9 de nada. Fue hasta que el avi\u00f3n en el que viajaba aterriz\u00f3 y permaneci\u00f3 parado por m\u00e1s de una hora&nbsp; sin dejar salir a los pasajeros que supe que algo raro estaba pasando.<\/p>\n\n\n\n<p>Durante un largo rato no hubo se\u00f1al para comunicarnos y de repente, cientos de mensajes comenzaron a aparecer en la pantalla de mi celular: \u201c\u00bfEst\u00e1s bien?\u201d, \u201cDime que todo est\u00e1 en orden\u201d, \u201c\u00bfPor qu\u00e9 no contestas?, \u201c\u00bfEn d\u00f3nde chingados est\u00e1s?\u201d, dec\u00edan algunos.<\/p>\n\n\n\n<p>Segundos despu\u00e9s me enter\u00e9 de que un sismo de 7.1 grados Richter con epicentro en Puebla y Morelos hab\u00eda azotado la Ciudad de M\u00e9xico. Tuve miedo y me preocup\u00e9, pero nunca, imagin\u00e9 que ese terremoto habr\u00eda de dejar a m\u00e1s de 360 v\u00edctimas mortales, a miles de damnificados y un sinf\u00edn de da\u00f1os materiales en inmuebles comerciales y particulares.<\/p>\n\n\n\n<p>Yo tuve suerte. Cuando llegu\u00e9 a casa todo estaba intacto y mi familia no estaba en la Ciudad. Pero conforme fueron pasando las horas las noticias de quienes perdieron a seres queridos, su casa o a sus mascotas, iban en aumento y a m\u00ed, como a millones de mexicanos, se me estrujaba el coraz\u00f3n. Y todav\u00eda me pasa.<\/p>\n\n\n\n<p>Dos a\u00f1os despu\u00e9s del 19s, M\u00e9xico sigue de pie porque su gente \u2013no su gobierno\u2013 su gente lo mantiene as\u00ed: fuerte, grande y de pie. Por eso creo que si hay algo que no debemos ignorar son las noticias de quienes todav\u00eda est\u00e1n luchando por recuperar su casa y en general su vida.<\/p>\n\n\n\n<p>Estas son las historias de tres habitantes de la Ciudad de M\u00e9xico que perdieron su casa en el 19s. En ellas nos cuentan c\u00f3mo cambi\u00f3 su vida despu\u00e9s del sismo del 19 de septiembre de 2017.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Juan Manuel, 28 a\u00f1os<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Yo viv\u00eda en el multifamiliar de Tlalpan con mi abuelo que se llama igualito que yo. Estaba ah\u00ed porque la escuela me quedaba cerca y tambi\u00e9n porque viviendo ah\u00ed pod\u00eda echarle un ojo a mi abuelo que ya est\u00e1 grande.<\/p>\n\n\n\n<p>Ese d\u00eda tuvimos suerte porque ninguno estaba en la casa, pero cuando supimos que nuestro edificio estaba en c\u00f3digo rojo y que ya no pod\u00edamos entrar, toda nuestra vida cambi\u00f3. Todo se qued\u00f3 adentro. Mi abuelo se tuvo que ir a vivir con unos familiares al Estado de M\u00e9xico y yo estuve de arrimado con unos cuates varios meses, pero luego tambi\u00e9n me tuve que me mover con una t\u00eda.<\/p>\n\n\n\n<p>Se dice f\u00e1cil, pero el muerto y el arrimado al tercer d\u00eda apestan. Yo siento que yo no estoy tan mal, a m\u00ed y a mi abuelo nos dieron posada en una casa, pero hay gente que tuvo que volver al edificio que est\u00e1 a punto de desplomarse porque no ten\u00edan a d\u00f3nde ir. Dentro de lo que cabe yo siento que yo puedo hacer cosas, pero el que me preocupa es mi abuelo. \u00c9l est\u00e1 muy deprimido. Imag\u00ednate que en cuesti\u00f3n de minutos pierdes todo, todo lo que ten\u00edas, todo lo que lograste despu\u00e9s de a\u00f1os de trabajo desaparece. Est\u00e1 cabr\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Ariana, 27 a\u00f1os<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Yo viv\u00eda en la Narvarte Poniente y me mud\u00e9 porque el sismo da\u00f1\u00f3 el edificio donde viv\u00eda. El inmueble ya estaba un poco chueco, pero luego del 19s se notaba a\u00fan m\u00e1s. Mi departamento estaba en el 1er piso y los da\u00f1os ah\u00ed eran muy notorios.<\/p>\n\n\n\n<p>Recuerdo que estaba en mi trabajo en la Roma Norte, en una junta con el equipo y se comenz\u00f3 a mover todo, as\u00ed que salimos corriendo. A la oficina no le pas\u00f3 nada. Me acuerdo que ese d\u00eda no pude volver a casa, pero al otro d\u00eda cuando volv\u00ed no hab\u00eda luz y a\u00fan no hab\u00edan ido los de protecci\u00f3n civil. Fue hasta el d\u00eda siguiente que&nbsp; vimos los da\u00f1os reales y no nos qued\u00f3 otra m\u00e1s que salirnos. S\u00e9 que algunos vecinos se quedaron ah\u00ed por m\u00e1s tiempo, pero yo y mis roomies nos fuimos.<\/p>\n\n\n\n<p>Yo me sal\u00ed al otro d\u00eda por miedo, pero hubo vecinos que duraron mucho tiempo ah\u00ed, supongo no ten\u00edan a otro lugar al que huir. Yo me fui a casa de mis pap\u00e1s, en Cuautitlan Izcalli.<\/p>\n\n\n\n<p>El cambio s\u00ed me afect\u00f3 en el \u00e1mbito emocional, ten\u00eda p\u00e1nico de buscar un nuevo hogar en alg\u00fan edificio con m\u00e1s de 3 pisos, cualquier movimiento me causaba estr\u00e9s o ver alguna grieta en mi nuevo hogar me hac\u00eda cuestionarme si ya estaba ah\u00ed o era se\u00f1al de alg\u00fan sismo. Puro estr\u00e9s.<\/p>\n\n\n\n<p>Dos a\u00f1os despu\u00e9s cuando pienso en el 19s me da miedo. Creo que antes de eso la idea de hacer un simulacro o salir por la alerta me daba igual, incluso tomaba como exagerada a la gente que se pon\u00eda mal, a los que vivieron el del 85. Ahora me da ansiedad sentir cualquier movimiento, o escuchar la alerta.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Ricardo, 32 a\u00f1os<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Viv\u00eda en Adolfo Prieto esquina Concepci\u00f3n Beistegui en la Colonia Del Valle.<\/p>\n\n\n\n<p>Despu\u00e9s del sismo, el departamento qued\u00f3 bastante da\u00f1ado y hab\u00eda que hacer muchas evaluaciones.&nbsp;Afortunadamente yo estaba de viaje, recuerdo sentarme a comer y pedir la clave del WIFI y que mi Whatsapp colaps\u00f3, empec\u00e9 a checar las noticias y empec\u00e9 a comunicarme con mi familia, fue bastante surreal.<\/p>\n\n\n\n<p>El departamento en d\u00f3nde viv\u00eda no qued\u00f3 totalmente inhabitable, pero hab\u00eda que hacer mucho trabajo de reconstrucci\u00f3n de muros, sobre todo acabados de yeso y dem\u00e1s. Me sal\u00ed de ah\u00ed en una semana y me fui a casa de mis padres en el Estado de M\u00e9xico.<\/p>\n\n\n\n<p>Para m\u00ed todo lo que pas\u00f3 fue una llamada de atenci\u00f3n personal de que era momento de buscar otras cosas en mi vida y mudarme fuera de la Ciudad de M\u00e9xico.<\/p>\n\n\n\n<p>Dos a\u00f1os despu\u00e9s del 19s sigo pensando en esa fecha pues me tatu\u00e9 en el pecho algo referente a esa fecha pues cambi\u00f3 mi vida de alguna manera. Ahora pienso en lo fr\u00e1gil que puede ser la vida y lo que sentimos que es permanente, como un edificio, un departamento, un patrimonio se puede ir en un segundo.<\/p>\n\n\n\n<p>Ir\u00f3nicamente unos meses antes del sismo platicaba con una amiga que se hab\u00eda casado y con su esposo estaban buscando una casa. Cuando le pregunt\u00e9 que porqu\u00e9 no mejor un departamento, su respuesta fue: &#8220;Cuando tienes una casa y hay un terremoto, se puede caer la casa pero al menos puedes acampar en tu jard\u00edn, si se cae un edificio de departamento te quedas con nada. Obviamente me re\u00ed y le dije que era una rid\u00edcula\u2026&#8221;.<\/p>\n\n\n\n<p><em>No dejemos de leer y de escuchar. No dejemos de compartir y ayudar. El 19s ocurri\u00f3 hace exactamente dos a\u00f1os y sus estragos siguen vigentes. Recordemos que la clave est\u00e1 en no olvidar y en mantenernos unidos siempre&#8230;para bien o para mal.&nbsp;<\/em><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>&#8220;Desconocido, espero tus problemas se acaben y as\u00ed volver a la senda del bien&#8221; Santiago Barrionuevo Por: Abril Mulato El d\u00eda que tembl\u00f3 yo estaba volando hacia la Ciudad y&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":4272,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3319,3318,3324],"tags":[3942,3943,3626,3340,3944,3946,3947,3948,3949],"class_list":["post-4268","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-donde-ir","category-mexico","category-tendencias","tag-19-de-septiembre","tag-19s","tag-casa","tag-hogar","tag-inmuebles","tag-perdi-mi-casa","tag-sismo","tag-sismos","tag-terremoto"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"&#8220;Desconocido, espero tus problemas se acaben y as\u00ed volver a la senda del bien&#8221; Santiago Barrionuevo Por: Abril Mulato El d\u00eda que tembl\u00f3 yo estaba volando hacia la Ciudad y...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-18T20:20:40+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1341\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"6 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:20:40+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/\"},\"wordCount\":1244,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\",\"keywords\":[\"19 de septiembre\",\"19s\",\"casa\",\"hogar\",\"inmuebles\",\"perd\u00ed mi casa\",\"sismo\",\"sismos\",\"terremoto\"],\"articleSection\":[\"Donde ir\",\"Mexico\",\"Tendencias\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/\",\"name\":\"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:20:40+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\",\"width\":2000,\"height\":1341,\"caption\":\"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa | Roomi | blog","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa","og_description":"&#8220;Desconocido, espero tus problemas se acaben y as\u00ed volver a la senda del bien&#8221; Santiago Barrionuevo Por: Abril Mulato El d\u00eda que tembl\u00f3 yo estaba volando hacia la Ciudad y...","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-18T20:20:40+00:00","og_image":[{"width":2000,"height":1341,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","type":"image\/png"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"6 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa","datePublished":"2020-11-18T20:20:40+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/"},"wordCount":1244,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","keywords":["19 de septiembre","19s","casa","hogar","inmuebles","perd\u00ed mi casa","sismo","sismos","terremoto"],"articleSection":["Donde ir","Mexico","Tendencias"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/","name":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","datePublished":"2020-11-18T20:20:40+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","width":2000,"height":1341,"caption":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-16Q","jetpack-related-posts":[{"id":4276,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/anuncios-enganosos-el-pan-de-cada-dia-cuando-estas-buscando-depa\/","url_meta":{"origin":4268,"position":0},"title":"Anuncios enga\u00f1osos, el pan de cada d\u00eda cuando est\u00e1s buscando depa","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Anuncios enga\u00f1osos: no todo lo que brilla es oro...y no todo depa est\u00e1 ubicad\u00edsimo, es una ganga y es de \u201c\u00e9poca\u201d... Por Abril Mulato Hace como nueve a\u00f1os estaba bien aferrada a \u201cvivir en la Roma goeei\u201d. Despu\u00e9s de dos a\u00f1os de trabajar hasta el sur y\u00a0vivir en Atizapunk (Estado\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"anuncios enga\u00f1osos","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4283,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/","url_meta":{"origin":4268,"position":1},"title":"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Un estudio asegura que los padres cuyos hijos se han ido de casa presentan menos signos de depresi\u00f3n. Tsss... Por: Abril Mulato Hace poquito me top\u00e9 con una nota que dec\u00eda que los hijos hacen m\u00e1s felices a sus padres cuando se van de casa y la neta no me\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4214,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/caseros-nefastos\/","url_meta":{"origin":4268,"position":2},"title":"Historias de caseros nefastos","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Hay arrendadores que pudieron haber salido de una pel\u00edcula de terror Por Abril Mulato La primera vez que vi a Flora cre\u00ed que se trataba de una viejita fumadora de risa contagiosa con la que ocasionalmente iba a poder platicar. Ella habitar\u00eda la parte de abajo de la casa y\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4189,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-es-vivir-con-un-roomie-que-odias\/","url_meta":{"origin":4268,"position":3},"title":"\u00bfC\u00f3mo es vivir con un roomie que odias?","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Acomp\u00e1\u00f1ame a ver estas tristes historias Por Abril Mulato Me he mudado de casa pr\u00e1cticamente cada a\u00f1o desde hace 10 a\u00f1os. He vivido con novios, amigos, parejas, gatos, perros y seres peculiares que \u2013de acuerdo con mis mejores compas\u2013 jam\u00e1s tuve que haber dejado entrar en mi vida, pero qu\u00e9\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Roomies-que-odias-Dada-Room-scaled.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3804,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/5-personas-nos-cuentan-como-es-salir-con-un-roomie\/","url_meta":{"origin":4268,"position":4},"title":"5 personas nos cuentan c\u00f3mo es salir con un roomie","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Tenemos la creencia que los roomies ser\u00e1n como unos hermanos, pero no siempre pasa as\u00ed, la convivencia al compartir departamento puede crear sentimientos m\u00e1s fuertes hac\u00eda tu roomie y enamorarte profundamente o simplemente tener algo casual, pero \u00bfqu\u00e9 tan bueno es llevar una relaci\u00f3n con tu roomie?. Si no te\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/salir-con-un-roomie-3.png?fit=894%2C587&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/salir-con-un-roomie-3.png?fit=894%2C587&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/salir-con-un-roomie-3.png?fit=894%2C587&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/salir-con-un-roomie-3.png?fit=894%2C587&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":2935,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/me-voy-de-casa\/","url_meta":{"origin":4268,"position":5},"title":"Me voy de casa","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Por: Rull Mancera Que alivio es despertar tarde los s\u00e1bados :)\u2026. esperen, eso no es verdad, llevo como un mes y medio despertando a las ocho de la ma\u00f1ana con la m\u00fasica de Camilo Sesto de mi pap\u00e1 y el subir y bajar de mi mam\u00e1 limpiando los mismos muebles\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=350%2C200&ssl=1 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=525%2C300&ssl=1 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=700%2C400&ssl=1 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=1050%2C600&ssl=1 3x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/menos-de-100-pesos-2-scaled.jpg?resize=1400%2C800&ssl=1 4x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4268","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4268"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4268\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4275,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4268\/revisions\/4275"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4272"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4268"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4268"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4268"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}