{"id":4283,"date":"2020-11-18T15:20:39","date_gmt":"2020-11-18T20:20:39","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=4283"},"modified":"2021-02-01T01:33:32","modified_gmt":"2021-02-01T06:33:32","slug":"tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/","title":{"rendered":"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" data-attachment-id=\"8644\" data-permalink=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/us\/career\/funny-comics-to-read-when-your-brain-exe-is-kaput-roomi\/attachment\/the-oatmeal-funny-comics2\/\" data-orig-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/The-Oatmeal-Funny-Comics2.png?fit=735%2C1024&amp;ssl=1\" data-orig-size=\"735,1024\" data-comments-opened=\"1\" data-image-meta=\"{&quot;aperture&quot;:&quot;0&quot;,&quot;credit&quot;:&quot;&quot;,&quot;camera&quot;:&quot;&quot;,&quot;caption&quot;:&quot;&quot;,&quot;created_timestamp&quot;:&quot;0&quot;,&quot;copyright&quot;:&quot;&quot;,&quot;focal_length&quot;:&quot;0&quot;,&quot;iso&quot;:&quot;0&quot;,&quot;shutter_speed&quot;:&quot;0&quot;,&quot;title&quot;:&quot;&quot;,&quot;orientation&quot;:&quot;0&quot;}\" data-image-title=\"The Oatmeal Funny Comics2\" data-image-description=\"\" data-image-caption=\"\" data-medium-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/The-Oatmeal-Funny-Comics2.png?fit=215%2C300&amp;ssl=1\" data-large-file=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/The-Oatmeal-Funny-Comics2.png?fit=735%2C1024&amp;ssl=1\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2019\/10\/Mama%CC%811.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8644\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p><em>Un estudio asegura que los padres cuyos hijos se han ido de casa presentan menos signos de depresi\u00f3n. Tsss&#8230;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p><strong>Por: Abril Mulato<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Hace poquito me top\u00e9 con una nota que dec\u00eda que los hijos hacen m\u00e1s felices a sus padres cuando se van de casa y la neta no me la cre\u00ed. No es que yo fuera la hija ejemplar y que mis padres se hayan deprimido cuando me fui, pero as\u00ed como para que los haya hecho muy felices mi partida pues no s\u00e9.<\/p>\n\n\n\n<p>El d\u00eda que yo me fui empaqu\u00e9 mis 10 trapos en maletas, agarr\u00e9 a Tito \u2013mi perro\u2013 y me fui a vivir al&nbsp;<a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/\">depa color mel\u00f3n<\/a>&nbsp;del que ya les platiqu\u00e9 una vez. Mi mam\u00e1 puso cara de corchete y creo que llor\u00f3 poquito y mi pap\u00e1 dijo que me llevara el coche e hizo: \u201cMMmm\u201d cuando me desped\u00ed. Cuando yo llegu\u00e9 al estacionamiento de la privada esa horrible, me puse a llorar como pendeja y mi hermana se cag\u00f3 de la risa de m\u00ed.<\/p>\n\n\n\n<p>El otro d\u00eda me puse a pensar que jam\u00e1s le pregunt\u00e9 a mi mam\u00e1 c\u00f3mo se sinti\u00f3 el d\u00eda que me fui y a mi pap\u00e1 \u201cMMmm\u201d, menos. Un&nbsp;<a href=\"https:\/\/journals.plos.org\/plosone\/article\/figure?id=10.1371\/journal.pone.0218704.t001\">estudio que realiz\u00f3 la Universidad Heidelberg<\/a>&nbsp;report\u00f3 que los padres cuyos hijos se han ido de casa presentan menos signos de depresi\u00f3n y altos \u00edndices de satisfacci\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p>Para realizar la investigaci\u00f3n se analizaron datos de una encuesta europea que pregunt\u00f3 a 55,000 personas de entre 50 y 70 a\u00f1os sobre su bienestar emocional. Los resultados se\u00f1alaron que los padres de nidos vac\u00edos ten\u00edan entre un 5% y un 6% m\u00e1s de probabilidades de informar que eran muy felices que aquellos con ni\u00f1os que todav\u00eda estaban en casa.<\/p>\n\n\n\n<p>A m\u00ed me da mucha pena con los cient\u00edficos alemanes que realizaron este estudio, pero pero creo que la clave aqu\u00ed est\u00e1 en entender esta parte \u201cencuesta europea\u201d. Estos n\u00fameros no aplican para los pap\u00e1s o mam\u00e1s mexicanos\u2026\u00bfo s\u00ed?<\/p>\n\n\n\n<p>Para quitarme la espinita le pregunt\u00e9 a cinco mam\u00e1s bien mexas. (Los pap\u00e1s a\u00fan no han contestado nuestro Whatsapp.&nbsp;<em>Classic.<\/em>) sobre lo que sintieron cuando sus chavos les dejaron la casa sola.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Si son felices solo te queda desear que les vaya bien<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Me llamo Ang\u00e9lica y tengo 63 a\u00f1os. Una de mis tres hijas se fue a los 24 a\u00f1os. Recuerdo que un buen d\u00eda me dijo: \u201cMe voy a vivir sola\u201d y se fue, as\u00ed sin m\u00e1s. Yo me sent\u00ed muy triste porque al final del d\u00eda tu vida cambia, pero despu\u00e9s te acostumbras a su ausencia. Te das cuenta que ya les llego su tiempo de volar y que tienen probar sus propias alas.<\/p>\n\n\n\n<p>No s\u00e9 si eres m\u00e1s feliz cuando se van, creo que m\u00e1s bien te das cuenta de que la vida les va a ense\u00f1ar cosas que t\u00fa no puedes hacerles entender. Si son felices, pues solo te queda desear que les vaya bien.<\/p>\n\n\n\n<p>De vivir con mi hija extra\u00f1o sus ocurrencias y su risa, pero no extra\u00f1o para nada los corajes que me hac\u00eda pegar y las desveladas que me met\u00eda porque no llegaba a la hora convenida.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Ahora soy m\u00e1s independiente<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Mi nombre es Adriana, tengo 52 a\u00f1os y mi hija se fue de casa aproximadamente a los 26 a\u00f1os y medio. El d\u00edas que nos dio la noticia nos invit\u00f3 a cenar a su pap\u00e1 y a mi y nos dijo que en 15 d\u00edas le entregaban las llaves de un depa y se iba a vivir sola.<\/p>\n\n\n\n<p>En ese momento sent\u00ed tristeza y alegr\u00eda a la vez y claro que mi vida cambio. Ahora soy m\u00e1s independiente y no tengo que atender a nadie. Yo creo que los hijos se deben ir de casa un a\u00f1o despu\u00e9s de terminar la carrera. Entre los 24 y los 26 a\u00f1os, cuando ya sean capaces de mantenerse econ\u00f3micamente y ser responsable de ellos mismos.<\/p>\n\n\n\n<p>De mi hija extra\u00f1o mucho la compa\u00f1\u00eda, pero ni de broma extra\u00f1o atenderla y esperarla mientras estaba de fiesta.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>La extra\u00f1o a la hora de la comida, en la noche, siempre<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Soy Analilia, tengo 62 y mi primer hija se fue de casa a los 24 a\u00f1os a estudiar una maestr\u00eda. Nos dijo que la hab\u00edan aceptado en la Salle en Barcelona y no pude sentirme triste, me dio mucho gusto. Mi vida cambi\u00f3 radicalmente, era la primer hija que se iba y como en la familia est\u00e1bamos acostumbrados a ir a todos lados juntos fue dif\u00edcil.<\/p>\n\n\n\n<p>Aunque ya pas\u00f3 mucho tiempo de que se fue de casa sigo extra\u00f1\u00e1ndola. La extra\u00f1o a la hora de la comida, en la noche cuando regresaba de trabajar, cuando vamos a comer tacos. Siempre.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Si la veo feliz estoy tranquila<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Mi nombre es Victoria Irma, tengo 66 a\u00f1os y mi hija se sali\u00f3 de casa a los 29 a\u00f1os. Me dijo:<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cMam\u00e1 \u00bfte gustar\u00eda que me casara o que me fuera a vivir con mi novio?\u201d. Yo le dije que lo que la hiciera feliz, que finalmente iba a vivir su plan de vida, no el plan de vida que yo quisiera para ella. Sent\u00ed tranquilidad al ver lo feliz que estaba.<\/p>\n\n\n\n<p>S\u00ed, mi vida cambi\u00f3. Ahora no ten\u00eda que preocuparme por que llegara a mi casa sana y salva. Pero me preocupaba que llegara bien a su casa. No estoy muy de acuerdo en&nbsp; que eres m\u00e1s feliz cuando se van. Todo depende. Si la veo feliz estoy tranquila. De mi hija extra\u00f1o ver su carita todos los d\u00edas, las grandes pl\u00e1ticas en su cuarto o en el m\u00edo. Hasta su desmadre en su cuarto LOL. \u00bfQu\u00e9 no extra\u00f1o ni de broma? Tal vez verla llorar por alg\u00fan novio cabr\u00f3n.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Cada quien en su casa y Dios en la de todos<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Tengo 74 a\u00f1os y me llamo Maria del Carmen. Mi primer hijo se sali\u00f3&nbsp; de casa a los 24 a\u00f1os<\/p>\n\n\n\n<p>porque se cas\u00f3 y sent\u00ed mucha satisfacci\u00f3n. Siempre he pensado que lo mejor que puedes hacer es abrazarlos, besarlos y dejarlos volar. La vida cambia d\u00eda a d\u00eda y si es para evoluci\u00f3n se trata de un deber cumplido. No es ego\u00edsmo y te duele cuando tienen traspi\u00e9s, pero es ya su compromiso. Apoyar s\u00ed, resolverles, no.<\/p>\n\n\n\n<p>Cada quien en su casa y Dios en la de todos. No hay edad ideal para irse de casa de los pap\u00e1s, pues cada caso es diferente, pero en condiciones normales, alrededor de 23\/24 es buena opci\u00f3n<\/p>\n\n\n\n<p>Despu\u00e9s de casi 30 a\u00f1os de su salida, pues pr\u00e1cticamente no extra\u00f1o nada. A\u00f1oro su atenci\u00f3n y su cari\u00f1o, pero ya me acostumbr\u00e9 a estar sin \u00e9l.<\/p>\n\n\n\n<p>Para nada extra\u00f1o los enojos por no limpiar a sus mascotas o sus llegadas no tarde, o m\u00e1s bien tempranito.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>De mi hijo extra\u00f1o todo&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>Mi nombre es Lizbeth y tengo 51 a\u00f1os. Mi hijo se sali\u00f3 de la casa a los 22 a\u00f1os cuando estaba estudiando la carrera. Recuerdo que platicaba conmigo lo cansado que era ir y venir a la Universidad todos los d\u00edas y por eso convenc\u00ed a mi esposo que lo dej\u00e1ramos vivir m\u00e1s cerca de la escuela.<\/p>\n\n\n\n<p>Cuando se fue sent\u00ed mucha tristeza, pues ya lo no lo ve\u00eda diario y por supuesto que mi vida cambi\u00f3. Todos los d\u00edas era muy triste ver su habitaci\u00f3n vac\u00eda, pero cuando los hijos salen de casa para iniciar una nueva etapa de sus vidas y comienzas como padre a verlos volar con sus propias alas es muy satisfactorio. Yo creo que la edad ideal para irse de casa es cuando est\u00e1n capacitados para hacerlo.<\/p>\n\n\n\n<p>De mi hijo extra\u00f1o todo. Su pl\u00e1tica, su olor, su alegr\u00eda, su amor&#8230;Siempre extra\u00f1ar\u00e9 a mi hijo, tal y como es.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Un estudio asegura que los padres cuyos hijos se han ido de casa presentan menos signos de depresi\u00f3n. Tsss&#8230; Por: Abril Mulato Hace poquito me top\u00e9 con una nota que&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":4286,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3318,3324],"tags":[3961,3962,3936,3355,3632],"class_list":["post-4283","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-mexico","category-tendencias","tag-irse-de-casa","tag-mama","tag-mudarse","tag-roomies","tag-vivirsolo"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa? | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Un estudio asegura que los padres cuyos hijos se han ido de casa presentan menos signos de depresi\u00f3n. Tsss&#8230; Por: Abril Mulato Hace poquito me top\u00e9 con una nota que...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-18T20:20:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-01T06:33:32+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1341\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:20:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-01T06:33:32+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/\"},\"wordCount\":1380,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\",\"keywords\":[\"irse de casa\",\"mam\u00e1\",\"mudarse\",\"roomies\",\"vivirsolo\"],\"articleSection\":[\"Mexico\",\"Tendencias\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/\",\"name\":\"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa? | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:20:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-01T06:33:32+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1\",\"width\":2000,\"height\":1341,\"caption\":\"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa? | Roomi | blog","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?","og_description":"Un estudio asegura que los padres cuyos hijos se han ido de casa presentan menos signos de depresi\u00f3n. Tsss&#8230; Por: Abril Mulato Hace poquito me top\u00e9 con una nota que...","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-18T20:20:39+00:00","article_modified_time":"2021-02-01T06:33:32+00:00","og_image":[{"width":2000,"height":1341,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","type":"image\/png"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?","datePublished":"2020-11-18T20:20:39+00:00","dateModified":"2021-02-01T06:33:32+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/"},"wordCount":1380,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","keywords":["irse de casa","mam\u00e1","mudarse","roomies","vivirsolo"],"articleSection":["Mexico","Tendencias"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/","name":"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa? | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","datePublished":"2020-11-18T20:20:39+00:00","dateModified":"2021-02-01T06:33:32+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","width":2000,"height":1341,"caption":"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tu-mama-fue-mas-feliz-cuando-te-fuiste-de-casa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"\u00bfTu mam\u00e1 fue m\u00e1s feliz cuando te fuiste de casa?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Mama%CC%811.png?fit=2000%2C1341&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-175","jetpack-related-posts":[{"id":4268,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/","url_meta":{"origin":4283,"position":0},"title":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"\"Desconocido, espero tus problemas se acaben y as\u00ed volver a la senda del bien\" Santiago Barrionuevo Por: Abril Mulato El d\u00eda que tembl\u00f3 yo estaba volando hacia la Ciudad y no me enter\u00e9 de nada. Fue hasta que el avi\u00f3n en el que viajaba aterriz\u00f3 y permaneci\u00f3 parado por m\u00e1s\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4204,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/regrese-a-vivir-a-casa-de-mama\/","url_meta":{"origin":4283,"position":1},"title":"Regres\u00e9 a vivir con mi mam\u00e1 por que necesitaba caldo de pollo y apapachos","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Y no, no me da ni tantita pena Por Abril Mulato Por ah\u00ed de agosto de 2012 ten\u00eda 27 a\u00f1os, trabajaba en una agencia de relaciones p\u00fablicas que odiaba y viv\u00eda en un departamento horrible en la colonia Anzures. Mi relaci\u00f3n de tres a\u00f1os y algo acababa de terminar y\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Regrese-a-vivir-con-mis-papa%CC%81s-DadaRoom4.jpg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4198,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mis-papas-son-mis-roomies\/","url_meta":{"origin":4283,"position":2},"title":"Mis papa\u0301s son mis roomies","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Porque quiero, porque puedo y porque se me da la gana\u2026 Por Abril Mulato La primera vez que pens\u00e9 que lo mejor que pod\u00eda hacer era independizarme eran las 5:00 de la ma\u00f1ana y acababa de caerme de la ventana de mi cuarto sobre el cofre de un carro. Hab\u00eda\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1200%2C855&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1200%2C855&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1200%2C855&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1200%2C855&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Vivir-con-tus-papa%CC%81s-DadaRoom.png?fit=1200%2C855&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4214,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/caseros-nefastos\/","url_meta":{"origin":4283,"position":3},"title":"Historias de caseros nefastos","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Hay arrendadores que pudieron haber salido de una pel\u00edcula de terror Por Abril Mulato La primera vez que vi a Flora cre\u00ed que se trataba de una viejita fumadora de risa contagiosa con la que ocasionalmente iba a poder platicar. Ella habitar\u00eda la parte de abajo de la casa y\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Casero-DadaRoom.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4276,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/anuncios-enganosos-el-pan-de-cada-dia-cuando-estas-buscando-depa\/","url_meta":{"origin":4283,"position":4},"title":"Anuncios enga\u00f1osos, el pan de cada d\u00eda cuando est\u00e1s buscando depa","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Anuncios enga\u00f1osos: no todo lo que brilla es oro...y no todo depa est\u00e1 ubicad\u00edsimo, es una ganga y es de \u201c\u00e9poca\u201d... Por Abril Mulato Hace como nueve a\u00f1os estaba bien aferrada a \u201cvivir en la Roma goeei\u201d. Despu\u00e9s de dos a\u00f1os de trabajar hasta el sur y\u00a0vivir en Atizapunk (Estado\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"anuncios enga\u00f1osos","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Scam.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3735,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/6-beneficios-psicologicos-de-independizarte\/","url_meta":{"origin":4283,"position":5},"title":"6 beneficios psicol\u00f3gicos de independizarte","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Para la mitad de los j\u00f3venes mexicanos de entre 20 y 29 a\u00f1os, vivir con sus padres es todav\u00eda una realidad.[1] Mientras que en pa\u00edses europeos la edad promedio para dejar el nido no rebasa los 24 a\u00f1os, en M\u00e9xico oscila en los 28 a\u00f1os. Si bien esta circunstancia no\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/beneficios-psicolo%CC%81gicos.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/beneficios-psicolo%CC%81gicos.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/beneficios-psicolo%CC%81gicos.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/beneficios-psicolo%CC%81gicos.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/beneficios-psicolo%CC%81gicos.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4283","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4283"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4283\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":7012,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4283\/revisions\/7012"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4286"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4283"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4283"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4283"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}