{"id":4296,"date":"2020-11-18T15:20:39","date_gmt":"2020-11-18T20:20:39","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=4296"},"modified":"2021-02-01T01:26:25","modified_gmt":"2021-02-01T06:26:25","slug":"mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/","title":{"rendered":"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter\"><img data-recalc-dims=\"1\" decoding=\"async\" src=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2019\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?w=1250&#038;ssl=1\" alt=\"\" class=\"wp-image-8670\"\/><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Me llamo Lucy, tengo 31 a\u00f1os, trabajo en ondas administrativas en una oficina m\u00e9dica en Quintana Roo y vivo en Canc\u00fan desde hace exactamente un a\u00f1o y tres meses, pero no siempre fue as\u00ed. Mi familia y yo nacimos en la que hoy llamamos<a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/foraneos-en-la-cdmx\/\">&nbsp;la CDMX.<\/a>&nbsp;All\u00e1 viv\u00ed 30 a\u00f1os por lo que mentir\u00eda si dijera que el cambio de escenario fue f\u00e1cil para m\u00ed.<\/p>\n\n\n\n<p>Recuerdo que cuando reci\u00e9n llegu\u00e9 a Canc\u00fan no s\u00f3lo el calor me agobiaba, tambi\u00e9n lo hac\u00eda el hecho de no saber lo qu\u00e9 iba hacer ah\u00ed o el cuestionarme qu\u00e9 sentido ten\u00eda haberme trasladado tantos kil\u00f3metros.<\/p>\n\n\n\n<p>Creo que en un principio lo m\u00e1s dif\u00edcil fue separarme de mis amigos y dejar los proyectos en los que participaba. Me cost\u00f3 mucho adaptarme a un ritmo de vida tan distinto y, claro, empezar de cero en lo que respecta a la vida social.<\/p>\n\n\n\n<p>No voy a mentir, sigo adapt\u00e1ndome. La mayor parte del tiempo estoy en busca de nuevas actividades y de personas con las que pueda compartir mi vida.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bfQue por qu\u00e9 me vine para ac\u00e1? Bueno, hubo varias razones, pero la m\u00e1s importante y principal fue el hacerle compa\u00f1\u00eda a mi mam\u00e1 mientras ella se ad\u00e1ptaba a vivir aqu\u00ed porque, al igual que yo, ella quer\u00eda una vida m\u00e1s tranquila y c\u00f3moda debido a una enfermedad que la aqueja y que a ra\u00edz de su edad avanza cada vez m\u00e1s r\u00e1pido.<\/p>\n\n\n\n<p>Pero dejando eso de lado y hablando espec\u00edficamente de m\u00ed, me he dado cuenta de que cuando viv\u00eda all\u00e1 me encontraba en un estado de agotamiento profundo permanente, lo que deriv\u00f3 en alcoholismo y en una crisis existencial severa. Fue por eso que decid\u00ed darme un espacio y alejarme del lugar que ya no me hac\u00eda sentir c\u00f3moda.<\/p>\n\n\n\n<p>Cuando llegu\u00e9 a Canc\u00fan pensaba en pasar aqu\u00ed s\u00f3lo una temporada y siempre consider\u00e9&nbsp;la opci\u00f3n de regresar, pero conforme ha pasado el tiempo, me siento me siento cada vez m\u00e1s desconectada de la Ciudad y de los que viven ah\u00ed.<\/p>\n\n\n\n<p>Creo que en general la gente&nbsp;<a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/conoce-tus-derechos-al-rentar-un-depa-en-cdmx\/\">en la CDMX<\/a>&nbsp;es muy chida, pero la din\u00e1mica hace que las personas sean m\u00e1s individualista y competitivas. Muchos est\u00e1n all\u00e1 porque buscan tener un empleo que le d\u00e9 para cubrir sus necesidades y gustos \u2013yo lo he hecho\u2013 pero hay m\u00e1s de todo lo que puedas pensar o querer.<\/p>\n\n\n\n<p>Pienso que la CDMX es una ciudad bella y llena de magia, pero la sobrepoblaci\u00f3n, contaminaci\u00f3n&nbsp; y malas planeaciones estructurales de crecimiento son sus principales defectos. Es muy pesado pasar m\u00e1s de dos horas para trasladarse entre r\u00edos de gente y autom\u00f3viles.<\/p>\n\n\n\n<p>Entiendo que las ciudades en general est\u00e1n llenas de contrastes y que los que vivimos ah\u00ed en alg\u00fan punto desarrollamos cierto sentido de supervivencia y aguante particular, aunque ese estado de alerta enferma y estresa nuestro cuerpo. Hay que aceptarlo.<\/p>\n\n\n\n<p>Pero tambi\u00e9n est\u00e1 el otro lado de la moneda y es que una ciudad por muy ca\u00f3tica que sea, puede llegar a ser el origen de fuertes lazos de cari\u00f1o, de amores y de recuerdos. Es por eso se crea la necesidad de permanecer en ella, aunque a veces duela. De ah\u00ed que exista la Ciudad de la furia, la de los ciegos o la de los locos corazones\u2026<\/p>\n\n\n\n<p>En fin, justo en este momento de mi vida creo que lo mejor que podemos hacer es vivir en movimiento, pero las decisiones dependen mucho de las personalidades y gustos de cada quien. Justo ahora estoy entendiendo que lo mejor ya no es regresar, pero honestamente, es dif\u00edcil empezar de nuevo en soledad.<\/p>\n\n\n\n<p>A\u00fan as\u00ed, est\u00e1 buena la aventura.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Me llamo Lucy, tengo 31 a\u00f1os, trabajo en ondas administrativas en una oficina m\u00e9dica en Quintana Roo y vivo en Canc\u00fan desde hace exactamente un a\u00f1o y tres meses, pero&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":4298,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3319,3318],"tags":[3967,3779,3968,3936,3969],"class_list":["post-4296","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-donde-ir","category-mexico","tag-cambiar-de-casa","tag-cdmx","tag-dejar-la-ciudad","tag-mudarse","tag-mude-de-la-ciudad-de-mexico"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Me llamo Lucy, tengo 31 a\u00f1os, trabajo en ondas administrativas en una oficina m\u00e9dica en Quintana Roo y vivo en Canc\u00fan desde hace exactamente un a\u00f1o y tres meses, pero...\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-18T20:20:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-01T06:26:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2000\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1342\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:20:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-01T06:26:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/\"},\"wordCount\":667,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1\",\"keywords\":[\"cambiar de casa\",\"CDMX\",\"dejar la ciudad\",\"mudarse\",\"mud\u00e9 de la ciudad de M\u00e9xico\"],\"articleSection\":[\"Donde ir\",\"Mexico\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/\",\"name\":\"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-18T20:20:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-01T06:26:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1\",\"width\":2000,\"height\":1342,\"caption\":\"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada | Roomi | blog","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada","og_description":"Me llamo Lucy, tengo 31 a\u00f1os, trabajo en ondas administrativas en una oficina m\u00e9dica en Quintana Roo y vivo en Canc\u00fan desde hace exactamente un a\u00f1o y tres meses, pero...","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-18T20:20:39+00:00","article_modified_time":"2021-02-01T06:26:25+00:00","og_image":[{"width":2000,"height":1342,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1","type":"image\/png"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada","datePublished":"2020-11-18T20:20:39+00:00","dateModified":"2021-02-01T06:26:25+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/"},"wordCount":667,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1","keywords":["cambiar de casa","CDMX","dejar la ciudad","mudarse","mud\u00e9 de la ciudad de M\u00e9xico"],"articleSection":["Donde ir","Mexico"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/","name":"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1","datePublished":"2020-11-18T20:20:39+00:00","dateModified":"2021-02-01T06:26:25+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1","width":2000,"height":1342,"caption":"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mude-de-la-ciudad-de-mexico-porque-estaba-profundamente-agotada\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Me mud\u00e9 de la Ciudad de M\u00e9xico porque estaba profundamente agotada"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Irse-de-la-ciudad.png?fit=2000%2C1342&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-17i","jetpack-related-posts":[{"id":3714,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/colonias-en-la-cdmx-que-fueron-construidas-sobre-panteones\/","url_meta":{"origin":4296,"position":0},"title":"Colonias en la CDMX que fueron construidas sobre panteones","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"La historia urbana de la Ciudad de M\u00e9xico muchas veces no la conocemos, podremos saber acerca de las leyendas que alberga la ciudad, sin embargo existen colonias que fueron construidas sobre panteones y seguramente estas viviendo sobre cad\u00e1veres y a\u00fan no lo sabes. Por eso nos dimos a la tarea\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-photo-116909.jpeg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-photo-116909.jpeg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-photo-116909.jpeg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-photo-116909.jpeg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/pexels-photo-116909.jpeg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4177,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/foraneos-en-la-cdmx\/","url_meta":{"origin":4296,"position":1},"title":"\u201cTe la rifas como puedes\u201d, 5 for\u00e1neos nos cuentan c\u00f3mo es vivir en la CDMX con poco dinero","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Por Abril Mulato Seis a\u00f1os atr\u00e1s, cuando Eduardo Ram\u00f3n, dise\u00f1ador e ilustrador de 31 a\u00f1os, lleg\u00f3 a vivir a la Ciudad de M\u00e9xico (CDMX) lo \u00fanico que trajo con \u00e9l fue una maleta y la informaci\u00f3n de una casa en donde podr\u00eda rentar una habitaci\u00f3n. Su experiencia laboral previa no\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DadaRoom-foraneos-en-la-CDMX-4.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DadaRoom-foraneos-en-la-CDMX-4.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DadaRoom-foraneos-en-la-CDMX-4.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DadaRoom-foraneos-en-la-CDMX-4.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/DadaRoom-foraneos-en-la-CDMX-4.jpg?fit=1080%2C720&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3881,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/las-mejores-ciudades-para-vivir-en-mexico-si-eres-extranjero\/","url_meta":{"origin":4296,"position":2},"title":"Las mejores ciudades para vivir en M\u00e9xico si eres extranjero","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"M\u00e9xico es un gran atractivo para los extranjeros, hoy en d\u00eda existen ciudades que son las favoritas de los extranjeros para vivir en M\u00e9xico ya que cuentan con una sana convivencia, oferta cultural y de entretenimiento, adem\u00e1s de una excelente calidad de vida. Si eres extranjero o mexicano y buscas\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ciudades-para-vivir-en-Me%CC%81xico-3-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ciudades-para-vivir-en-Me%CC%81xico-3-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ciudades-para-vivir-en-Me%CC%81xico-3-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ciudades-para-vivir-en-Me%CC%81xico-3-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/ciudades-para-vivir-en-Me%CC%81xico-3-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3822,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/mejores-lugares-para-comer-en-la-cdmx-segun-un-coreano\/","url_meta":{"origin":4296,"position":3},"title":"Los mejores lugares para comer en la CDMX seg\u00fan un coreano","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Llegar a vivir a M\u00e9xico es una experiencia surreal y m\u00e1s si hablamos de la oferta gastron\u00f3mica que te puedes encontrar en cada puesto de la esquina, pero \u00bfcu\u00e1les ser\u00e1n los restaurantes favoritos de un coreano para comer en la CDMX?. Entrevistamos a Hong Dong Gyu, originario de Ulsan, Corea\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/comer-en-la-cdmx-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/comer-en-la-cdmx-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/comer-en-la-cdmx-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/comer-en-la-cdmx-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/comer-en-la-cdmx-1.jpg?fit=1200%2C675&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4097,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/presentan-ciudad-abierta-primera-plataforma-de-inclusion-y-habilitacion-para-la-cdmx\/","url_meta":{"origin":4296,"position":4},"title":"Presentan Ciudad Abierta, primera plataforma de inclusi\u00f3n y habilitaci\u00f3n para la CDMX","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"El pasado jueves 18 de octubre de 2018 fue presentada \u00a0www.ciudadabierta.mx, una plataforma creada por Time Out M\u00e9xico, Ache y Foo, usando herramientas de Google M\u00e9xico, y con el apoyo de la Secretar\u00eda de Turismo de la Ciudad de M\u00e9xico, CONAPRED, COPRED, Museo Memoria y Tolerancia y la Red de\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/presentannueva.jpg?fit=630%2C472&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x"},"classes":[]},{"id":4268,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/19s-el-dia-en-que-quede-sin-casa\/","url_meta":{"origin":4296,"position":5},"title":"19s: el d\u00eda en que me qued\u00e9 sin casa","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"\"Desconocido, espero tus problemas se acaben y as\u00ed volver a la senda del bien\" Santiago Barrionuevo Por: Abril Mulato El d\u00eda que tembl\u00f3 yo estaba volando hacia la Ciudad y no me enter\u00e9 de nada. Fue hasta que el avi\u00f3n en el que viajaba aterriz\u00f3 y permaneci\u00f3 parado por m\u00e1s\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Image-from-iOS.png?fit=1200%2C805&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4296","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4296"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4296\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6955,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4296\/revisions\/6955"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4298"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4296"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4296"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4296"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}