{"id":4561,"date":"2020-11-20T14:10:26","date_gmt":"2020-11-20T19:10:26","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=4561"},"modified":"2021-01-29T01:16:16","modified_gmt":"2021-01-29T06:16:16","slug":"los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/","title":{"rendered":"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro"},"content":{"rendered":"\n<p id=\"block-b40c5f58-d84b-4c46-9260-794efe91ee0d\">Apple lo volvi\u00f3 a hacer. Cada vez que saca un producto nuevo y, en particular, un iPhone nuevo, medio mundo se vuelve loco y quiere comprarse uno no importa cu\u00e1nto cueste, ni realmente cu\u00e1les sean las nuevas caracter\u00edsticas que tenga en tel\u00e9fono.&nbsp;Es como de &#8220;\u00bfa qui\u00e9n le importa el precio del iPhone 12? A m\u00ed, d\u00e1melo.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-43cea98a-d02f-4a44-beda-fa2b4b5f41b7\">La verdad es que, aunque marcas como Samsung y Huawei tengan excelentes tel\u00e9fonos (para muchos incluso mejores que los de Apple), el iPhone tiene un encanto especial que hace que no podamos dejar de quererlo en nuestras manos.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-16b087e3-7222-4d62-8360-1d5dbcd658f9\">Y bueno, a prop\u00f3sito del lanzamiento del nuevo <a href=\"https:\/\/www.apple.com\/mx\/iphone-12-pro\/\">iPhone 12 Pro<\/a>, en nuestro mundo de roomies y de renta de departamentos en Dada Room, no pudimos evitar ponernos a pensar: por el precio de un iPhone 12, \u00bfcu\u00e1ntos meses de renta en lugares s\u00faper bonitos y cool podr\u00edamos pagar?<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-34e057c8-f28b-471e-b42c-02cdec4e6624\">El precio del iPhone 12 Pro es de $27, 499 pesos. Es una buena lana y aqu\u00ed te decimos para cuantos meses de renta te alcanza en las colonias favoritas de la Ciudad de M\u00e9xico.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"block-298154d0-4abb-48cb-ae86-0db4d962ea42\"><strong>En la Roma\/Condesa<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" id=\"block-07a6fd91-61ee-4658-be9a-7a0fa5df1fcb\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/GbfhhiM2t2h03LR2UFsNmdhPN53dO4Yj-VYregmVSE2nSJ_0sZ28sOpLCog93uvdUG1dVWWeyi3Vn5B8IHM0rsQp4GHGQXYww4J9S14jp0-XFr76a_M3h8FAAItHJSI1MZPY-etkG4uoBpnVgw\" alt=\"Rentas que puedes pagar por el precio del iPhone 12\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p id=\"block-9678d2a8-5b26-48ee-8c30-0853c66eae73\"><em>Por el precio del iPhone 12 Pro puedes pagar entre 2 y 3 meses de renta en muchos depas s\u00faper cool en las colonias Roma y Condesa.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-61824c60-ebd9-4172-9dcc-34d091e44ee5\">La Roma y la Condesa son 2 de las colonias favoritas entre los freelanceros y profesionales dedicados al arte.<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-4e3935da-2360-4ab1-a890-b3a04567ce10\">Te alcanza para 2 meses de renta en <a href=\"https:\/\/dadaroom.com\/rooms-for-rent\/mexico-d.f.-ciudad-de-mexico-mex\/ZZjCNf0vwh630a8gec_pS\" class=\"broken_link\">este departamento moderno y cool<\/a>, ubicado sobre una de las calles m\u00e1s bonitas de la colonia Condesa.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-2dda4bf2-9fbc-4b62-8fd4-1d08b471c5bd\">O 3 meses de renta en <a href=\"https:\/\/dadaroom.com\/rooms-for-rent\/mexico-d.f.-ciudad-de-mexico-mex\/WH5yTI2PIQHTcSoq_AtcS\" class=\"broken_link\">este penthouse<\/a> ubicado a calle y media de la Plaza Luis Cabrera, en el coraz\u00f3n de la colonia Roma Norte.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"block-c47f2f8b-baf1-46a4-9d58-0dd864b9d732\"><strong>En la Escand\u00f3n<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" id=\"block-32a7b984-785a-4842-8b41-68e695e68ba7\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh6.googleusercontent.com\/FNVUIWJW1YcIuqu95ZdVGYRr9TF52IEM_LmubrC8dT_ONYrH9nA90DGpeXOVLMQHaWbyf5ze0B0vTUxkZOq8sPunlruNZOcWVyUdpfA3ILkmv34idh6psj16EukzRj3DnL6rCQmu_a6jIn8OXw\" alt=\"Rentas que puedes pagar por el precio del iPhone 12\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p id=\"block-1d835233-6e9e-4001-baf7-4a129cb2723c\"><em>La Escand\u00f3n es un excelente lugar para vivir con opciones a muy buen precio y a tan solo unos pasos de la colonia Condesa.&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-c99f799d-ebb3-4b3d-8f0f-dd6ff0accb3b\">La <a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/blog.dadaroom.com\/lo-cool-de-vivir-en-la-colonia-escandon\/\">colonia de Escand\u00f3n<\/a> ha ganado gran popularidad en los \u00faltimos a\u00f1os ya que tiene s\u00faper buena ubicaci\u00f3n (literal a unos pasos de la Condesa) y los precios de renta son considerablemente m\u00e1s bajos que los de las colonias m\u00e1s trendy.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-b552a96c-c0a3-4938-85aa-dc29eef256cc\">Aqu\u00ed podr\u00edas pagar 6 meses y medio de renta en <a href=\"https:\/\/dadaroom.com\/rooms-for-rent\/mexico-d.f.-ciudad-de-mexico-mex\/aEYROi4XcGY7W_vAuRQir\" class=\"broken_link\">este depa de 2 pisos con vista al Jard\u00edn Morelos<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-0c51012f-ed79-45c1-b314-3bcf573d50a5\">O 3 meses en <a href=\"https:\/\/dadaroom.com\/rooms-for-rent\/mexico-d.f.-ciudad-de-mexico-mex\/_bNIWVpA3mZpZdTWpMANJ\" class=\"broken_link\">este depa con un patio muy amplio lleno de plantas<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"block-cb31e1b0-0a32-4ccb-8494-2817fa9bca2e\"><strong>En la Del Valle\/Narvarte<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" id=\"block-d9a4161b-0c1f-41cf-90f7-c5e2cbe136d3\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/Qc7O-X9FkHtsG105pJuiJq4ha3GPGJrO2gswjrqkHW-nSJB0G10pvh2A5duN78kLbe5uZ9gHkkHSNvo-D9Dwvqez7UE9MJklXnvmnUKNPNG0tD_4Bv8eUlrGWh_IFDkX908YA2dMWNvik9H-iw\" alt=\"Rentas que puedes pagar por el precio del iPhone 12\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p id=\"block-b8b7861b-4a36-48bf-aa88-a544deb1b895\"><em>\u00bfQu\u00e9 te parece rentar una habitaci\u00f3n con terraza privada?<\/em><\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-80f2aef3-1c68-452c-941c-1fef649bbe0d\">Las colonias Del Valle y Narvarte tambi\u00e9n tienen una ubicaci\u00f3n bastante c\u00e9ntrica, buena oferta de restaurantes y bares, transporte p\u00fablico y parques para pasear mascotas.<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-c3ed444e-5826-4860-b13f-8b76e862169d\">Por el precio del iPhone 12 Pro, aqu\u00ed puedes pagar 2 meses y medio en <a href=\"https:\/\/dadaroom.com\/rooms-for-rent\/codigo-2-del-valle-norte-mex\/DQbl_HsfuwNKwLSfuQjeZ\" class=\"broken_link\">este depa s\u00faper amplio y moderno<\/a> con habitaci\u00f3n con terraza privada. El edificio en el que se encuentra cuenta con gimnasio y rooftop.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-939ca36d-0422-4b04-b60f-987ac0417617\">O bien, puedes pagar 5 meses en <a href=\"https:\/\/dadaroom.com\/rooms-for-rent\/mexico-d.f.-ciudad-de-mexico-mex\/Ma02_oX3fIw-OEj-xpy20\" class=\"broken_link\">este depa en la Narvarte<\/a> de estilo relajado y mucha luz.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"block-5e61ea70-454c-4398-b758-aa41cb88aec3\"><strong>En Polanco<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" id=\"block-dd6baf64-5903-472c-879a-e621431dc5e8\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/y86fcjCVdV7hZEJIFWQQyx024Z4JAsgIAd7ias__puQy3_1LcNMo6RBFobiM6-Ey3-Sb-uBehT_JMuHOD7uG7yJreCWcJ_8y-cQF9HWEumFmJeu92tDM-qv8zjaMRCj1qVkGC7p-pY5uHh1djQ\" alt=\"Rentas que puedes pagar por el precio del iPhone 12\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p id=\"block-daffafc4-f2ce-40e4-a932-e439ce4b2baf\"><em>Polanco es una colonia de lujo, pero con roomies buena onda que rentan espacios s\u00faper cool en sus depas.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-3635c5ce-ac72-426f-9797-36df65cdad86\">Si trabajas en Polanco y est\u00e1s buscando mudarte cerca de tu oficina, en esta colonia lujosa de la ciudad tambi\u00e9n podr\u00edas pagar varios meses de renta por el precio del iPhone 12 Pro.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-5e89fd99-7ca3-465c-af32-1c57d99d63b1\">Por ejemplo, puedes pagar 3 meses de renta (y tener un sobrante) en <a href=\"https:\/\/dadaroom.com\/rooms-for-rent\/polanco-ciudad-de-mexico-mex\/E2f3NPb_ESh-Xd3xj_TRb\" class=\"broken_link\">este depa ubicado en frente del centro comercial Antara<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\" id=\"block-cded1c0d-1a07-4583-a36e-0f972d6816cd\"><strong>En el Centro<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\" id=\"block-bc7452d2-db0b-4c32-9d27-c7351924cede\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh4.googleusercontent.com\/W7CuwqeRSo4-mmxqh4PWyf0MC9KgrfzzI8qtKd-dVdqXkzCUx3xU1Oj56_K-Tm8ri4j2YJDcMIh0sF-5y9SByyNALthDIFINT5W_GVWoQJYT2MZ_dm-d0Te4qjq-YAQTz4eVs736k3ssTZkczA\" alt=\"Rentas que puedes pagar por el precio del iPhone 12\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p id=\"block-91a24dad-234f-4570-a53c-a39e952fdf84\"><em>El centro hist\u00f3rico de la Ciudad de M\u00e9xico tiene un encanto muy especial para vivir.&nbsp;<\/em><\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-bb344450-95bd-4b06-9575-cc884aebce29\">El centro hist\u00f3rico de la ciudad tambi\u00e9n tiene una amplia oferta de cuartos en renta, adem\u00e1s de ser el coraz\u00f3n de la ciudad y una zona llena de museos, mercados, \u00e1reas comercias, restaurantes y bares.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-4c869b9c-3ec2-4d79-9ed7-b1b9284edf41\">Aqu\u00ed puedes pagar 5 meses de renta en <a href=\"https:\/\/dadaroom.com\/rooms-for-rent\/centro-historico-de-la-ciudad-de-mexico-centro-mex\/rGRsbJI_-jYGyWnCkGzit\" class=\"broken_link\">este depa de estilo hippie con mucha luz natural<\/a> o en <a href=\"https:\/\/dadaroom.com\/rooms-for-rent\/centro-historico-de-la-ciudad-de-mexico-ciudad-de-mexico-mex\/1RLJrDVKFVjCRRGvmnop7\" class=\"broken_link\">este otro depa ubicado a 1 cuadra de la Alameda Central<\/a>.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p id=\"block-731590b3-1b88-47f7-b14e-1d359dfcefc1\">Por supuesto, en todas las zonas que hemos mencionado puedes encontrar precios m\u00e1s bajos y m\u00e1s altos. Simplemente hemos seleccionado algunas buenas opciones de cuartos en depas cool para que te des una idea de la cantidad de meses de renta que puedes pagar en las colonias favoritas de la Ciudad de M\u00e9xico por el precio del iPhone 12 Pro.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Apple lo volvi\u00f3 a hacer. Cada vez que saca un producto nuevo y, en particular, un iPhone nuevo, medio mundo se vuelve loco y quiere comprarse uno no importa cu\u00e1nto&#8230;<\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":4563,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3323,3318],"tags":[3906,3371],"class_list":["post-4561","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-cultura-roomi","category-mexico","tag-estilo-de-vida","tag-roomie"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Sabemos que los productos de Apple son algo cari\u00f1osones, pero \u00bfsab\u00edas que por el precio del nuevo iPhone 12 podr\u00edas pagar varios meses de renta en depas s\u00faper cool en CDMX?\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sabemos que los productos de Apple son algo cari\u00f1osones, pero \u00bfsab\u00edas que por el precio del nuevo iPhone 12 podr\u00edas pagar varios meses de renta en depas s\u00faper cool en CDMX?\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-11-20T19:10:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-01-29T06:16:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"150\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"150\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro\",\"datePublished\":\"2020-11-20T19:10:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-29T06:16:16+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/\"},\"wordCount\":750,\"commentCount\":1,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1\",\"keywords\":[\"Estilo de vida\",\"roomie\"],\"articleSection\":[\"Cultura Roomi\",\"Mexico\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/\",\"name\":\"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1\",\"datePublished\":\"2020-11-20T19:10:26+00:00\",\"dateModified\":\"2021-01-29T06:16:16+00:00\",\"description\":\"Sabemos que los productos de Apple son algo cari\u00f1osones, pero \u00bfsab\u00edas que por el precio del nuevo iPhone 12 podr\u00edas pagar varios meses de renta en depas s\u00faper cool en CDMX?\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1\",\"width\":150,\"height\":150,\"caption\":\"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro | Roomi | blog","description":"Sabemos que los productos de Apple son algo cari\u00f1osones, pero \u00bfsab\u00edas que por el precio del nuevo iPhone 12 podr\u00edas pagar varios meses de renta en depas s\u00faper cool en CDMX?","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro","og_description":"Sabemos que los productos de Apple son algo cari\u00f1osones, pero \u00bfsab\u00edas que por el precio del nuevo iPhone 12 podr\u00edas pagar varios meses de renta en depas s\u00faper cool en CDMX?","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2020-11-20T19:10:26+00:00","article_modified_time":"2021-01-29T06:16:16+00:00","og_image":[{"width":150,"height":150,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1","type":"image\/png"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro","datePublished":"2020-11-20T19:10:26+00:00","dateModified":"2021-01-29T06:16:16+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/"},"wordCount":750,"commentCount":1,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1","keywords":["Estilo de vida","roomie"],"articleSection":["Cultura Roomi","Mexico"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/","name":"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1","datePublished":"2020-11-20T19:10:26+00:00","dateModified":"2021-01-29T06:16:16+00:00","description":"Sabemos que los productos de Apple son algo cari\u00f1osones, pero \u00bfsab\u00edas que por el precio del nuevo iPhone 12 podr\u00edas pagar varios meses de renta en depas s\u00faper cool en CDMX?","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1","width":150,"height":150,"caption":"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/los-meses-de-renta-que-podrias-pagar-por-el-precio-del-iphone-12-pro\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Los meses de renta que podr\u00edas pagar por el precio del iPhone 12 Pro"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/Precio-del-iPhone-12-150x150-1.png?fit=150%2C150&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-1bz","jetpack-related-posts":[{"id":3448,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/tendencias\/colonias-buenas-bonitas-y-baratas-para-rentar-departamento-en-monterrey\/","url_meta":{"origin":4561,"position":0},"title":"Tres colonias buenas, bonitas y baratas para rentar departamento en Monterrey","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"\u00bfEst\u00e1s buscando departamento en Monterrey? Conoce algunas opciones para rentar en colonias buenas, bonitas y baratas en la ciudad. Monterrey es una de las ciudades m\u00e1s importantes de M\u00e9xico, un centro econ\u00f3mico y financiero, y una de las preferidas por los j\u00f3venes universitarios. Por todas estas razones, la ciudad alberga\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-monterrey.jpg?fit=1200%2C794&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-monterrey.jpg?fit=1200%2C794&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-monterrey.jpg?fit=1200%2C794&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-monterrey.jpg?fit=1200%2C794&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-monterrey.jpg?fit=1200%2C794&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4174,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/guia-rentar-departamento\/","url_meta":{"origin":4561,"position":1},"title":"Gu\u00eda para rentar tu primer departamento","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Sabemos que rentar tu primer departamento muchas veces puede resultar complicado, sobre todo en las grandes ciudades. Las primeras dudas que surgen son: d\u00f3nde empezar a buscar, qu\u00e9 presupuesto asignar y en qu\u00e9 zonas. Esta gu\u00eda r\u00e1pida te ayudar\u00e1 a que esta b\u00fasqueda sea lo m\u00e1s sencilla posible y a\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"rentar primer departamento","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-renta-scaled.jpeg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-renta-scaled.jpeg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-renta-scaled.jpeg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-renta-scaled.jpeg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/departamentos-en-renta-scaled.jpeg?fit=1200%2C900&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4011,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-afecta-la-plusvalia-en-la-compra-y-renta-de-un-inmueble\/","url_meta":{"origin":4561,"position":2},"title":"\u00bfC\u00f3mo afecta la plusval\u00eda en la compra y renta de un inmueble?","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"El t\u00e9rmino plusval\u00eda es muy escuchado al hablar del sector inmobiliario, pero \u00bfrealmente sabes de qu\u00e9 se trata y c\u00f3mo te afecta o beneficia?. Partiendo de una definici\u00f3n simple, la plusval\u00eda es el valor total obteniendo como resultado de una diferencia positiva entre el precio de compra de un inmueble\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/plusvali%CC%81a.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/plusvali%CC%81a.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/plusvali%CC%81a.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/plusvali%CC%81a.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/plusvali%CC%81a.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":5505,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/depas-cdmx-3-mil-pesos\/","url_meta":{"origin":4561,"position":3},"title":"\u00a1No van a durar! Renta de departamentos en Condesa, Roma, De Valle y Polanco por 3 mil pesos","author":"Team Roomi","date":"December 28, 2020","format":false,"excerpt":"Sabemos que encontrar depas con una renta accesible en colonias como la Condesa, la Roma, la Del Valle y Polanco puede parecer casi imposible. Peeeero, nos pusimos las pilas y de regalo de fin de a\u00f1o te armamos este listado de departamentos ubicados en esas zonas y que se rentan\u2026","rel":"","context":"In &quot;Cultura Roomi&quot;","block_context":{"text":"Cultura Roomi","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cultura-roomi\/"},"img":{"alt_text":"\u00bfDepas en las mejores colonias de CDMX a una renta incre\u00edble? \u00a1Checa este listado! Hay en la Roma, Condesa, Del Valle, Polanco...","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Dia-de-los-Inocentes-01.jpg?fit=640%2C480&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Dia-de-los-Inocentes-01.jpg?fit=640%2C480&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/12\/Dia-de-los-Inocentes-01.jpg?fit=640%2C480&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x"},"classes":[]},{"id":3502,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/guia-oficial-para-rentar-un-cuarto-en-tu-casa\/","url_meta":{"origin":4561,"position":4},"title":"Gu\u00eda oficial para rentar un cuarto en tu casa","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"\u00bfTienes un cuarto libre en tu casa y est\u00e1s pensando en rentarlo? Sin duda, rentar cuartos es una manera de generar un ingreso extra, pero tambi\u00e9n puede ser una excelente oportunidad para conocer gente y hacer amistades. Existen puntos a favor y en contra que debes considerar antes de ofrecer\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rentar-un-cuarto.png?fit=1195%2C757&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rentar-un-cuarto.png?fit=1195%2C757&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rentar-un-cuarto.png?fit=1195%2C757&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rentar-un-cuarto.png?fit=1195%2C757&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rentar-un-cuarto.png?fit=1195%2C757&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3726,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/cuanto-cuesta-independizarse-en-la-cdmx\/","url_meta":{"origin":4561,"position":5},"title":"\u00bfCu\u00e1nto cuesta independizarse en la CDMX?","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Uno de los prop\u00f3sitos m\u00e1s importantes para los j\u00f3venes es lograr independizarse de sus padres, seg\u00fan el INEGI casi la mitad (48%) de los 20 millones de mexicanos entre 20 y 29 a\u00f1os que a\u00fan vive con sus padres. Dar este paso no s\u00f3lo est\u00e1 acompa\u00f1ado por la libertad de\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1494458453337-e9062e968178.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1494458453337-e9062e968178.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1494458453337-e9062e968178.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1494458453337-e9062e968178.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/photo-1494458453337-e9062e968178.jpeg?fit=1050%2C700&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4561","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4561"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4561\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6464,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4561\/revisions\/6464"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4563"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4561"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4561"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4561"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}