{"id":8903,"date":"2021-02-21T10:00:00","date_gmt":"2021-02-21T15:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=8903"},"modified":"2021-02-20T22:26:58","modified_gmt":"2021-02-21T03:26:58","slug":"como-reciclar-en-colombia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/","title":{"rendered":"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores"},"content":{"rendered":"\n<p>Ponte tus lentes y presta atenci\u00f3n a esta informaci\u00f3n para aprender a separar residuos y reciclar en Colombia:\u00a0<\/p>\n\n\n\n<p>El manejo de basuras es un tema importante al cual todos le deber\u00edamos prestar atenci\u00f3n. Si fu\u00e9ramos seres m\u00e1gicos podr\u00edamos chasquear los dedos y desaparecer los restos de la comida y todos nuestros desechos, pero adivina qu\u00e9\u2026 No, a\u00fan no <em>digievolucionamos<\/em> tanto \ud83d\ude41 es por ello que se hace necesario entender las nuevas reglas ambientales que nos sirven como gu\u00eda para reciclar en Colombia. Si tienes ganas de tener <a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/5-formas-de-convertir-tu-depa-en-eco-friendly\/\">una casa eco-friendly<\/a> esta informaci\u00f3n ser\u00e1 de gran ayuda.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/raZfJ1TaWyE00FvC0zEhU8q06EQ3TCoe-L-nl7p-O4y6u3XC5S5zykJTYTladNVVXWFoJG-sJeJ5f2rQbM5Nm7gYmL2vQx7HGBcecXxtnA69Z_PQxz9eqqk3jLv-yJRL5MxnurRG\" alt=\"\"\/><figcaption>\u00a1Es hora de separar residuos para reciclar en Colombia!<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<p>Antiguamente, en Colombia simplemente met\u00edas todos tus residuos en una misma bolsa y chao, te olvidabas de todo; o si estabas en la onda verde entonces separabas los pl\u00e1sticos del resto de comida y ya, con eso te sent\u00edas el m\u00e1s <em>green<\/em>. Pero ahora no, el cambio radica en que vamos a necesitar contenedores de distintos colores para identificar y separar nuestra basura.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>En los colegios, las alcald\u00edas y desde el hogar, se empieza una cadena de gesti\u00f3n y aprovechamiento de residuos. Aunque no lo creas, una \u201csimple botella de pl\u00e1stico\u201d puede ser el nuevo ladrillo de una vivienda. La idea es que desde la educaci\u00f3n entendamos que la separaci\u00f3n de colores para reciclar es un paso necesario en la reintegraci\u00f3n del ciclo productivo de la basura que generamos diariamente.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh4.googleusercontent.com\/7QNPXcLFBIAAPxP972JIXifXJfsAjkNSkulqv7o1jbjC4F3dvysjUpIUhp1VxDycWhwDlZjBkGp4sOv6E_iRoBz_zbb7FdbUuNXZZ7pDefDHn4TUD4jV9jxibxkbfLD4AKWEQ0wU\" alt=\"\"\/><figcaption>Blanco, negro y verde son los colores para reciclar en Colombia.<\/figcaption><\/figure>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>CONOCE LOS TRES NUEVOS COLORES PARA RECICLAR EN COLOMBIA:<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>En todo Colombia tendremos a disposici\u00f3n contenedores de color blanco, negro y verde, mira qu\u00e9 debes depositar en cada uno:&nbsp; <strong>&nbsp;<\/strong><\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>#1 BLANCO:<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Este contenedor est\u00e1 reservado para los residuos que se puedan aprovechar, a los elementos que te mencionar\u00e9 tendr\u00e1s que darles un ba\u00f1ito y dejarlos bien limpios antes de decirles adi\u00f3s. El pl\u00e1stico, vidrio, metales, papel y cart\u00f3n ocupar\u00e1n el espacio blanco para ser separados y reutilizados.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>#2 NEGRO:<\/strong><\/h2>\n\n\n\n<p>Separa los residuos que no se puedan aprovechar, es decir, el papel higi\u00e9nico o metalizado, las servilletas con las que te limpias la boca, los papeles y cartones en los que te lleg\u00f3 la comida de Rappi y que est\u00e1 contaminada de comida van en este contenedor.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Ojo, los desechos que tengan que ver con el COVID-19 como los guantes, tapabocas, algodones y dem\u00e1s tambi\u00e9n tendr\u00e1n que ir separados en este contenedor, son residuos peligrosos que deben ir, en lo posible, aparte.\u00a0\u00a0<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading\"><strong>#3 VERDE:&nbsp; <\/strong>&nbsp;<\/h2>\n\n\n\n<p>Aqu\u00ed podr\u00e1s tirar los desechos org\u00e1nicos aprovechables. Las ra\u00edces de la cebolla que no le echas a la sopa, las c\u00e1scaras de la mandarina o de aguacate, los huesos de pollo o la comida que dejaste por fuera y se de da\u00f1o, va en el contenedor verde.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Recuerda que este espacio tambi\u00e9n le corresponde a los desechos de tu jard\u00edn. Es decir, la plantita que dejaste morir, las flores que te regal\u00f3 tu ex, el c\u00e9sped que cortaste y las ramas que le quitaste a tu \u00e1rbol tambi\u00e9n pertenecen aqu\u00ed. Por cierto, si tu huerto no prospera y necesitas dejar de ser un mata plantas, <a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-hacer-un-huerto-en-casa\/\">lee esto.<\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh4.googleusercontent.com\/aDuXiCkgiKcyx1NmeumyrDMjP0SO0SXCm5MnBUekvFD5t9-7voVbZ4vhoZsqFdeXhYCr5vjvs96uV4_hKwh3gKz_n1GZRTYRKhpdeklYoeJYkbqrU1kWKWWp9IWwXy9FhpvokntL\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Separar tus residuos por colores es un gesto que aunque no lo creas, marca una diferencia abismal. Simplificar\u00e1s un poco la labor de cientos de familias que trabajan en la recolecci\u00f3n y reciclaje de basuras y adem\u00e1s sentir\u00e1s el vientito de la rosa de Guadalupe en la cara \u00a1El mundo agradecer\u00e1 tu aporte! <\/p>\n\n\n\n<p>Gu\u00edate por la regla de <a href=\"https:\/\/www.responsabilidadsocial.net\/3r-la-regla-de-las-tres-erres-reducir-reciclar-y-reutilizar\/\">las tres erres<\/a>, reducir, reciclar y reutilizar. Intenta disminuir las compras innecesarias, separa tu basura y\u00a0 dale una vida \u00fatil m\u00e1s larga a los elementos que usas en tu hogar.\u00a0<\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<p><strong>Reciclar, en Colombia o en cualquier parte, es solo una de las muchas cosas que puedes hacer para aportar a la mejora del mundo verde. Junto con esta acci\u00f3n tambi\u00e9n puedes implementar otras como el ahorro de energ\u00eda o de agua en tu casa. Para finalizar, te dejo algunos tips complementarios que te ayudar\u00e1n a <a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/hogar-autosustentable\/\">tener un hogar m\u00e1s sustentable.<\/a><\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A partir del primero de enero de 2021, empez\u00f3 a regir una nueva norma que nos ense\u00f1a a tirar los residuos de una forma m\u00e1s amigable con el medio ambiente. No hace falta que seas el roomie hippie para tener conciencia de la situaci\u00f3n del mundo; aprenderse los nuevos colores para reciclar en Colombia puede ser un gran aporte que mejorar\u00e1 la calidad de vida de los seres de las siguientes generaciones. <\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":8904,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3323,3325],"tags":[3582,4462,3443,3239,3593,4510,4039],"class_list":["post-8903","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-cultura-roomi","category-latam","tag-bogota","tag-cali","tag-colombia","tag-eco-friendly","tag-medellin","tag-reciclar","tag-zero-waste"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"As\u00ed es como tienes que estar separando los residuos para reciclar en Colombia desde enero de 2021, como millennials responsables porque no tenemos de otra.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"As\u00ed es como tienes que estar separando los residuos para reciclar en Colombia desde enero de 2021, como millennials responsables porque no tenemos de otra.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-21T15:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"696\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"464\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores\",\"datePublished\":\"2021-02-21T15:00:00+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/\"},\"wordCount\":729,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1\",\"keywords\":[\"Bogot\u00e1\",\"Cali\",\"Colombia\",\"eco-friendly\",\"Medell\u00edn\",\"reciclar\",\"zero waste\"],\"articleSection\":[\"Cultura Roomi\",\"LATAM\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/\",\"name\":\"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1\",\"datePublished\":\"2021-02-21T15:00:00+00:00\",\"description\":\"As\u00ed es como tienes que estar separando los residuos para reciclar en Colombia desde enero de 2021, como millennials responsables porque no tenemos de otra.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1\",\"width\":696,\"height\":464},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores | Roomi | blog","description":"As\u00ed es como tienes que estar separando los residuos para reciclar en Colombia desde enero de 2021, como millennials responsables porque no tenemos de otra.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores","og_description":"As\u00ed es como tienes que estar separando los residuos para reciclar en Colombia desde enero de 2021, como millennials responsables porque no tenemos de otra.","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2021-02-21T15:00:00+00:00","og_image":[{"width":696,"height":464,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores","datePublished":"2021-02-21T15:00:00+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/"},"wordCount":729,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1","keywords":["Bogot\u00e1","Cali","Colombia","eco-friendly","Medell\u00edn","reciclar","zero waste"],"articleSection":["Cultura Roomi","LATAM"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/","name":"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1","datePublished":"2021-02-21T15:00:00+00:00","description":"As\u00ed es como tienes que estar separando los residuos para reciclar en Colombia desde enero de 2021, como millennials responsables porque no tenemos de otra.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1","width":696,"height":464},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/como-reciclar-en-colombia\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Reciclar en Colombia : blanco, verde y negro son los colores"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/Blanco-verde-y-negro-los-colores-de-la-responsabilidad-ambiental-696x464-1.jpg?fit=696%2C464&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-2jB","jetpack-related-posts":[{"id":10485,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-reciclar-ropa\/","url_meta":{"origin":8903,"position":0},"title":"\u00a1A reciclar ropa! S\u00e1cale provecho a tus trapitos","author":"Team Roomi","date":"March 11, 2021","format":false,"excerpt":"\u00bfTienes ropa que ya no te queda o que no quieres usarla porque te la has puesto tantas veces que pareces fotograf\u00eda? \u00bfHas pensado en hacer algo con esas playeras desgastadas que tienes desde el bachillerato? Reciclar ropa es una manera de ser m\u00e1s ecofriendly y ayudar a reducir la\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/reciclar-ropa.jpg?fit=1100%2C825&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/reciclar-ropa.jpg?fit=1100%2C825&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/reciclar-ropa.jpg?fit=1100%2C825&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/reciclar-ropa.jpg?fit=1100%2C825&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/reciclar-ropa.jpg?fit=1100%2C825&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":4153,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/hogar-autosustentable\/","url_meta":{"origin":8903,"position":1},"title":"Hogar autosustentable, estos tips te ayudar\u00e1n a ahorrar y mejorar el medio ambiente","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Cada vez es m\u00e1s agitada nuestra vida con las m\u00faltiples ocupaciones diarias, estudios demuestran que adem\u00e1s de las ocho horas laborales al d\u00eda, personas entre los 25 y 54 a\u00f1os, gastan en promedio una hora extra en actividades del hogar. Estos tiempos sumados a las actividades del hogar, el cuidado\u2026","rel":"","context":"In &quot;Mexico&quot;","block_context":{"text":"Mexico","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rawpixel-1207757-unsplash-scaled.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rawpixel-1207757-unsplash-scaled.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rawpixel-1207757-unsplash-scaled.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rawpixel-1207757-unsplash-scaled.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/rawpixel-1207757-unsplash-scaled.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":3842,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/5-formas-de-convertir-tu-depa-en-eco-friendly\/","url_meta":{"origin":8903,"position":2},"title":"5 formas de convertir tu depa en eco-friendly","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Para tener un hogar eco-friendly no es necesario hacer grandes cambios o invertir mucho dinero en ello, si te interesa cuidar el medio ambiente puedes comenzar modificando peque\u00f1os h\u00e1bitos junto con tus roomies y as\u00ed ahorrar energ\u00eda, agua y contaminar menos, incluso ahorrar\u00e1n dinero en las facturas si lo empiezan\u2026","rel":"","context":"In &quot;C\u00f3mo ser adulto&quot;","block_context":{"text":"C\u00f3mo ser adulto","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/como-ser-adulto\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/eco-friendly.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/eco-friendly.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/eco-friendly.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/eco-friendly.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/eco-friendly.jpeg?fit=1051%2C701&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":17597,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/vivir-en-el-centro-de-bogota\/","url_meta":{"origin":8903,"position":3},"title":"Lo mejor de vivir en el centro de Bogot\u00e1","author":"Team Roomi","date":"September 21, 2021","format":false,"excerpt":"\u00bfEl centro de Bogot\u00e1 es el sitio ideal para arrendar? S\u00ed, y ac\u00e1 te contamos los datos m\u00e1s \u00fatiles qu\u00e9 debes saber antes de pasarte a la casa o apartamento de tus sue\u00f1os. Te hablaremos de algunos datos importantes de este emblem\u00e1tico sector de la capital de Colombia y las\u2026","rel":"","context":"In &quot;Gu\u00eda de Ciudades&quot;","block_context":{"text":"Gu\u00eda de Ciudades","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/guia-de-ciudades\/"},"img":{"alt_text":"vivir en el centro de Bogot\u00e1","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pexels-photo-8112169.jpeg?fit=1200%2C801&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pexels-photo-8112169.jpeg?fit=1200%2C801&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pexels-photo-8112169.jpeg?fit=1200%2C801&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pexels-photo-8112169.jpeg?fit=1200%2C801&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/09\/pexels-photo-8112169.jpeg?fit=1200%2C801&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":15628,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/top-4-de-restaurantes-en-bogota\/","url_meta":{"origin":8903,"position":4},"title":"\u00bfHambre? Este es el Top 4 de restaurantes en Bogot\u00e1","author":"Team Roomi","date":"July 20, 2021","format":false,"excerpt":"Cuando el hambre ataca no hay nada m\u00e1s placentero que ir a un lugar en donde la comida sea deliciosa, bien presentada, la atenci\u00f3n sea de 10 estrellas y el tiempo de espera para entrar, ser atendido y recibir el plato sea r\u00e1pido. \u00a1Aqu\u00ed te dejamos el top 4 de\u2026","rel":"","context":"In &quot;Gu\u00eda de Ciudades&quot;","block_context":{"text":"Gu\u00eda de Ciudades","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/guia-de-ciudades\/"},"img":{"alt_text":"roasted meat on plates near salads with herbs near glasses","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/pexels-photo-6605903.jpeg?fit=799%2C1200&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/pexels-photo-6605903.jpeg?fit=799%2C1200&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/pexels-photo-6605903.jpeg?fit=799%2C1200&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/pexels-photo-6605903.jpeg?fit=799%2C1200&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":2869,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/dada-room-y-civico-se-alian-para-ayudarte-a-financiar-tu-independencia\/","url_meta":{"origin":8903,"position":5},"title":"Dada Room y C\u00cdVICO se al\u00edan para ayudarte a financiar tu independencia","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Parte de nuestra misi\u00f3n con DadaRoom es ayudarte a vivir fuera de casa de la mejor manera. Hoy anunciamos una alianza con una startup que comparte esta pasi\u00f3n: C\u00cdVICO, una aplicaci\u00f3n que se construye gracias a la colaboraci\u00f3n remunerada, de todos los ciudadanos del D.F. Creada en Colombia hace aproximadamente\u2026","rel":"","context":"In &quot;LATAM&quot;","block_context":{"text":"LATAM","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/civico-.gif?fit=200%2C200&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8903","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=8903"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8903\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":8908,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/8903\/revisions\/8908"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/8904"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=8903"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=8903"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=8903"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}