{"id":9453,"date":"2021-02-24T18:00:00","date_gmt":"2021-02-24T23:00:00","guid":{"rendered":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?p=9453"},"modified":"2021-02-25T02:44:39","modified_gmt":"2021-02-25T07:44:39","slug":"colombia-el-parque-del-cafe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/","title":{"rendered":"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia"},"content":{"rendered":"\n<p>Empecemos por el principio, el parque del caf\u00e9, ubicado en el eje cafetero de Colombia es uno de los lugares m\u00e1s famosos y emblem\u00e1ticos de Latinoam\u00e9rica; Es simplemente, una parada obligatoria para aquellos turistas o residentes que quieren tener una experiencia m\u00e1s cercana al proceso de esta semilla hermosamente tostada.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Como seguro ya lo sabes, querido lector millennial, Colombia es uno de los mayores productores de caf\u00e9 en el mundo. El sabor suave y \u00fanico de los granos que se cosechan en el pa\u00eds es un lujo de primera que seguramente alguna vez en tu vida has disfrutado.<\/p>\n\n\n\n<p>\u00bfA qui\u00e9n no le encanta tomarse una taza de caf\u00e9 caliente en la ma\u00f1ana para arrancar el d\u00eda con m\u00e1s energ\u00eda? O bueno, en la tarde, la noche o cualquier hora que se necesite. Es m\u00e1s, podr\u00eda arriesgarme a afirmar que si te digo ca-f\u00e9, as\u00ed <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kJQP7kiw5Fk\">despacito<\/a>, quiz\u00e1 te pueda llegar el olor hasta tu pantalla.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-pullquote\"><blockquote><p>Este es el momento indicado para prepararte un rico caf\u00e9, ofrecerle una taza a tu roomie y seguir con la lectura.\u00a0<\/p><\/blockquote><\/figure>\n\n\n\n<p>Como te ven\u00eda diciendo, si eres un amante del caf\u00e9, entonces tienes que conocer el parque que le rinde honor a miles de familias cafeteras que siembran y recogen esta semilla. Lo particular de este lugar es la mezcla de actividades que puedes hacer una vez llegas all\u00ed. Ojo, si el Waze o Google Maps te abandonaron, <a href=\"https:\/\/parquedelcafe.co\/content\/como-llegar-al-parque\">mira esto<\/a>. Aqu\u00ed te explican por d\u00f3nde debes ir para no perderte.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Para que entiendas lo mucho que te vas a divertir y calcules maso menos cuanto tiempo necesitas para el recorrido, te dejo este mapa del parque entero \u00bfEs gigante, no?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/o85kC3cLL0BG4c-HM4funavBCLJkqKsuYx9K4lnR3IZo0QyIAgGbwyXmcseYSpLseZM2gISk-L2aT8u7RHeI2yP2oECIlP82_NGcOwPRaR_kocYXc_2oRsZGbnpLDrQiVXkg7yII\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>En el parque del caf\u00e9 encontrar\u00e1s m\u00e1s de 20 atracciones mec\u00e1nicas entre las que est\u00e1n las monta\u00f1as rusas, karts, telef\u00e9ricos, botes o carros chocones, carruseles y otras atracciones tanto acu\u00e1ticas como a\u00e9reas o terrestres. Lo bueno de esto es que no importa la edad que tengas; este lugar est\u00e1 hecho para que tanto grandes como chicos lo disfruten.<\/p>\n\n\n\n<p>Pero espera, esto no es todo, dentro del parque nacional del caf\u00e9, tambi\u00e9n hay senderos, miradores, museos, monumentos y hasta plazoletas en las que podr\u00e1s caminar y disfrutar de la arquitectura, la tranquilidad y los hermosos espacios verdes. Como chisme y si te da pereza caminar tambi\u00e9n puedes hacer cabalgatas.&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Si est\u00e1s buscando un lugar para distraer tu cabeza, este es el indicado. Hay tantas cosas por hacer que lograr\u00e1s borrar hasta el recuerdo de tu ex; (y de una forma sana, eh) ya pas\u00f3 de moda andar emborrach\u00e1ndose y as\u00ed, ahora lo que est\u00e1 al top es ir a parques tem\u00e1ticos de diversiones.&nbsp;&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/3F-hhGqo-JVSFGSJWdKATF-l7al5sM8c4EycNcorBKKsZkFJOof0gFaFHEmnofwsZkfvt6kaIRAOTvwD2EosjQ_JmF9rZBSJ5W_uSevHoKj5lrq4Wf0RUHd8vgazh46FKbuRNKox\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>S\u00ed, muy lindo todo pero, \u00bfy el caf\u00e9? \u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el caf\u00e9?&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/lh4.googleusercontent.com\/_VjL-o6GJZmPLKKgUjyPoFLqS2fcL8PwBU2JN8LY9nQDFrECvYir8nb8VybYrhAT2QYYQo5oOlSuwS8g-CwlOSgGhXV__foZrXcq5whAeB102sEyWPZMYhL-wZdjWC5Q_tU_7USp\" alt=\"\"\/><\/figure>\n\n\n\n<p>Bueno, para los aficionados aqu\u00ed viene lo m\u00e1s esperado. Dentro de este lugar podr\u00e1s conocer e interactuar con todo el proceso del grano. Te explicar\u00e1n desde la siembra, hasta la t\u00e9cnica de recolecci\u00f3n, secado, tostado y dem\u00e1s desarrollos. Porque s\u00ed, lamento decirte que uno, Santa Claus no existe y dos, el cafecito no viene del supermercado. Perd\u00f3n por abrirte los ojos as\u00ed, ya s\u00e9 que a\u00fan tas chikito, pero ya es hora, ten\u00edas que enterarte \ud83d\ude41&nbsp;&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p>Como dato de inter\u00e9s y para que ya en serio te animes a conocer el lugar, la temperatura promedio de all\u00ed es de 21 grados. Un calor delicioso que vas a disfrutar como nunca. Adem\u00e1s, la entrada m\u00e1s pro esta en aproximadamente 17 d\u00f3lares y dentro del lugar cuentan con parqueadero, restaurantes y tienda de recuerdos.\u00a0No olvides entrar a la <a href=\"https:\/\/parquedelcafe.co\/\">p\u00e1gina web del parque del caf\u00e9<\/a> y ten en cuenta que para este plan necesitas ropa c\u00f3moda, dinero para la entrada y como opcional, un roomie cool que te quiera acompa\u00f1ar. <\/p>\n\n\n\n<hr class=\"wp-block-separator\"\/>\n\n\n\n<p><strong>Si tienen que hacer un viaje internacional entonces endulza el o\u00eddo primero con estas <a href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/10-cosas-que-te-haran-amar-colombia\/\">10 cosas que le har\u00e1n amar Colombia<\/a> y conv\u00e9ncelo \u00a1No se van a arrepentir!<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si eres un gran amante del caf\u00e9 y est\u00e1s en Colombia, entonces agarra de la mano a tu roomie y emprende un viaje hasta el departamento del Quind\u00edo, donde podr\u00e1s disfrutar de una experiencia \u00fanica en el gran parque del caf\u00e9. Desde ya te cuento que no es un lugar aburrido en el que solo te sirven un tinto y ya, no se\u00f1ores, en este espacio conviven diversos atractivos culturales, monta\u00f1as rusas y mucho m\u00e1s.   <\/p>\n","protected":false},"author":18,"featured_media":9456,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_eb_attr":"","ub_ctt_via":"","_jetpack_newsletter_access":"","_jetpack_dont_email_post_to_subs":false,"_jetpack_newsletter_tier_id":0,"_jetpack_memberships_contains_paywalled_content":false,"_jetpack_memberships_contains_paid_content":false,"footnotes":""},"categories":[3319,3325],"tags":[3585,3443,4443,3642,4444],"class_list":["post-9453","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-donde-ir","category-latam","tag-cafe","tag-colombia","tag-donde-ir-2","tag-latam","tag-pata-de-perro"],"featured_image_src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1","author_info":{"display_name":"Team Roomi","author_link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v22.4 (Yoast SEO v25.7) - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia | Roomi | blog<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Si eres amante del caf\u00e9 y est\u00e1s en Colombia, entonces agarra de la mano a tu roomie y emprende un viaje hasta el departamento del Quind\u00edo al Parque del Caf\u00e9\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Si eres amante del caf\u00e9 y est\u00e1s en Colombia, entonces agarra de la mano a tu roomie y emprende un viaje hasta el departamento del Quind\u00edo al Parque del Caf\u00e9\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Roomi | blog\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-02-24T23:00:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-02-25T07:44:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"950\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"475\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Team Roomi\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@roomiapp\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Team Roomi\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/\"},\"author\":{\"name\":\"Team Roomi\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\"},\"headline\":\"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia\",\"datePublished\":\"2021-02-24T23:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T07:44:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/\"},\"wordCount\":707,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1\",\"keywords\":[\"caf\u00e9\",\"Colombia\",\"D\u00f3nde ir\",\"LATAM\",\"Pata de perro\"],\"articleSection\":[\"Donde ir\",\"LATAM\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/\",\"name\":\"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia | Roomi | blog\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1\",\"datePublished\":\"2021-02-24T23:00:00+00:00\",\"dateModified\":\"2021-02-25T07:44:39+00:00\",\"description\":\"Si eres amante del caf\u00e9 y est\u00e1s en Colombia, entonces agarra de la mano a tu roomie y emprende un viaje hasta el departamento del Quind\u00edo al Parque del Caf\u00e9\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1\",\"width\":950,\"height\":475},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"name\":\"Roomi | blog\",\"description\":\"Rent rooms and find roommates in our verified community\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization\",\"name\":\"Roomi\",\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"contentUrl\":\"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1\",\"width\":200,\"height\":200,\"caption\":\"Roomi\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/\",\"https:\/\/x.com\/roomiapp\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e\",\"name\":\"Team Roomi\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Team Roomi\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/learntools.ai\"],\"url\":\"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia | Roomi | blog","description":"Si eres amante del caf\u00e9 y est\u00e1s en Colombia, entonces agarra de la mano a tu roomie y emprende un viaje hasta el departamento del Quind\u00edo al Parque del Caf\u00e9","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia","og_description":"Si eres amante del caf\u00e9 y est\u00e1s en Colombia, entonces agarra de la mano a tu roomie y emprende un viaje hasta el departamento del Quind\u00edo al Parque del Caf\u00e9","og_url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/","og_site_name":"Roomi | blog","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","article_published_time":"2021-02-24T23:00:00+00:00","article_modified_time":"2021-02-25T07:44:39+00:00","og_image":[{"width":950,"height":475,"url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1","type":"image\/jpeg"}],"author":"Team Roomi","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@roomiapp","twitter_site":"@roomiapp","twitter_misc":{"Written by":"Team Roomi","Est. reading time":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/"},"author":{"name":"Team Roomi","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e"},"headline":"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia","datePublished":"2021-02-24T23:00:00+00:00","dateModified":"2021-02-25T07:44:39+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/"},"wordCount":707,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1","keywords":["caf\u00e9","Colombia","D\u00f3nde ir","LATAM","Pata de perro"],"articleSection":["Donde ir","LATAM"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/","name":"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia | Roomi | blog","isPartOf":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1","datePublished":"2021-02-24T23:00:00+00:00","dateModified":"2021-02-25T07:44:39+00:00","description":"Si eres amante del caf\u00e9 y est\u00e1s en Colombia, entonces agarra de la mano a tu roomie y emprende un viaje hasta el departamento del Quind\u00edo al Parque del Caf\u00e9","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#primaryimage","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1","width":950,"height":475},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/colombia-el-parque-del-cafe\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lo mejor del Parque del caf\u00e9 en Colombia"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#website","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","name":"Roomi | blog","description":"Rent rooms and find roommates in our verified community","publisher":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#organization","name":"Roomi","url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","contentUrl":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/07\/Roomi-logo-small.jpg?fit=200%2C200&ssl=1","width":200,"height":200,"caption":"Roomi"},"image":{"@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/RoomiApp\/","https:\/\/x.com\/roomiapp"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/18e82efa98206c13d8b04409f823407e","name":"Team Roomi","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c5fc78585a8f58d2fc872acc97fa8b911f16894a8fddd4a46ca722d8e171012a?s=96&d=mm&r=g","caption":"Team Roomi"},"sameAs":["https:\/\/learntools.ai"],"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/author\/roomi\/"}]}},"jetpack_featured_media_url":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/02\/5b3d5ce9f2a59.jpeg?fit=950%2C475&ssl=1","jetpack_sharing_enabled":true,"jetpack_shortlink":"https:\/\/wp.me\/pdG9YF-2st","jetpack-related-posts":[{"id":3112,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/guia-completa-medellin\/","url_meta":{"origin":9453,"position":0},"title":"GU\u00cdA COMPLETA PARA COMPARTIR APTO EN MEDELL\u00cdN","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"\u00a1Bienvenidos a Medell\u00edn! Conocida como la ciudad de la eterna primavera, Medell\u00edn est\u00e1 ubicada sobre la cordillera central de los Andes. La bella capital del departamento de Antioquia, es reconocida por el esp\u00edritu emprendedor de su gente, por los maravillosos paisajes, por su clima excepcional y tambi\u00e9n por la belleza\u2026","rel":"","context":"In &quot;LATAM&quot;","block_context":{"text":"LATAM","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/"},"img":{"alt_text":"gu\u00eda completa compartir depa roomies Medell\u00edn Colombia","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog.dadaroom.com\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/Captura-de-pantalla-2016-02-26-a-las-18.24.10.png?resize=350%2C200&ssl=1","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":4392,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/razones-para-querer-vivir-en-bogota-colombia\/","url_meta":{"origin":9453,"position":1},"title":"Vivir en Bogot\u00e1: Top de razones para quedarte en la ciudad.","author":"Team Roomi","date":"November 18, 2020","format":false,"excerpt":"Vivir en Bogot\u00e1 es una gran aventura. La capital es una de las ciudades m\u00e1s atractivas de Colombia, su diversidad cultural, platos t\u00edpicos, m\u00e1s de 90 museos, y diversos sitios culturales han permitido que se convierta en un lugar muy agradable para conocer. \u00bfPor qu\u00e9 es bueno vivir en Bogot\u00e1?\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"","width":0,"height":0},"classes":[]},{"id":11541,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/5-lugares-a-donde-ir-en-bogota\/","url_meta":{"origin":9453,"position":2},"title":"\u00bfNo sabes a d\u00f3nde ir en Bogot\u00e1 este fin de semana?","author":"Team Roomi","date":"March 27, 2021","format":false,"excerpt":"\u00bfTu roomie y t\u00fa andan aburridos y tienen ganas de salir el finde? \u00a1Este es el blog que necesitan! Aqu\u00ed les hablaremos de 5 lugares geniales a d\u00f3nde ir en Bogot\u00e1.","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/bogota-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/bogota-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/bogota-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/bogota-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/bogota-1.jpg?fit=1200%2C800&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]},{"id":2963,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/3-mejores-barrento-en-bogota\/","url_meta":{"origin":9453,"position":3},"title":"3 Mejores barrios para compartir apartamento en Bogot\u00e1","author":"Team Roomi","date":"November 25, 2020","format":false,"excerpt":"Bogot\u00e1 es la ciudad donde m\u00e1s se rumbea en todo Am\u00e9rica Latina; y eso viene de su gente y su din\u00e1mica, lo que tambi\u00e9n se refleja en la densa actividad cultural de esta capital. DadaRoom, la plataforma m\u00e1s efectiva para encontrar roomies y compartir apartamento en todo Latinoam\u00e9rica lo quiere\u2026","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/bogota-.gif?fit=200%2C200&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200},"classes":[]},{"id":15628,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/top-4-de-restaurantes-en-bogota\/","url_meta":{"origin":9453,"position":4},"title":"\u00bfHambre? Este es el Top 4 de restaurantes en Bogot\u00e1","author":"Team Roomi","date":"July 20, 2021","format":false,"excerpt":"Cuando el hambre ataca no hay nada m\u00e1s placentero que ir a un lugar en donde la comida sea deliciosa, bien presentada, la atenci\u00f3n sea de 10 estrellas y el tiempo de espera para entrar, ser atendido y recibir el plato sea r\u00e1pido. \u00a1Aqu\u00ed te dejamos el top 4 de\u2026","rel":"","context":"In &quot;Gu\u00eda de Ciudades&quot;","block_context":{"text":"Gu\u00eda de Ciudades","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/guia-de-ciudades\/"},"img":{"alt_text":"roasted meat on plates near salads with herbs near glasses","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/pexels-photo-6605903.jpeg?fit=799%2C1200&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/pexels-photo-6605903.jpeg?fit=799%2C1200&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/pexels-photo-6605903.jpeg?fit=799%2C1200&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/pexels-photo-6605903.jpeg?fit=799%2C1200&ssl=1&resize=700%2C400 2x"},"classes":[]},{"id":11562,"url":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/latam\/donde-ir-en-cali-colombia-de-paseo\/","url_meta":{"origin":9453,"position":5},"title":"City Tour: A d\u00f3nde ir en Cali si est\u00e1s de paseo","author":"Team Roomi","date":"March 30, 2021","format":false,"excerpt":"Si llegaste a la sucursal del cielo y no sabes qu\u00e9 hacer all\u00ed, este blog ser\u00e1 tu mejor aliado para saber a d\u00f3nde ir en Cali y que no mueras de aburrimiento.","rel":"","context":"In &quot;Donde ir&quot;","block_context":{"text":"Donde ir","link":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/mexico\/donde-ir\/"},"img":{"alt_text":"","src":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/cali.jpg?fit=1200%2C899&ssl=1&resize=350%2C200","width":350,"height":200,"srcset":"https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/cali.jpg?fit=1200%2C899&ssl=1&resize=350%2C200 1x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/cali.jpg?fit=1200%2C899&ssl=1&resize=525%2C300 1.5x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/cali.jpg?fit=1200%2C899&ssl=1&resize=700%2C400 2x, https:\/\/i0.wp.com\/blog2.roomiapp.com\/wp-content\/uploads\/2021\/03\/cali.jpg?fit=1200%2C899&ssl=1&resize=1050%2C600 3x"},"classes":[]}],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9453","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/18"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=9453"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9453\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":9458,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/9453\/revisions\/9458"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/9456"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=9453"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=9453"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/blog2.roomiapp.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=9453"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}